<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item>
<title>Corpo em Evidência Dublado 1993</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8501473EFDFAF09CCFA94BED6D70C3A8D9AA2310&dn=Corpo%20em%20Evid%c3%aancia%20-%20</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bSpSIyAD7N6aPFuPUHyYD1dGg3U.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico / Drama / Suspense</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bSpSIyAD7N6aPFuPUHyYD1dGg3U.jpg</fanart>
<info>Um milionário é encontrado morto em sua cama, tendo ao lado uma fita de vídeo com imagens dele e sua amante (Madonna). As investigações se iniciam. A autópsia indica grande quantidade de cocaína em seu organismo. E seu testamento mostra que ele deixou US$ 8 milhões para a amante. Logo, ela é presa sob suspeita de ter cometido o crime. O julgamento começa, mas a moça usa todo seu charme para seduzir o advogado (Willem Dafoe), com quem tem um tórrido romance.</info>
</item>

<item>
<title>Mortal Kombat - O Filme Dublado / Dual Áudio / 1995</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:678ab400cc766d9392bd5ad04a2a1415a977b01f&dn=Mortal.Kombat.1995.BluRay.1080P.x264.AC3.Dual&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.leechers-paradise.org%3A6969&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80&tr=udp%3A%2F%2Fopen.demonii.com%3A1337&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.coppersurfer.tk%3A6969&tr=udp%3A%2F%2Fexodus.desync.com%3A6969</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/aVotlc03uy62YJUFGxlQUF7FZXV.jpg</thumbnail>
<genre>Ação / Aventura / Clássico / Fantasia / Ficção / Suspense</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/aVotlc03uy62YJUFGxlQUF7FZXV.jpg</fanart>
<info>Três guerreiros mortais são atraídos a uma ilha misteriosa, onde enfrentam inimigos terríveis, como o espectro Scorpion (Chris Casamassa) e o lin-kuei Sub-Zero (François Petit) em um combate decisivo. São eles: Sonya Blade (Bridgette Wilson), agente da força especial americana; Johnny Cage (Linden Ashby), um vaidoso ator; e Liu Kang (Robin Shou), um legítimo monge Shaolin. Eles foram os escolhidos para defender o destino da Humanidade em um milenar torneio, o Mortal Kombat. Com a proteção do poderoso deus do trovão Raiden (Christopher Lambert), eles terão de superar seus medos e inseguranças para derrotar o campeão do torneio, o gigante de quatro braços Goro, e o maligno feiticeiro Shang Tsung (Cary-Hiroyuki Tagawa).</info>
</item>

<item>
<title>Mortal Kombat - Dublagem Não Oficial / 2021</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:34D112CAAE310799B631195DBAC9CBD4689EF7FB&dn=COMOEUBAIXO.COM..Mortal.Kombat.2021.1080p.WEBRip.Dublado.mkv&tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.opentrackr.org%3a1337%2fannounce&tr=http%3a%2f%2ftrax.corbina.net%3a6969%2fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6Wdl9N6dL0Hi0T1qJLWSz6gMLbd.jpg</thumbnail>
<genre>Ação / Aventura / Clássico / Fantasia / Ficção / Suspense</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6Wdl9N6dL0Hi0T1qJLWSz6gMLbd.jpg</fanart>
<info>O lutador de MMA Cole Young (Lewis Tan), acostumado a ser pago para perder lutas, não imagina que vem uma de linhagem rara — nem que esse é o motivo para ele estar sendo caçado por guerreiros de outro mundo enviados pelo Imperador Shang Tsung. Para proteger sua família, ele embarca numa violenta jornada onde treinará para enfrentar os maiores campeões de combate do universo.</info>
</item>

</items>
