<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item>
<title>Duna - Parte 2 Dublado / Dual Áudio / 1080 - 2024</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4DBTGVDMM5JRT5IIGGFJEZZ5E37GCRPR&dn=SITEDETORRENTS.COM..MKV.Duna%20-%20Parte%202%202024%20WEB-DL%201080p%20x264%20DUAL%205.1&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/e8pI4XkYgUMuSJ8cEFbJE18wc4e.jpg</thumbnail>
<genre>Ficção científica, Aventura</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/e8pI4XkYgUMuSJ8cEFbJE18wc4e.jpg</fanart>
<info>A jornada de Paul Atreides continua. Ele está determinado a buscar vingança contra aqueles que destruíram sua família e seu lar. Com a ajuda de Chani e dos Fremen, ele embarca em uma jornada espiritual, mística e marcial. Se torna Muad'Dib, o líder messiânico dos Fremen, enquanto luta para evitar um futuro sombrio que ele testemunhou em visões. No entanto, suas ações inadvertidamente desencadeiam uma Guerra Santa em seu nome, que se espalha pelo universo conhecido. Enquanto enfrenta escolhas difíceis entre o amor por Chani e o destino de seu povo, Paul precisa usar suas habilidades e conhecimentos para evitar o terrível futuro que previu.</info>
</item>
  
<item>
<title>Godzilla Minus On - Dublagem Não Oficial - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5DC2F64AA11476FFB5BD94F509A9DA4F1D5BBAEB&dn=Godzilla.Minus.One.2023.720p.CAMRip.Dublado.mkv&tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.opentrackr.org%3a1337%2fannounce&tr=wss%3a%2f%2fwstracker.online</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/hkxxMIGaiCTmrEArK7J56JTKUlB.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Aventura, Ficção</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/hkxxMIGaiCTmrEArK7J56JTKUlB.jpg</fanart>
<info>Godzilla: Minus One é o novo filme do diretor e roteirista Takashi Yamazaki. No longa, o já conhecido kaiju aterroriza a cidade japonesa que se encontra devastada após a Segunda Guerra Mundial, na qual o país saiu perdendo e vai do zero ao negativo com a chegada do gigante. No trailer Kōichi Shikishima (Ryunosuke Kamiki) aparece machucado em meio a destroços e a protagonista Noriko Ōishi (Minami Hamabe) se depara com o temido titã que aos poucos se aproxima da cidade. O elenco também contará com atores Yuki Yamada, Munetaka Aoki, Hidetaka Yoshioka, Sakura Andō e Kuranosuke Sasaki.</info>
</item>
  
<item>
<title>Era Uma Vez Um Gênio Dublado / Dual Áudio - 2022</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:184e2030b52e45ed0ac2851d545cd2aeb8a669b8&dn=VEMTORRENT.COM..MKV.Era%20Uma%20Vez%20Um%20G%c3%aanio%202022%201080p%20BluRay%20DUAL%205.1&tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.opentrackr.org%3a1337%2fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gWvG4QSaFpdEXUfXQrvv0FLiy7u.jpg</thumbnail>
<genre>Drama / Fantasia / Romance</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gWvG4QSaFpdEXUfXQrvv0FLiy7u.jpg</fanart>
<info>Uma fantástica aventura da imaginação onde uma mulher que descobre um gênio em uma lâmpada - e sabe que nenhuma história sobre desejos realizados tem final feliz - se recusa a fazer seus 3 desejos que libertariam o gênio.Ele, em um esforço para convencê-la, narra suas aventuras no tempo com flashbacks das eras de reis e faraós e como amar a mulher errada o forçou a se tornar prisioneiro desta garrafa e, portanto, viver sozinho por toda a eternidade. Ele anseia por liberdade, ela anseia por companhia. O relacionamento deles cresce e, ? medida que sacrificam suas próprias necessidades pelo outro, encontram um no outro o que sempre ansiaram e precisaram.</info>
</item>
  
<item>
<title>O Irlandês Dublado / Dual Áudio - 2019</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3A7C8B1A3A8691D3F3383F1641D21DC306BC1B1C&dn=%5bWWW.BLUDV.TV%5d%20O%20Irland%c3%aas%202019%20%281080p%20-%20WEB-DL%29%20Acesse%20o%20ORIGINAL%20WWW.BLUDV.TV&tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.opentrackr.org%3a1337%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2f9.rarbg.to%3a2740%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fexplodie.org%3a6969%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fglotorrents.pw%3a6969%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fp4p.arenabg.com%3a1337%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftorrent.gresille.org%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.aletorrenty.pl%3a2710%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.coppersurfer.tk%3a6969%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.piratepublic.com%3a1337%2fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7T8lIu2e8Szbj8XTY4KM9gahC8h.jpg</thumbnail>
<genre>Biografia / Drama / Policial</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7T8lIu2e8Szbj8XTY4KM9gahC8h.jpg</fanart>
<info>Conhecido como "O Irlandês", Frank Sheeran (Robert De Niro) é um veterano de guerra cheio de condecorações que concilia a vida de caminhoneiro com a de assassino de aluguel número um da máfia. Promovido a líder sindical, ele torna-se o principal suspeito quando o mais famoso ex-presidente da associação desaparece misteriosamente</info>
</item>

<item>
<title>Os Suburbanos - O Filme Nacional - 2022</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:HPTPZWIVVINNDA4T5MYIKZ4GWCURD3VA&dn=VEMTORRENT.COM.-MAGNET-LINK.MKV.Os%20Suburbanos%20-%20O%20Filme%202022%20WEB-DL%201080p%20NACIONAL%205.1&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9hsq6C2BYFuvPI4Sy0dOxcmatVF.jpgimagem.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia / Nacional</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9hsq6C2BYFuvPI4Sy0dOxcmatVF.jpg</fanart>
<info>O suburbano Jeferson de Souza dos Santos faz de tudo para encontrar o sucesso como cantor em uma banda de pagode. Tendo que se dividir entre limpar a piscina do dono de uma gravadora, ter um caso tórrido com a esposa dele, se ver envolvido num golpe e ainda aceitar as novidades na família, Jefinho ainda arranja tempo para compor a canção que alavancará definitivamente sua carreira musical, o hit instantâneo “Xavasca Guerreira”.</info>
</item>
  
<item>
<title>Corpo em Evidência Dublado 1993</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8501473EFDFAF09CCFA94BED6D70C3A8D9AA2310&dn=Corpo%20em%20Evid%c3%aancia%20-%20</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bSpSIyAD7N6aPFuPUHyYD1dGg3U.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico / Drama / Suspense</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bSpSIyAD7N6aPFuPUHyYD1dGg3U.jpg</fanart>
<info>Um milionário é encontrado morto em sua cama, tendo ao lado uma fita de vídeo com imagens dele e sua amante (Madonna). As investigações se iniciam. A autópsia indica grande quantidade de cocaína em seu organismo. E seu testamento mostra que ele deixou US$ 8 milhões para a amante. Logo, ela é presa sob suspeita de ter cometido o crime. O julgamento começa, mas a moça usa todo seu charme para seduzir o advogado (Willem Dafoe), com quem tem um tórrido romance.</info>
</item>

<item>
<title>Mortal Kombat - O Filme Dublado / Dual Áudio / 1995</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:678ab400cc766d9392bd5ad04a2a1415a977b01f&dn=Mortal.Kombat.1995.BluRay.1080P.x264.AC3.Dual&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.leechers-paradise.org%3A6969&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80&tr=udp%3A%2F%2Fopen.demonii.com%3A1337&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.coppersurfer.tk%3A6969&tr=udp%3A%2F%2Fexodus.desync.com%3A6969</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/aVotlc03uy62YJUFGxlQUF7FZXV.jpg</thumbnail>
<genre>Ação / Aventura / Clássico / Fantasia / Ficção / Suspense</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/aVotlc03uy62YJUFGxlQUF7FZXV.jpg</fanart>
<info>Três guerreiros mortais são atraídos a uma ilha misteriosa, onde enfrentam inimigos terríveis, como o espectro Scorpion (Chris Casamassa) e o lin-kuei Sub-Zero (François Petit) em um combate decisivo. São eles: Sonya Blade (Bridgette Wilson), agente da força especial americana; Johnny Cage (Linden Ashby), um vaidoso ator; e Liu Kang (Robin Shou), um legítimo monge Shaolin. Eles foram os escolhidos para defender o destino da Humanidade em um milenar torneio, o Mortal Kombat. Com a proteção do poderoso deus do trovão Raiden (Christopher Lambert), eles terão de superar seus medos e inseguranças para derrotar o campeão do torneio, o gigante de quatro braços Goro, e o maligno feiticeiro Shang Tsung (Cary-Hiroyuki Tagawa).</info>
</item>

<item>
<title>Mortal Kombat - Dublagem Não Oficial / 2021</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:34D112CAAE310799B631195DBAC9CBD4689EF7FB&dn=COMOEUBAIXO.COM..Mortal.Kombat.2021.1080p.WEBRip.Dublado.mkv&tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.opentrackr.org%3a1337%2fannounce&tr=http%3a%2f%2ftrax.corbina.net%3a6969%2fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6Wdl9N6dL0Hi0T1qJLWSz6gMLbd.jpg</thumbnail>
<genre>Ação / Aventura / Clássico / Fantasia / Ficção / Suspense</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6Wdl9N6dL0Hi0T1qJLWSz6gMLbd.jpg</fanart>
<info>O lutador de MMA Cole Young (Lewis Tan), acostumado a ser pago para perder lutas, não imagina que vem uma de linhagem rara — nem que esse é o motivo para ele estar sendo caçado por guerreiros de outro mundo enviados pelo Imperador Shang Tsung. Para proteger sua família, ele embarca numa violenta jornada onde treinará para enfrentar os maiores campeões de combate do universo.</info>
</item>

<item>
<title>Resident Evil - O Hóspede Maldito / Dublado 2002</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:aa1b68ac28d5152be974f2809530b70c6188bcaa&dn=Resident+Evil+1+-+O+H%26oacute%3Bspede+Maldito+%282002%29+1080p+Dublado&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.publicbt.com%3A80&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.istole.it%3A6969&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.ccc.de%3A80&tr=udp%3A%2F%2Fopen.demonii.com%3A1337</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9vJX0Q9LSoOlTio8cTAm2ms0sWz.jpg</thumbnail>
<genre> Ação / Ficção / Terror</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9vJX0Q9LSoOlTio8cTAm2ms0sWz.jpg</fanart>
<info>Baseado na famosa série homônima de games, o thriller de ação Resident Evil - O Hóspede Maldito coloca Alice (Milla Jovovich / O Quinto Elemento) e Rain (Michelle Rodriguez/ Velozes e Furiosos) numa batalha contra o tempo, entre o bem e o mal, entre humanos e computadores, entre vivos e mortos-vivos... O epicentro desse terrível combate é o laboratório subterrâneo de bioengenharia conhecido como Colmeia, administrado pela poderosa Umbrella Corporation. É neste misterioso conglomerado de pesquisas genéticas que a "Rainha Vermelha" - um supercomputador que controla e monitora a Colmeia - isola o laboratório para conter uma epidemia de um vírus mortal e dá início a um pesadelo sem fim.</info>
</item>

<item>
<title>Resident Evil 2 - Apocalypse / Dublado 2004</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8afaa9899d12a316640b3ac01fe15adf208359ac&dn=Resident+Evil+2+-+Apocalipse+%28Dublado%29+Portugu%26ecirc%3Bs&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.publicbt.com%3A80&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.istole.it%3A6969&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.ccc.de%3A80&tr=udp%3A%2F%2Fopen.demonii.com%3A1337</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/v8RRzNoNJqkhuwCIct46a8FBFw6.jpg</thumbnail>
<genre>Ação / Ficção / Terror</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/v8RRzNoNJqkhuwCIct46a8FBFw6.jpg</fanart>
<info>O filme começa exatamente onde o primeiro termina, com Alice (Jovovich) no centro da devastada cidade Raccoon. A Umbrela fez alterações genéticas nela, e ela ficou mais forte, e com os sentidos aguçados. Estas habilidades, e mais, serão necessárias para que ela consiga sobreviver aos zumbis. Alice se une a Jill Valentine (Sienna Guillory), membro da força de elite da Umbrella Corp., e as duas terão de escapar da cidade povoada por zumbis, e lutar por suas vidas.</info>
</item>

<item>
<title>Resident Evil 3 - A Extinção / 2007</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f0b679490973c5962463ef527fefe4b5d85b61bb&dn=Resident+Evil%3A+Extinction+%282007%29+1080p+BrRip+x264+-+YIFY&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.publicbt.com%3A80&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.istole.it%3A6969&tr=udp%3A%2F%2Fopen.demonii.com%3A1337</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/lKdzoUvMsriRrtfK6e5uw2XpXtn.jpg</thumbnail>
<genre>Ação / Ficção / Terror</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/lKdzoUvMsriRrtfK6e5uw2XpXtn.jpg</fanart>
<info>Las Vegas significa pura diversão sob o sol. Bem... pelo menos o sol ainda brilha por lá. A não ser em algumas áreas, que se parecem com o resto do deserto ou o resto de todo país, onde as pessoas que circulam são zumbis canibais: uma massa de mortos vivos aterrorizando a todos. A nova e melhorada Alice juntamente com a sua turma vai travar a batalha final contra o mal com um único objetivo: transformar os mortos vivos em mortos de verdade.</info>
</item>

<item>
<title>Resident Evil 4 - Recomeço / 2010</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d672b868ba00ba011391e6f6b45aa836ab1607df&dn=Resident+Evil+4+-+Recome%26ccedil%3Bo+Dublado+PT%28Brasil%29&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.publicbt.com%3A80&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.istole.it%3A6969&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.ccc.de%3A80&tr=udp%3A%2F%2Fopen.demonii.com%3A1337</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/eLUc5to0p5LhbXJMXtgltg7P4g4.jpg</thumbnail>
<genre>Ação / Ficção / Terror</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/eLUc5to0p5LhbXJMXtgltg7P4g4.jpg</fanart>
<info> Em um mundo devastado por uma infecção viral, no qual as vítimas tornaram-se semi-mortos, Alice (Milla Jovovic) continua sua jornada em busca de sobreviventes, levando-os a um lugar seguro. Sua batalha mortal contra a Corporação Umbrella atinge um novo patamar, mas Alice recebe a ajuda inesperada de uma velha amiga. Uma pista promete um refúgio em Los Angeles, mas, quando chegam lá, descobrem que a cidade está tomada por mortos-vivos, e Alice e seus aliados estão prestes a entrar em uma armadilha.</info>
</item>
  
</items>
