<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>

<item>  <title>A Bailarina</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7555f570fdbceaba492edb661c87ea4cfcb0f25a</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/x2uOy9N8ZqlFNitrolq6RBKPiNT.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/dAXSflkUKRfpzK74kRaovfK09Kx.jpg</fanart>
<info>Sofrendo com a morte da melhor amiga após não conseguir protegê-la, uma antiga guarda-costas vai fazer de tudo para realizar seu último pedido: vingança.</info>
<genre>Ação, Crime, Thriller</genre> / <rate>8.1</rate> / <aired>2023/10/06</aired> / <duration>5580</duration>
</item>

<item>  <title>A Lista da Vingança</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bf603df0370b82303538b3a66b11caea9235ede0</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wUvUcLTxc83k4l8psyO2pDYHHB3.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/b5UhB7uoKy3S7GOQpfYoThzJLwM.jpg</fanart>
<genre>Suspense, ação</genre> / <rate>7.5</rate> / <aired>2023/09/22</aired> / <duration>7440</duration>
<info>Para salvar o filho acusado injustamente de sequestro, um homem decide fazer justiça com as próprias mãos e enfrenta uma gangue de policiais corruptos.</info> 
</item>

<item>  
<title>A Pequena Dixie</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:df19c79216f26592576fa79912184fd9c0b79556</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cmWTZj9zzT9KFt3XyL0gssL7Ig8.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/k4V6EvpcOsu8CX10JD0H53lFXLq.jpg</fanart>
<genre>Suspense, Ação</genre> / <rate>4.6</rate> / <aired>2023/02/03</aired> / <duration>6240</duration>
<info>O ex-militar Doc é responsável pela trégua entre o governo local e o cartel de drogas. Quando a paz acaba entre eles, Doc deve proteger seu maior bem: sua filha Dixie.</info> 
</item>

<item>  
<title>A Máquina do Crime</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:VLQRLO3TLVHBWKBQH3XLWBFOUEDNRACN&dn=A%20M%C3%A1quina%20do%20Crime%202023%20BluRay%201080p%20x264%20DUAL%205.1&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/x9dGI7LIOMMlFzyIBUta1svft2Y.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/4SiZ6LJ9t22jtnsCmasXxFJRBzj.jpg</fanart>
<genre>Comédia, Ação, Crime</genre> / <rate>5.9</rate> / <aired>2023/05/25</aired> / <duration>6720</duration>
<info>O passado de bebedeiras de Bert o alcança 20 anos depois, quando ele e seu pai são sequestrados por aqueles que Bert ofendeu há 20 anos enquanto estava em uma excursão de faculdade na Rússia.</info> 
</item>

<item> 
<title>A Sombra do Reino</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:32ffd819b69321ae838a48bc305925d460fbcc75</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5rXdJssxv43jrVQB24y6bCAvROx.jpg</thumbnail>
<info>Se passa durante a era dos Três Reinos da China (anos 220 a 280). A história de um grande rei e seu povo, que será expulso de sua terra natal e desejará reivindicá-la. O rei, violento e ambicioso, de misteriosos métodos e motivos; seu general, um visionário que anseia por vencer a batalha final, mas precisa preparar seus planos em segredo; as mulheres do palácio, que lutam para encontrar a redenção em um mundo onde não têm lugar; e um plebeu chamado "Senhor de Todo o Mundo", serão os personagens ao redor que transformam as forças inexoráveis dessa história. (e 16 - Estimado 16 Anos)</info>
<genre>Ação</genre> <aired>2021/08/12</aired> 
<duration>7200</duration> 
</item>

<item> 
<title>A Caminho de Casa</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5ad7cfc510eb98670c96dd112b8bf49feaadcc6c</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wY6EGmkVTv0mlOcFgNN66rVKevp.jpg</thumbnail>
<info>Um veterano perturbado da Guerra do Iraque, que luta para se reintegrar na sociedade, parte numa viagem entre países com a esperança de se reunir com o seu jovem filho.</info>
<genre>Guerra, Ação, Aventura, Drama</genre> <aired>2019/01/11</aired> 
<duration>7500</duration>
 </item>
 
 <item> 
<title>A Rebelião</title> <duration>6600</duration> <genre>Ficção/Ação/Suspense</genre> 
<aired>2019/03/28</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:237f13b70cf4fd79629c97de25c4a387f73dbac1</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/19/02/28/15/09/5892478.jpg</thumbnail>
<info>Dez anos apos uma invasao alienigena, os humanos sao divididos em rebeldes e colaboracionistas. Em Chicago, o jovem Gabriel se junta à resistência terrestre, mas ainda nao esta ciente do perigo que paira sobre ele e seus camaradas.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>Aqueles Que Me Desejam a Morte</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:aed15d580e43f6c9fddc9da67c5e097650bc4b48</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/gPFlBElSqV2cPPKivrMxVEcZxgT.jpg</thumbnail>
<genre>Ação/Drama/Suspense</genre> 
<duration>6000</duration> 
<aired>2021/05/27</aired>
<info>Um garoto de 14 anos testemunha um assassinato brutal, recebe uma identidade falsa e está escondido em um programa de habilidades selvagens para adolescentes problemáticos, enquanto os assassinos matam qualquer um que entrar em seu caminho em uma busca para alcançá-lo.</info>
</item>

<item> 
<title>A Dupla Explosiva</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:35e7efada8d99f4c3d58d3c7c0e1d15133a5dc09</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/a3w9A9k7KSzLffT23dMdL0R7oMJ.jpg</thumbnail>
<info>Neste reboot do clássico dos anos 1970 com Bud Spencer e Terence Hill, dois irmãos que passaram 25 anos afastados se reúnem para recuperar o amado bugue do pai.</info>
<genre>Ação, Comédia</genre> <aired>2022/03/23</aired>
 <duration>5400</duration> 
 </item>
 
<item> 
<title>Acima da Lei</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8a72086779cf030c97d5f662caaaa7e32d39d80d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4d1pvFqLEBpqz83eyzBeDno6YZc.jpg</thumbnail>
<info>Steven Seagal, DMX e Johnny Messner estrelam este filme cheio de ação sobre a busca de um homem por justiça em uma cidade corrupta. Quando um ex-detetive fica sabendo do assassinato de seu filho distante, ele se aventura de volta às ruas escuras que ele conhecia tão bem. Armado, perigoso e sem nada a perder, ele deve enfrentar a implacável multidão local em sua missão de vingança.</info>
<genre>Ação, Crime</genre> 
<aired>2019/12/06</aired> 
<duration>5340</duration>
 </item>
 
<item>
 <title>A Última Vítima</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a3b35c514c4543f16b2690eb8636a7bbb03257f1</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/hoJ4G6JVJL8OEB37mRr4t1jn8l0.jpg</thumbnail>
<info>Envelhecendo e desgostoso com sua vida, Keele é um matador de aluguel encarregado de dar cabo de uma testemunha que pode ligar ele e seu parceiro psicótico, Palmer, a um assassinato recente. Esta execução de rotina desmorona quando Keele luta para realizar sua tarefa devido a uma crise de consciência. Ele rapidamente descobre que seu alvo, a jovem Peyton, é o alvo mais difícil de sua carreira.</info>
<genre>Ação</genre>
<aired>2022/02/25</aired> 
<duration>5040</duration> 
</item>
 
<item> 
<title>A Floresta Do Escalpe</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8a3cee72ed32a3a84dae90fcf9c595e2e85b6ec5&dn=VACATORRENT.COM..MP4.A%20Floresta%20do%20Escalpe%202021%20720p%20WEB-DL%20DUBLADO&tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.opentrackr.org%3a1337%2fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2OG6YCYabCBNcmXv5w4AP9uTbsb.jpg</thumbnail>
<info>Passado em 1820, um caçador de peles texano viaja pela misteriosa floresta de Buckskin na esperança de salvar um menino perdido. Uma vez lá, Wesley Porter deve enfrentar os demônios de seu passado e navegar nas armadilhas do nativo selvagem para trazer a si mesmo e ao jovem para casa com vida.</info>
<genre>Faroeste, Ação</genre> 
<aired>2021/06/11</aired> 
<duration>4800</duration> 
</item>

<item> 
<title>Avatar</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:QSNJVDQVPZZAMKOH5QBTJPRH5GK6DZPQ&dn=Avatar%20Extendido%20(2009)%201080p%20ramonTPB&tr=http%3A%2F%2Ftracker.nwps.ws%3A6969%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jRXYjXNq0Cs2TcJjLkki24MLp7u.jpg</thumbnail>
<info>No exuberante mundo alienigena de Pandora vivem os Na'vi, seres que parecem ser primitivos, mas sao altamente evoluidos. Como o ambiente do planeta e toxico, foram criados os avatares, corpos biologicos controlados pela mente humana que se movimentam livremente em Pandora. Jake Sully, um ex-fuzileiro naval paralitico, volta a andar atraves de um avatar e se apaixona por uma Na'vi. Esta paixao leva Jake a lutar pela sobrevivência de Pandora.</info>
<genre>Ação, Aventura, Fantasia, Ficção científica</genre> 
<aired>2009/12/15</aired> 
<duration>10620</duration> 
</item>

<item> 
<title>A origem</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:224bf45881252643dfc2e71abc7b2660a21c68c4&dn=Inception%20(2010)%20%5b1080p%5d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9e3Dz7aCANy5aRUQF745IlNloJ1.jpg</thumbnail>
<info> Dom Cobb e um ladrao com a rara habilidade de roubar segredos do inconsciente, obtidos durante o estado de sono. Impedido de retornar para sua familia, ele recebe a oportunidade de se redimir ao realizar uma tarefa aparentemente impossivel: plantar uma ideia na mente do herdeiro de um imperio. Para realizar o crime perfeito, ele conta com a ajuda do parceiro Arthur, o discreto Eames e a arquiteta de sonhos Ariadne. Juntos, eles correm para que o inimigo nao antecipe seus passos.</info>
<genre>Ação, Ficção científica, Aventura</genre>
<aired>2010/08/06</aired> 
<duration>8880</duration> 
</item>

<item> 
<title>Aquaman</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a5d54259bf67b4337638c917813b9fc0ff81d53d&dn=%5bACESSE%20COMANDOTORRENTS.COM%5d%20Aquaman%202019%20%5b720p%5d%20%5bBluRay%5d%20%5bDUAL%5d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/oB367uFcyU2uhGkFqo5RB4Evdji.jpg</thumbnail>
<info>A cidade de Atlantis, que ja foi lar de uma das mais avançadas civilizaçoes do mundo, agora e um reino submerso dominado pelo ganancioso Rei Orm. Com um vasto exercito a seu dispor, Orm planeja conquistar tanto os demais reinos do oceano, quanto o mundo da superficie. Em seu caminho esta Aquaman, meio-humano e meio-atlante, e verdadeiro herdeiro do trono. Com a ajuda da princesa Mera, Aquaman precisa recuperar o lendario Tridente de Atlan e aceitar seu destino como protetor das profundezas.</info>
<genre>Ação, Aventura, Fantasia</genre> 
<aired>2018/12/07</aired> 
<duration>8640</duration> 
 </item>
 
<item>
<title>Anjos da Noite: A Rebeliao </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/atPv2WJzlD76ZQP3wjaixZooR1l.jpg</thumbnail>
<info>Viktor, o cruel rei dos vampiros, tem perseguido e escravizado os lycans, uma linhagem de lobisomens nascidos humanos, por seculos. Este tirano anciao exige prata dos nobres, com o proposito de manter o controle dos seus escravos bestiais. Enquanto cresce, o jovem Lucian se apaixona pela filha de Viktor, Sonja, uma vampira insubordinada e imprudente. Juntos, Sonja e Lucian orquestram uma batalha epica, que marca o inicio de uma longa guerra entre vampiros e lobisomens.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:97cb6d35df2910598bc4e4ec4d13a5205805e666$nome=[B]Anjos da Noite: A Rebeliao - 1080p[/B]</link>
<genre>Ação/Fantasia</genre>
<aired>2009/01/23</aired>
<duration>5400</duration> 
</item>

<item>  
<title>A Mulher Rei</title> <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e34b31c779596e2148b2d26bec59c93b5cbe1eb1</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/ml7Ypdeev7s1MK38dQN0OXoZ8p9.jpg</thumbnail> <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/mSuXg6tn3kqUjBiTlSBcL5XOwen.jpg</fanart>
<genre>Ação, Drama, História</genre> 2022 <votes>6.1</votes>
<aired>2022/09/15</aired> <duration>8100</duration>
<info>Nanisca era a comandante do exército do Reino de Daomé, um dos locais mais poderosos da África nos séculos XVII e XIX. Durante o período, o grupo militar era composto apenas por mulheres, entre as guerreiras está a filha de Nanisca, Nawi, juntas elas combateram os colonizadores franceses, tribos rivais e todos aqueles que tentaram escravizar seu povo e destruir suas terras.</info>
</item>

<item>  
<title>Adão Negro</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:85154e0eb8e6f29f67b39c00c04f6223e5f34c0d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gE1KNghdInNh0VDcfFQlAy4PTEL.jpg</thumbnail>  
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/bQXAqRx2Fgc46uCVWgoPz5L5Dtr.jpg</fanart>
<genre>Ação, Ficção</genre> 
<votes>7.3</votes>
 <aired>2022/10/20</aired> 
 <duration>7500</duration>
<info>Quase 5.000 anos depois de ter sido concedido com os poderes onipotentes dos deuses egípcios - e de ter sido preso, - Adão Negro se ergue de seu túmulo, pronto para trazer sua justiça ao mundo moderno.</info> 
</item>

<item> 
<title>Assalto na Paulista</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e76c85b1d670d86de1313ed54574c679827e0966</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/g4j5D2lCue9gIDvYg89VdSBXq1y.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/uCnChoPqUPfs8YgUBK0xV5HzWkh.jpg</fanart>
<genre>Ação, Nacional</genre> 
<votes></votes> 
<aired>2022/08/25</aired>
<duration>5400</duration>
<info>Rubens é um poderoso bandido do interior paulista, que resolve dar um último grande golpe com a ajuda de sua filha adotiva Leônia, que fugiu da Bahia depois de ser estuprada por seu pai biológico. Mas nem tudo sai conforme o planejado durante o assalto aos cofres particulares de um banco na Avenida Paulista, coração de São Paulo. Rubens e Leônia só vão encontrar os seus verdadeiros destinos, ao desovar os frutos deste assalto no Paraguai, onde ambos entram em crise com os próprios valores existenciais. O filme é livremente inspirado no que foi um dos maiores assaltos a bancos privados no Brasil: o assalto à agência 0262 do Banco Itaú, na Avenida Paulista, centro financeiro do país.</info> 
</item>

<item>  
<title>Ameaça A Bordo</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:16727b4ef0fd794045e0436b668fa2bc7dbc6ada</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1RmugOkBFU5eXu1dbr1zdxChLfQ.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/tviTAFuCFRLElylvBAMPjdRnCDZ.jpg</fanart>
<genre>Ação</genre> / 2022 / <votes>3.2</votes> / <aired>2022/08/31</aired> / <duration>5640</duration>
<info>Bella é uma jovem problemática. Ao herdar um iate do pai distante, ela se vê em perigo quando três ladrões o sequestram. Agora, ela precisa lutar para sobreviver.</info> 
</item>

<item>  
<title>Agente Oculto</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3ff9efd10f1cb9b0c8793288be956f0347eadd3e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1f10KUKW7KyNt8bF8NHmwbBQ9fs.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Thriller, Aventura</genre> 2022 <votes>6.8</votes> <aired>2022/07/14</aired> <duration>7680</duration>
<info>Na Europa, um agente da CIA que se tornou assassino tenta escapar de forças misteriosas enquanto tenta salvar a vida das filhas que não sabem que ele existe.</info>
</item>

<item>  
<title>Assassino Sem Rastro</title> <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3557a802e73d05d550cc129c01174a4fa65fe23d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/emj0dVlz5zSnvOfMZJA2zrWyW6Z.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Thriller, Crime</genre> 2022 <votes>5.6</votes> <aired>2022/06/23</aired> <duration>6840</duration>
<info>Em Assassino Sem Rastro, Alex Lewis é um assassino experiente com reputação de precisão discreta. Preso em um dilema moral, Alex se recusa a concluir um trabalho que viola seu código de ética e deve rapidamente caçar e matar as pessoas que o contrataram antes que eles e o agente do FBI Vincent Serra o encontrem primeiro. Alex tinha o objetivo de se vingar, mas, com uma memória que começa a vacilar, ele é forçado a questionar todas as suas ações, se perdendo na linha entre o certo e o errado.</info>
</item>

<item> 
<title>Alemão 2</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:958d02d352fee24c5c7a0803a0bb573e362fdd30</link>
<thumbnail>https://www.abcdacomunicacao.com.br/wp-content/uploads/Alemao2_Poster_alta.jpg</thumbnail>
<genre>Ação | Drama</genre> 2022 <votes>6.2</votes> <aired>2022/06/09</aired> 
<duration>6600</duration>
<info>No complexo do Alemão, o policial civil Machado e seus comandados, Ciro e Freitas, executam uma missão secreta: a prisão de um grande líder do tráfico de drogas. Supervisionados pela delegada Amanda e seguindo as pistas de um informante, a ação sofre uma emboscada. Foragidos, os policiais são caçados por traficantes. Enquanto isso, no centro de operações, Amanda conduz uma investigação sobre o ocorrido e orienta o grupo a sair do Alemão com vida.”</info>
</item>

<item>
<title>Até o Fim!</title> <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fe6c9f897eda96ef3ca1cf1352ca5264f56a6747</link>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYzc2NDI5MzEtNmYxOS00NTdkLWJlMWUtM2UxNDBjNWI5NjU2XkEyXkFqcGdeQXVyMTY2NDA5MzE@._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail>
<genre>Ação</genre> 2021 <votes>3.2</votes> 
<aired>2021/10/22</aired> 
<duration>4800</duration>
<info>Desesperado para encontrar sua filha desaparecida, o ex-soldado de Operações Especiais Jake Hunter rastreia o último paradeiro conhecido dela em uma pequena cidade no deserto. Mas quando Jake descobre a terrível verdade que cerca seu desaparecimento, ele lança uma busca impiedosa para levar os responsáveis à justiça. Apenas seu antigo mentor tem uma chance de capturar Jake com segurança… Antes que ele tire a cidade do mapa.</info>
</item>

<item> 
<title>Agente das Sombras</title> <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:335dec6b422bf4f54a3b569dcffb74ccff9d0a69</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2022/03/20220128-agente-das-sombras-papo-de-cinema-cartaz.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://www.setelagoasnoticias.com.br/sig/www/openged/conteudos/12673/012673_622bbbd5b70be_Copia_de_Copia_de_Imagem_Site_11.jpg?limite=1&w=760&h=500</fanart>
<genre>Ação | Suspense</genre> 2022 <votes>4.7</votes> <aired>2022/03/10</aired> <duration>6240</duration>
<info>Em Agente das Sombras, confiança, identidade e o perigo do poder sem controle levam um agente secreto ao limite. Travis Block (Liam Neeson) vive e luta nas sombras. Um “consertador” autônomo do governo, Block é um homem perigoso cujas atribuições incluíam extrair agentes de situações ocultas. Quando Block descobre que um programa sombrio chamado Operação Unidade está abatendo cidadãos comuns por razões conhecidas apenas pelo chefe de Block, o chefe do FBI Robinson (Aidan Quinn), ele pede a ajuda de um jornalista (Raver-Lampman). Mas seu passado e presente colidem quando seu filha e neta são ameaçadas. Agora Block precisa resgatar as pessoas que ama e expor a verdade para uma chance de redenção. Nada nem ninguém está seguro quando os segredos estão escondidos no Blacklight.</info> 
</item>

<item> 
<title>A vigilante do amanha</title> 
<duration>7200</duration> <aired>2017/03/30</aired> 
<genre> Ficção científica/Ação</genre>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:423a2eb930f82153b3d5eebd92245f66a8aa9f4c</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/gXNCtzD47RiRXMKYF60TWkmKjYU.jpg</thumbnail>
<info>Num mundo pos 2029, cerebros se fundem facilmente a computadores e a tecnologia esta em todos os lugares. Motoko Kusanagi e uma ciborgue com experiência militar que comanda um esquadrao de elite especializado em combater crimes ciberneticos.</info>
</item>

<item> 
<title>Acusado</title> <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:54512e025a61f39326f8c65abd8aafe3f8f1dcf2</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ocluspJbkJC0Z7Mn6WWDuqXtKJK.jpg</thumbnail>
<info>Um homem inicia uma jornada espiritual para provar a inocência após ser injustamente preso pela morte de sua namorada em terra estrangeira.</info>
<genre>Crime, Ação</genre> 
<aired>2019/06/15</aired>
 <duration>5820</duration> 
 </item>
 
 <item>
 <title>A Porteira</title> 
 <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7f802dfc3c77005490ef3a5b28db92ee5d66e1bc</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/lh9jmB0FVXjjs4z9ehX6O5wN915.jpg</thumbnail>
<info>Uma mulher retorna do combate e faz amizade com uma família em Nova York. Quando uma quadrilha de ladrões planeja levar os objetos de valor da família, ela luta para defender a família.</info>
<genre>Ação, Thriller</genre>
 <aired>2020/10/01</aired> 
 <duration>5820</duration> 
 </item>
 
<item> 
<title>Aventura em Duas Rodas</title> <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:60e77c53b9c7687089b496e29946deee4a1d16da</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gVKYg7HseTtYFavutwC2mZJn8iO.jpg</thumbnail>
<info>Quando o maior castelo da Inglaterra é roubado por um notório chefe do crime, a última coisa que ele e sua gangue esperam é ter que enfrentar Sam e Jake, dois garotos em suas bicicletas. Depois que Michael, o pai dos meninos, é preso injustamente pelo crime, Sam e Jake embarcam em uma aventura em duas rodas para pegar os ladrões e salvar sua família.</info>
<genre>Família, Ação</genre> <aired>2020/02/21</aired> 
<duration>5580</duration> 
</item>

<item> 
<title>A Rocha</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9057111bbcf0f1d08202f6e7259c8690cceaabfa</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/eFPh6GQMQROAe6y1KQuL9f0TFRX.jpg</thumbnail>
<info>Um general, herói na Guerra do Vietnã, e seus comandados se apoderam de poderosas armas químicas e se instalam na prisão de Alcatraz, com 81 reféns. De lá eles ameaçam disparar as armas sobre São Francisco se 100 milhões de dólares não forem pagos, sendo que grande parte desta quantia será para doar às famílias de soldados americanos que morreram em missões secretas e nunca foram reconhecidos pela pátria. Para combatê-los, um grupo de elite é mandado para a ilha e entre eles está um jovem especialista em armas bioquímicas e o único homem que escapou do presídio, só que agora ele tem de entrar e, se possível, completar sua missão e sair vivo.</info>
<genre>Ação, Aventura, Suspense</genre>
 <aired>1996/07/11</aired> <duration>6900</duration> 
 </item>
 
 <item>
 <title>Arthur & Merlin: Cavaleiros de Camelot</title> 
 <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3f050d2fddcd5f5b11bdc9181c47e9c2d06f62a0</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9ERu4fmY6N0J7NaTGPU0boJcy3X.jpg</thumbnail>
<info>O Rei Arthur volta para casa após lutar contra o Império Romano. Seu filho ilegítimo corrompeu o trono de Camelot e o Rei Arthur deve se reunir com o mago Merlin e os Cavaleiros da Távola Redonda para lutar para recuperar sua coroa.</info>
<genre>Aventura, História, Ação</genre> <aired>2020/05/28</aired> <duration>7100</duration> 
</item>

<item> 
<title>Ambulância: Um Dia de Crime</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7135c7cdfd62f29c739f9e789143a8da75e14fbc</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/k62v5oVhQ0e1sJWJ9nFpiTfcNoD.jpg</thumbnail>
<info>O condecorado veterano Will Sharp, desesperado por dinheiro para cobrir as contas médicas de sua esposa, pede ajuda de uma pessoa que ele sabe que não deveria — seu irmão adotivo Danny. Um criminoso carismático, Danny oferece-lhe uma pontuação: o maior assalto a banco na história de Los Angeles: 32 milhões de dólares. Com a sobrevivência de sua esposa em jogo, Will não pode dizer não.</info>
<genre>Ação, Thriller, Crime</genre> 
<aired>2022/03/24</aired> <duration>8160</duration> 
</item>

<item>
 <title>American Sicario</title> 
 <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d110df19e7b71916df621f04cbf0fa624e645740</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/nQRPSUmHGLrFRPK6v3BI1frAM1O.jpg</thumbnail>
<info>Um gângster americano Erik Vasquez planeja se tornar o principal chefe do submundo mexicano, apenas para se ver fazendo inimigos tanto de poderosos cartéis quanto de seus próprios aliados, mesmo quando seu casamento com a grávida Gloria se deteriora diante de seus olhos.</info>
<genre>Crime, Ação</genre> <aired>2022/01/06</aired> 
<duration>5400</duration> 
</item>

<item> 
<title>A justiceira</title> <duration>6060</duration> <genre>Ação/Suspense</genre> 
<aired>2018/10/18</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bf06cd9ea2e2bbc75e99fbba971fe01904e265cd</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/hXJek3Z6aOpT3c0ssPEmtnZhxLq.jpg</thumbnail>
<info>Apos o assassinato de toda a sua familia, uma jovem mae chamada Riley se encontra sem nada a perder. Depois de varios anos de treinamento, sua vingança desencadeia uma caçada incontrolavel em que a unica opçao e matar ou morrer.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>A ilha</title>
 <duration>8160</duration> 
 <genre>Ficção científica/Ação</genre> <aired>2005/08/05</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:444da24e556aebbdac30809f34faa8592fe979a2</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/14/07/21/19/16/000697.jpg</thumbnail>
<info>No ano de 2019, um mercenario persegue dois clones que fogem de um centro de pesquisa depois de descobrirem qual e o seu verdadeiro destino.[/I]</info>
</item>

<item>
 <title>A vastidao da noite  </title> 
 <duration>5460</duration> <genre>Ficção científica/Mistério</genre> 
 <aired>2019/01/16</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f01ef39241207360a0a6a7979301bdf6225222b5</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/20/05/06/19/07/3028518.jpg</thumbnail>
<info>A trama de A Vastidao da Noite acompanha dois adolescentes na cidadezinha de Cayuga, Novo Mexico, nos anos 50. Fay (Sierra McCormick), operadora de telefonia, e Everett (Jake Horowitz), locutor de radio, sao os protagonistas que nos guiam por este suspense.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>Along With the Gods: The Two Worlds</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0ee5501d61bace2e510afcf26c1d5221112fa310</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/9BnqBHFGDv3WlCPB2qQwzAWdy7y.jpg</thumbnail>
<genre>Ação/Fantasia</genre> <aired>2017/12/20</aired> <duration>8300</duration>
<info>Quando uma pessoa morre, um anjo da morte acompanha o defunto para o outro mundo.Lá, a pessoa falecida tem 7 julgamentos durante um período de 49 dias. Naquele tempo, o anjo da morte, que não devem se envolver nos assuntos humanos, inevitavelmente toma parte nos assuntos humanos.Gang Rim ( Ha Jung-Woo ) é o líder dos anjos da morte.Ele tem um carinho pelos os seres humanos. Ja Hong ( Cha Tae-Hyun ) recebe seu julgamento, na vida após a morte.</info>
</item>

<item> 
<title>A Guerra do Amanhã</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9dbe10e1ca8fa7e8711d7e7e650d5885888083fe</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/lWQ3hI78Az2RHfzDpEuvougqUz7.jpg</thumbnail>
<genre> Ação/Ficção científica</genre> <aired>2021/07/01</aired> <duration>8400</duration>
<info>Em 2051, a humanidade está perdendo uma guerra global contra uma espécie mortal de alienígenas. Para garantir a sobrevivência dos humanos, soldados e civis do presente são transportados para o futuro e se juntam à luta, entre eles Dan Forester, um pai de família determinado a salvar o mundo para sua filha.</info> 
</item>

<item> 
<title>Ava</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6957a26b9a777de77c53898ad6fa74522e2899d7</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/6llUjNLsLiAcpIOer9LR631HPoU.jpg</thumbnail>
<genre>Ação/Suspense</genre> <aired>2020/07/02</aired> <duration>5700</duration>
<info>Atormentada por dúvidas, uma assassina de elite luta para proteger a si mesma e a sua família depois que uma missão dá errado.</info>
</item>

<item> 
<title>Amor e Monstros </title> 
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/hnz5wRqeYKlugGbC7RZxC7DAiED.jpg</thumbnail>
<genre>Ação/Comédia/Ficção pós-apocalíptica</genre> <aired>2020/10/16</aired> <duration>6600</duration>
<info>Apos o mundo ser invadido por monstros, Joel tera de se aventurar por metade do pais, em meio a todo tipo de perigos, para tentar encontrar o amor da sua vida.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0018a90961da8a63b712b19dfbbd1a4ef0bda158</link>
</item>

<item> 
<title>Adrenalina</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:408dbabfbd00d49fb176e8485937690774f26650</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/e3Ox9qQyUXVoXcYZEBNfUeuqaS.jpg</thumbnail>
<genre>Ação/Ficção policial</genre> <aired>2006/09/01</aired> <duration>6240</duration>
<info>Chev Chelios (Jason Statham) é um assassino profissional que deseja deixar o ramo de trabalho. Porém ele é envenenado com uma toxina chamada “Beijing Cocktail”, que afeta a glândula supra-renal. Esta glândula cuida da produção de adrenalina no organismo, com a toxina forçando a diminuição constante dos batimentos cardíacos até sua parada total. Com pouco tempo de vida, Chev decide partir atrás de vingança.</info>
</item>

<item> 
<title>As Golpistas </title> 
<duration>6600</duration> 
<genre>Crime/Drama</genre> 
<aired>2019/12/05</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:af676205cb4a8381301a69223f9fa9a0646315f1</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/kbgjEUhsCtb9cNM5sXY5mtItgtW.jpg</thumbnail>
<info>Inspirado na historia veridica de um grupo de strippers que se aliam para se vingarem dos seus clientes ricos de Wall Street. Um filme com Jennifer Lopez, Constance Wu (Crazy Rich Asians), Lili Reinhart (Riverdale) e ainda Lizzo e Cardi B nas suas estreias em cinema.</info>
</item>

<item> 
<title>Arranha-ceu</title> <duration>6180</duration> 
<genre>Ação/Suspense</genre> 
<aired>2018/07/12</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2767af9bba88aa70bccd200c3ce31247b2dec713</link>2
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/fvwR00VUW2yFtSdYr8F3NUmusf6.jpg</thumbnail>
<info>Responsavel pela segurança de arranha-ceus, o veterano de guerra americano e ex-lider da operaçao de resgate do FBI, Will Sawyer, e acusado de ter colocado o edificio mais alto e mais seguro da China em chamas. Cabe ao agente achar os culpados pelo incêndio, salvar sua familia que esta presa dentro do predio e limpar seu nome.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>A Qualquer Custo</title> <duration>6120</duration> <genre>Ação/Faroeste</genre>
<aired>2017/01/05</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b3951a6d5b2db348af460312121d504973df6e69</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/17/01/24/17/12/193326.jpg</thumbnail>
<info>Dois irmaos, um ex-presidiario e um pai divorciado, perderam a fazenda da familia em West Texas e decidem assaltar um banco como uma chance de se restabelecerem financeiramente. Porem, cruzam com um delegado que tudo fara para captura-los.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>Assassin's Creed</title> <duration>6900</duration> <genre>Ação/Aventura</genre> 
<aired>2017/01/12</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ecb6992f4ea69da0ae5c079e277804fe56ead789</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/ne5LmY2zq2dTG8TDGJOrCB4IbRy.jpg</thumbnail>
<info>Cal Lynch revive as aventuras do guerreiro Aguilar, seu ancestral espanhol do seculo XV. Dotado de novos conhecimentos e incriveis habilidades, ele volta aos dias de hoje pronto para enfrentar a poderosa organizaçao dos Templarios.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>A 5° Onda</title> <duration>6720</duration> <genre>Ficção Cientifica/Ação</genre> 
<aired>2016/01/21</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:51afddefca9c226bf44dc051bd202c1ae48dac24</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/15/12/11/19/15/262364.jpg</thumbnail>
<info>Uma serie de ataques alienigenas ameaça a raça humana. Separada da familia, uma adolescente esta disposta a fazer de tudo para encontrar o irmao antes que a quinta onda extermine a humanidade.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>A Torre Negra</title> <duration>7200</duration> <genre>Ação/Fantasia</genre> 
<aired>2017/08/24</aired>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/t4IeczvPNloj3IrDm2NjALKMV01.jpg</thumbnail>
<info>Um pistoleiro chamado Roland Deschain (Idris Elba) percorre o mundo em busca da famosa Torre Negra, predio magico que esta prestes a desaparecer. Essa busca envolve uma intensa perseguiçao ao poderoso Homem de Preto (Matthew McConaughey), passagens entre tempos diferentes, encontros intensos e confusoes entre o real e o imaginario. Baseado na obra literaria homônima de Stephen King.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:533b14b8f27b443d5e607cba29335a10c993cdcd</link>
</item>

<item>
<title>A grande jogada </title> <duration>7200</duration> <genre>Drama/Crime/Ação</genre> <aired>2018/02/22</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ea983d40f455e1d9a0fcb62ad5484d5b55ace285</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/dP6M8pond5C5nJ2z4qWgRANa6Pb.jpg</thumbnail>
<info>Apos perder a chance de participar dos Jogos Olimpicos, a esquiadora Molly Bloom (Jessica Chastain) decide tirar um ano de folga dos estudos e ir trabalhar como garçonete em Los Angeles. Atraves de circunstâncias curiosas, ela acaba se tornando milionaria e famosa por organizar os mais exclusivos jogos de pôquer da regiao.</info>
</item>

<item> 
<title>A Lista</title> 
<duration>5460</duration> 
<genre>Ação/Suspense</genre> 
<aired>2011/04/03</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fe20bcbec71e849f61f4a193ea87efe1648096dd</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/pMVLvze94Nqjv7wTE6jBb9cVUq2.jpg</thumbnail>
<info>Apos uma longa investigaçao, o assassino de aluguel Jesse Weiland e preso pelo detetive Bud Carter. Com medo de enfrentar a prisao, o criminoso aceita ser um informante da policia, em troca de proteçao. Mas quando começa a delatar a rede mafiosa, revelando a existência de uma lista com os proximos alvos dos assassinos, os chefes do crime tentam descobrir o quanto antes a fonte destas informaçoes. Quando o nome de Weiland e descoberto, ele e Carter passam a correr serio risco de morte.</info>
</item> 

<item>
 <title>A Supremacia Bourne</title> 
 <duration>6600</duration> <genre>Ação/Suspense</genre> 
 <aired>2004/07/23</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:461f2147ab29fe4ffd153662957ee59e40ccfa38</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/3/30/Bourne_supremacy_ver2.jpg</thumbnail>
<info>Jason Bourne esta vivendo na Índia quando e enquadrado por um agente russo, Kirill, pelo roubo de milhoes da CIA. Kirill começa a perseguir Bourne com a intençao de assassina-lo, mas, por engano, mata a namorada de Bourne, Marie. Jurando vingança, Bourne se propoe a provar sua inocência e trazer os culpados à justiça.[/I]</info>
</item>

<item>
<title>A identidade Bourne  </title> 
<duration>7200</duration>
 <genre>Ação/Suspense</genre>
 <aired>2002/10/11</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4ef8636d845ad45a4f8bb3605bb99fd2c86619ee</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/92/61/27/20208820.jpg</thumbnail>
<info>Um homem sem memoria e resgatado do oceano por barco de pesca. Sobre si, ele so sabe que tem talento para matar e um chip implantado no quadril. Enquanto busca sua historia, tenta escapar de pessoas que, inexplicavelmente, querem mata-lo.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>Alerta Lobo</title> 
<duration>6900</duration> 
<genre>Guerra/Ação/Suspense</genre> 
<aired>2019/02/20</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0e41bf6cada516752edee6d588e9ac8599579814</link>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/18/12/10/09/46/3892829.jpg</thumbnail>
<info>O protagonista de Alerta Lobo e um especialista em acustica de guerra. Sua funçao, quando em missoes militares, e identificar possiveis entraves submarinos, como se pode ver na primeira sequência do filme dirigido por Antonin Baudry.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>Arrebentando em Nova York</title> 
<duration>5100</duration> 
<genre>Ação/Comédia</genre> <aired>1995/01/21</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f73b31262fe9acdb34bd6c6aa0d026757d30e2f0</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/7eBsdeUZTGFYlvhJ38znAgS6UJJ.jpg</thumbnail>
<info> Keung (Jackie Chan) e um perito em artes marciais de Hong Kong que viaja para o casamento do seu tio em Nova York. Durante sua estada no Bronx, ele compra briga com motoqueiros e mafiosos, causando um verdadeiro terremoto de pancadaria na cidade. Para piorar, os policiais nao conseguem controlar a situaçao e o lutador vai ter que resolver a situaçao pelas proprias maos.</info>
</item> 

<item> 
<title>A Batalha de Riddick</title> 
<duration>7200</duration> 
<genre>Ação/Suspense/Ficção Cientifica</genre> 
<aired>2004/06/11</aired>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/pfKnyehXOdFFKO1akcW7kdEKz82.jpg</thumbnail>
<info>Os Necromongers sao guerreiros interplanetarios que vivem de assolar novos mundos, oferecendo aos seus habitantes duas opçoes: se converter ou morrer. Os poucos que conseguem sobreviver a eles passam a acreditar em mitos e profecias, ja que nao vêem outra saida de salvaçao. Quem pode ajuda-los e Riddick (Vin Diesel), um homem solitario que vive exilado e fugindo de seus perseguidores.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c2afbcaa2a87eee3392a12f9e5cf4fcf1f6b70ee</link>
</item>
 
<item> 
<title>A Grande Muralha</title> <duration></duration> 
 <genre></genre> 
 <aired></aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:11240554b0badd5792c5d16c49806f70079ad519</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/nCIZ40JJzaXeitNXSnlKGpc9cmT.jpg</thumbnail>
<info>Um grupo de soldados britânicos esta lutando na China e se depara com o inicio das construçoes da Grande Muralha. Eles percebem que o intuito nao e apenas proteger a populaçao do inimigo mongol e que a construçao esconde na verdade um grande segredo.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>A Última Luta</title>
 <duration>6360</duration> 
 <genre>Ação/Comédia</genre> 
 <aired>1993/03/04</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6a833e7793f78a34e4719181aa7d199dd017a33a</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/v36omXBe3D5LKkW19LIVWo9RsoB.jpg</thumbnail>
<info>Fong, fazia parte da cupula dos 10 Tigres da China, os grandes mestres das artes marciais que lutavam contra a Dinastia Manchu. Decidido a ganhar a mao da bela Ting Ting, ele se inscreve em um torneio de artes marciais, no entanto, levado a acreditar que Ting, e uma pessima candidata à esposa, Fong, deliberadamente fracassa, mas o momento de delirio do espectador fica para o ultimo confronto, quando Fong, tera de lutar para salvar a vida do pai que se envolveu com uma sociedade secreta, contra a Dinastia Manchu. Fong, devera lutar contra seu pior inimigo e assim provara porque e o melhor em artes marciais.</info>
</item>

<item> 
<title>Army of the Dead: Invasao em Las Vegas</title>
 <duration>8400</duration> 
 <genre>Terror/Ação</genre> 
 <aired>2021/05/21</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dcd64d5325eb57a09f67497d294a6b72f4a2c7c4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/kn72J6BFcN71VYOl8sTVeo7x9ph.jpg</thumbnail>
<info> Apos um surto de zumbis em Las Vegas, um grupo de mercenarios se aventura em uma zona de quarentena para tentar realizar o maior assalto de todos os tempos.</info>
</item>

<item>
 <title>À Espera dos Bárbaros</title>
 <duration>6720</duration> 
 <genre>Drama/Ação</genre> 
 <aired>2019/09/06</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7bbf9ff9659f9f4616ef2ccfe871c920ae49b094</link>1
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/n4rZH8kkE3fxPJbYJREXFXXePmq.jpg</thumbnail>
<info>Em uma pequena provincia ocidental do Reino Unido vive um magistrado muito dedicado ao seu trabalho. No entanto, quando o Coronel Joll, famoso por seus interrogatorios e torturas, chega da capital para investigar os barbaros, ele começa questionar a sua lealdade em relaçao ao Imperio.</info>
</item>

<item> 
<title>Assalto ao Banco da Espanha </title> 
<duration>7200</duration>
<genre>Ação/Suspense</genre> 
<aired>2021/11/12</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cc8b1206cdbcc858872d41b743b244cac55a6566</link>1
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/AhRSv4npEaE8ZvuJh4CmQpsXDZg.jpg</thumbnail>
<info> No filme Assalto ao Banco da Espanha, O engenheiro Thom topa participar de um assalto ao Banco da Espanha. Calculado em cada detalhe, o roubo se torna uma incessante luta contra o tempo para que consigam se dar bem em meio à Copa do Mundo.</info>
</item>

<item> 
<title>Alerta Vermelho</title> 
<duration>7800</duration> 
<genre>Ação/Suspense</genre> 
<aired>2019/12/19</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c879c005fc375f44f59d0eb2c745761f9b2fb6dd</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w342/43CDkn63ctRbEPu0bmb61VWdauk.jpg</thumbnail>
<info>Estagnado desde 1903, a 9000 pes de altitude, um vulcao entra em erupçao na Montanha Baekdu, localizada na fronteira entre a China e a Coreia do Norte. Armado com a ameaça de erupçoes iminentes, uma equipe de profissionais treinados exclusivamente da Coreia do Sul e do Norte se unem. Juntos, eles devem unir forças e tentar evitar um desastre catastrofico que ameaça a Peninsula Coreana.</info>
</item>

<item> 
<title>Arquivo X: O Filme</title> 
<duration>7320</duration>
<genre>Ficção Cientifica/Mistério</genre> 
 <aired>1998/08/21</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3ddc7f1e4c014e18792b915a8469654f89dcb132</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/jR8t6NB2IJXCTwILkIKvrs94Hsk.jpg</thumbnail>
<info>Os agentes do FBI Fox Mulder (David Duchovny) e Dana Scully (Gillian Anderson) investigam uma conspiraçao depois que uma bomba e detonada em um predio no Texas. Uma das vitimas nao morreu por causa explosao e, sim, devido a um virus misterioso. A dupla segue a direçao das pistas, que podem confirmar a presença de alienigenas na Terra.</info>
</item>

<item> 
<title>A.X.L.</title> <duration>6000</duration> 
 <genre>Ficção científica/Ação</genre> 
 <aired>2018/08/24</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:99f718c04461d65ccaa395fafd5a8899ee4f0bfe</link>2
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/18/05/17/12/59/5609268.jpg</thumbnail>
<info>Desenvolvido pelo governo para fins secretos, A.X.L e um cao robô dotado de extrema rapidez e força acima da media. Quando ele conhece o jovem Miles, surge um inesperado sentimento reciproco de amor e carinho que faz com o robô proteja seu novo dono.</info>
</item>

<item> 
<title>Agentes Vanguard</title> 
<duration>6480</duration> 
<genre>Ação/Suspense</genre>
 <aired>2020/09/30</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ccaad5c258b73fa65750e81b85561dc06128aac0</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/fMXRTTMiEsvSFqhRuoeZXKcl3QP.jpg</thumbnail>
<info>A empresa de segurança secreta Vanguard e a ultima esperança de sobrevivência para um contador depois que ele e alvo da organizaçao mercenaria mais mortal do mundo.</info>
</item> 

<item> 
<title>A Senha: Swordfish </title> 
<duration>6000</duration> 
 <genre>Suspense/Ação</genre> 
 <aired>2001/06/08</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:61947ef7138a869adfb841500828e1196a26b5cc</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/vaFp9zQAQKa1goZhGJn4KavhWbF.jpg</thumbnail>
<info>O mais perigoso de todos os espioes e contratado pela CIA para convencer um hacker de computador que acabou de sair da prisao a ajuda-lo a roubar seis bilhoes de dolares.</info>
</item>

<item> 
<title>As Viúvas</title> <duration>7800</duration> 
 <genre>Ação/Crime/Suspense</genre> 
 <aired>2018/11/19</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:aef099b13e9a7870b8b936a78a0861a5ea6d6f30</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/18/11/01/23/33/0266707.jpg</thumbnail>
<info>Um tiroteio deixa quatro criminosos mortos durante uma tentativa de assalto em Chicago. Suas viuvas, cheias de dividas, decidem juntar forças e dar seu proprio golpe para garantir um futuro para suas familias.[/I]</info>
</item>

<item>
<title>Abaixo de Zero</title> 
<duration>6360</duration> 
 <genre>Ação/Suspense</genre> 
 <aired>2021/01/29</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:98f1d9f14ad98983bf5719281815a810a2850839</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mnz14c3avoGVaGwo6pbMItrjWdJ.jpg</thumbnail>
<info>Um ônibus penitenciario e atacado e o policial encarregado tem que enfrentar criminosos dentro e fora do veiculo, alem de um inimigo silencioso: o frio congelante. </info>
</item> 

<item> 
<title>A Chantagem </title> 
<duration>9600</duration>
<genre>Crime/Suspense</genre> 
 <aired>2015/07/31</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:db60f9630d971c4a10f0f223fad54754f49fa1c8</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/nyiTphn50zx5aYzHonaiuSgjTx.jpg</thumbnail>
<info>Medidas desesperadas sao tomadas por um homem que tenta salvar sua familia do lado negro da lei, depois de cometer um crime inesperado.[/I]</info>
</item>

<item>
<title>A Sombra do Inimigo </title> <duration>6060</duration> 
<genre>Suspense/Ação</genre> 
<aired>2012/12/07</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2e27b7ddfe69140dbfda665e008af853e13e28f7</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/7S4IzxdHYNXbODpqUUXt70pMPqm.jpg</thumbnail>
<info>O novo alvo de investigaçao do detetive Alex Cross e o assassino em serie Picasso, que costuma drogar e torturar brutalmente suas vitimas antes de executa-las. Mas o caso torna-se pessoal para o investigador quando sua familia e atingida.</info>
</item>

###letra B

<item> 
 <title>Besouro Azul</title> 
 <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:81ba02dd4e9b4971ae8be003ba5643932c8d8c73</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gA6sEygZlszxZZZTR5jD9rfleZO.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/H6j5smdpRqP9a8UnhWp6zfl0SC.jpg</fanart>
<genre>Ação, Ficção científica</genre> / <rate>6.9</rate> / <aired>2023/08/17</aired> / <duration>7620</duration>
<info>Jaime Reyes, um adolescente de origem mexicana que encontra um artefato alienígena que lhe dá um exoesqueleto mecanizado e poderes, tornando-o no Besouro Azul.</info> 
</item>

<item>  
<title>Black Clover: A Espada do Rei Mago</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e26db88acc7f4b2352fb56ae53e0b3ded510b6cc</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5KK0FJGdZI7jMhfwyJTg1LGR2z8.jpg</thumbnail> 
 <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/rogeBJK44LtWynOqzMFmEF30T80.jpg</fanart>
<genre>Animação, Fantasia, Ação, Aventura</genre> / <rate>8.7</rate> / <aired>2023/06/16</aired> / <duration>6780</duration>
<info>Um garoto destemido e sem poderes mágicos luta pelo título de Rei Mago – enfrentando quatro rivais que foram banidos e agora ameaçam destruir o Reino Clover.</info> 
</item>

<item>
 <title>Bilhete de Fuga</title> 
 <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:28d2087b747dc6d069836a70d48040adf88b7ec2</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ihss7lYlG9xON9RnOIy2pwLbdLX.jpg</thumbnail>
<info>Freddy, um pequeno criminoso, está fugindo com um saco cheio de dinheiro e cocaína após um assalto. Gravemente ferido e muito machucado Freddy entra em um ônibus sujo onde conhece uma garota misteriosa e um passageiro assustador.</info>
<genre>Crime, Ação, Thriller</genre> <aired>2022/09/02</aired> <duration>5700</duration> 
</item>

<item>  
<title>Bala Perdida 2</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5cce467c1cd1f37965a89687b195a15bd24d9214</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mqSZ36rvitkDJdXIFIBmsbG2d1D.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/707thQazLJiYLBhCrZlRoV05NNL.jpg</fanart>
<genre>Ação, Drama, Thriller</genre> / 2022 / <votes>7.2</votes> / <aired>2022/11/10</aired> / <duration>5880</duration>
<info>Tendo limpado seu nome, o gênio mecânico Lino tem apenas um objetivo em mente: se vingar dos policiais corruptos que mataram seu irmão e seu mentor.</info>
 </item>
 
<item> 
<title>Blackout</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c4408397f875117cc95fe5d97ec99517ab8e8a8b</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xDgnmbdWS59NtTPdzujdZGuPUPZ.jpg</thumbnail>
<info>Um homem desperta com amnésia em um hospital mexicano e descobre que é alvo de um cartel. Agora, ele precisa ir atrás da verdade, rápido!</info>
<genre>Ação, Aventura, Thriller</genre> <aired>2022/10/12</aired> <duration>4860</duration> 
</item>


<item> 
<title>Batman</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e33cfee01191628e44c41e48f207cca3983dc1df</link>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BOGE2NWUwMDItMjA4Yi00N2Y3LWJjMzEtMDJjZTMzZTdlZGE5XkEyXkFqcGdeQXVyODk4OTc3MTY@._V1_.jpg</thumbnail>
<genre>Ação | Drama</genre> 2022 <votes>9.1</votes> <aired>2022/03/03</aired> <duration>10200</duration>
<info> Após dois anos espreitando as ruas como Batman, Bruce Wayne se encontra nas profundezas mais sombrias de Gotham City. Com poucos aliados confiáveis, o vigilante solitário se estabelece como a personificação da vingança para a população.</info>
</item>

<item> 
<title>Busca Implacável</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d44589f7f79bbbe7f9e3b00d857bcfa7df96f28f</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/sFvOcOhVFlcP4INNfVzQEXUET1s.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Suspense</genre> <aired>2008/02/02</aired> <duration>5580</duration>
<info>Bryan Mills (Liam Neeson) é um ex-agente do governo, que deixou o emprego para que pudesse passar mais tempo com Kim (Maggie Grace), a filha que teve com sua ex-esposa Lenore (Famke Janssen). Ele passa então a trabalhar com antigos colegas, realizando serviços leves de segurança particular. Um dia Kim pede ao pai autorização para que viaje a Paris com uma amiga, a qual é negada pelo fato de que Bryan sabe bem os perigos que ela correria em um país estranho. Isto não a impede, fazendo a viagem assim mesmo. Só que o temor de Bryan se concretiza, já que logo após a chegada Kim e sua amiga desaparecem.</info>
</item>

<item>
<title>Bastardoz</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f9d15815f64018f69053db16e83c5e7c55c0a6fd</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ac9cLKaSWBRtdOEFzOZkm2YnhUh.jpg</thumbnail>
<info>Durante a Guerra Civil Espanhola, inimigos declarados precisam unir suas forças para enfrentar uma horda de zumbis criados em uma experiência nazista.</info>
<genre>Comédia, Terror, Guerra</genre> <aired>2022/03/11</aired> <duration>6060</duration> 
</item>

<item>
<title>Baahubali: O Início</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:62a2d9c62e67fec14c2c6e95919be1724a9798d2</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/e0n2BL5jgDvOdHols6yWLfyCajq.jpg</thumbnail>
<info>O rei de Mahishmati, Amarendra Baahubali e sua esposa Devasena gorvenaram o reino onde as pessoas estavam vivendo em paz e prosperidade, até que um cruel ministro se junta com o rei Bhallaladeva e captura o reino, matando Baahubali em uma grande guerra. Para evitar ameaças, Bhallaladeva manda matar Devasena e seu filho, que conseguem fugir. Agora, o filho de Baahubali, Shivudu, que é secretamente criado pela mãe de Bhallaladeva, volta para o resgate do reino de seus pais.</info>
<genre>Ação, Drama</genre> <aired>2015/07/11</aired> <duration>9540</duration> 
</item>

<item> 
<title>Bastardos inglorios  </title> 
<duration>7800</duration> <genre>Guerra/Ação/Drama</genre> / <aired>2009/10/09</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ee309632268d960122be489f312aeab87548d723</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/xXwFC3kO2j1EhRjYyNJgSvy871C.jpg</thumbnail>
<info>Durante a Segunda Guerra Mundial, na França, um grupo de judeus americanos conhecidos como Bastardos espalha o terror entre o terceiro Reich. Ao mesmo tempo, Shosanna, uma judia que fugiu dos nazistas, planeja vingança quando um evento em seu cinema reunira os lideres do partido.[/I]</info>
</item>

<item>
<title>Branca de Neve e o Caçador</title> 
<duration>7620</duration> / <genre>Ação/Drama/Fantasia</genre> / <aired>2012/06/01</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d33dfac0daba802b088fd5ee0a1e4fc7498e2cad</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/jlXNRuDfoCRLvnVwU41DLO0p3ze.jpg</thumbnail>
<info> A Rainha Ravenna quer destruir a Branca de Neve, que e mais bonita do que ela. A rainha contrata um caçador, mas tudo começa a dar errado quando ele ajuda a princesa.</info>
</item>

<item>
<title>Billy the Kid: O Fora da Lei </title>
<duration>6000</duration> / <genre>Faroeste/Ação/Drama</genre> / <aired>2019/03/08</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a91391a307d41b74bc331439d9424ac34374f081</link>1
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/8zWFMU70cFbKZ45QWQnsfxV1RPz.jpg</thumbnail>
<info>No Velho Oeste, Rio Cutler e um jovem garoto que mata o pai para proteger a mae da violência dentro de casa. Quando seu tio Grant descobre, ele inicia uma violenta caçada pelo menino que foge com a irma Sara. Logo, a dupla se vê em meio a um embate memoravel entre o fora da lei Billy ‘The Kid’ e o xerife Pat Garrett, deixando tudo ainda mais caotico.</info>
</item>

<item>
<title>Bloodshot</title> 
<duration>6600</duration> / <genre>Ação/Ficção Cientifica</genre> / <aired>2020/03/12</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dbd06bc2389fa066e6cbc15b8c37b3709836cf0c</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/20/01/23/11/11/5678672.jpg</thumbnail>
<info>Depois de ser morto em combate, o soldado Ray Garrison e trazido de volta à vida com um exercito de nanotecnologia em suas veias e poderes sobre-humanos: uma incrivel força e a habilidade de se curar instantaneamente. Sem memoria, ele esta decidido a descobrir a verdade sobre quem realmente e.</info>
</item>

<item> 
<title>Braven</title> 
<duration>5700</duration> / <genre>Ação/Suspense</genre> / <aired>2018/02/02</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1dbc70d7b4b0ae9429d77f5ac8e030d15022eb0c</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/18/01/11/23/57/4936548.jpg</thumbnail>
<info>Quando Joe Braven, um humilde lenhador, residente na zona de fronteira entre os EUA e o Canada, se vê confrontado com um grupo de perigosos traficantes de droga na sua isolada cabana nas montanhas, tera de fazer tudo o que estiver ao seu alcance para proteger a sua familia.</info>
</item>


<item> 
<title>Blackout: A Batalha Final</title>
<duration>9300</duration> / <genre>Ficção científica/Ação</genre> / <aired>2019/11/21</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d988c1987a7d5806678b00052c72205a631d232c</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/ciUTvwB0w2MhFUQjU3VuO9q9gZp.jpg</thumbnail>
<info>Nenhum meteorito atingiu a Terra, nenhum terrorista colocou o mundo em perigo, nenhuma guerra atômica foi iniciada, mas algo deu errado. O contato entre a maioria das cidades da Terra foi cortado. Uma pequena area semelhante a um anel na Europa Oriental ainda tem eletricidade. O que forças militares encontram fora do Anel e chocante. Ha cadaveres mortos em todos os lugares: nas lojas, nos carros, nas estradas, nos hospitais e nas estaçoes ferroviarias. Quem ou o que esta destruindo toda a vida na Terra? Por quanto tempo o ultimo posto avançado da humanidade sobrevivera?</info>
</item> 


<item> 
<title>Bumblebee</title> 
<duration>6900</duration> <genre>Ação/Ficção Cientifica</genre> <aired>2018/12/25</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4c9bd582d4da768213f4b31f6f96f3034e0916f5</link>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/18/11/19/14/34/1632343.jpg</thumbnail>
<info>Refugiado em um ferro-velho na California, Bumblebee, machucado e sem condiçao de uso, e encontrado e consertado pela jovem Charlie. Quando Bee ganha vida, porem, ela percebe que seu novo amigo e bem mais do que um simples automovel.[/I]</info> 
</item>

###letra C


<item>  
<title>Carga Máxima</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a805e240b83a9005ef57b6a299bc9680682e64f8</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ocKoEvCPX809gWsyEXRP2zTViY5.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/gkKY2iydmgXeNoYAOOaY4s1uu7r.jpg</fanart>
<genre>Ação, Thriller, Drama</genre> / <rate>7.0</rate> / <aired>2023/09/27</aired> / <duration>6000</duration>
<info>Com muita velocidade, perseguições e explosões nas pistas, vem aí no pinote CARGA MÁXIMA!</info> 
</item>

<item> 
<title>Clube de Assassinos</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:733795c731443e497d4446ef0cb17b4918d78b55</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tXdBh92gkmihGmmjUqn5QTzjDU4.jpg</thumbnail>
<info>Um assassino recebe um contrato para matar sete pessoas em todo o mundo apenas para descobrir que os alvos também são assassinos que foram contratados para matá-lo.</info>
<genre>Ação, Mistério, Thriller</genre> <aired>2023/02/24</aired> <duration>6660</duration> 
</item>


<item>  
<title>Corvo Branco</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4NBFLM6FWZGW4SWQYY43MGI4GDSSA5P6&dn=Corvo%20Branco%202022%20BluRay%201080p%20x264%20DUAL%202.0&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1zNcJWXQYgMDAF3pNoqxU47FHfc.jpg</thumbnail>  
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/oal5fDK90yX6b8yunj6JahBqX2J.jpg</fanart>
<genre>Guerra, Ação</genre> / <rate>7.3</rate> / <aired>2022/05/03</aired> / <duration>6660</duration>
<info>Depois de sofrer uma tragédia nas mãos de soldados invasores em Donbass, um professor de física ucraniano busca vingança. Ele está de olho em um atirador de elite russo cuja eliminação pode mudar o curso do conflito.</info> 
</item>

<item>  
<title>Contrato Perigoso</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:076c0b6520eef7753284731c36781df0a9914843</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dq9r4v9yWkSmMvffTMiNy3heTZ6.jpg</thumbnail>  
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/figlwUsXXFehX3IebdjqNLV6vWk.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Thriller</genre> / <rate>6.4</rate> / <aired>2022/05/02</aired> / <duration>6180</duration>
<info>Ao ser dispensado involuntariamente dos fuzileiros navais, James Harper se junta a uma organização paramilitar para sustentar sua família da única maneira que sabe. Juntamente com sua equipe de elite em missões secretas, ele viajará para a Europa para investigar uma ameaça misteriosa, mas plano será comprometido e a equipe eliminada. Harper terá que lutar sozinho para se manter vivo.</info> 
</item>

<item>  
<title>Casamento Armado</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e37cc60bb2d4f69239138587616639ebf48f43cf</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/i3OgPuen3vi7UkAQCMZou2NkPUm.jpg</thumbnail>  
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/w8Oqg1C7t5rUU9S1tN1QHi7SLc5.jpg</fanart>
<genre>Ação/Romance/Comédia</genre> / <rate>5.9</rate> / <aired>2023/01/26</aired> / <duration>6060</duration>
<info>Durante a cerimônia de casamento, Darcy e Tom estão reunidos com seus familiares para celebrar o grande momento, quando são surpreendidos por sequestradores. Agora, os noivos têm a missão de salvar as suas famílias do perigo, trazendo a lembrança de quando se apaixonaram um pelo outro.</info> 
</item>

<item>  
<title>Código do Armagedom</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4d78dc7ba88b95fe9a031cac5f9e990e9fbbce45</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mtE3VJ0MjmfUrBgI4vbEERkwFMi.jpg</thumbnail>  
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/9VGoHzj08HUNBeW7z8ZyKknDGpv.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura</genre>  / <aired>2022/11/14</aired> / <duration>6120</duration>
<info>Uma viagem ao exterior muda a história de três irmãos, que se deparam com um antigo tesouro do avô que os levará à maior aventura de suas vidas na descoberta da existência de uma antiga ordem mundial que pretende interferir nos acontecimentos do fim dos tempos.</info> 
</item>

<item> 
<title>Circulo de Fogo</title> 
<duration>7860</duration> / <genre>Ficção científica/Ação</genre> / <aired>2013/08/09</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7bb07916936bfa81d9ce5126609b9f6b75446b3f</link>2
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/uFaWzdxzITZxHKaKwyG26QfzHiG.jpg</thumbnail>
<info>Quando varias criaturas monstruosas, os Kaiju, começam a emergir do mar, tem inicio uma batalha entre estes seres e os humanos. Para combatê-los, a humanidade desenvolve uma serie de robôs gigantescos, os Jaegers, cada um controlado por duas pessoas por meio de uma conexao neural. Entretanto, mesmo os Jaegers se mostram insuficientes para derrotar os Kaiju. Diante deste cenario, a ultima esperança e um velho robô, que passa a ser comandado por um antigo piloto e uma pessoa em treinamento.</info>
</item>

<item> 
<title>Circulo de Fogo: A Revolta</title>
<duration>6660</duration> / <genre>Ficção científica/Ação</genre> / <aired>2018/03/21</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c61460f95983eaae912356d46838d907aceec9a8</link>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/18/01/23/19/57/0001320.jpg</thumbnail>
<info>Filho de Stacker Pentecost, responsavel pelo comando da rebeliao Jaeger, Jake Pendergast era um promissor piloto do programa de defesa, mas abandonou o treinamento e entrou no mundo do crime. Quando uma nova ameaça aparece, Mako Mori assume o lugar que era do pai no comando do grupo Jaeger e precisa reunir uma serie de pilotos. Ela procura o irmao Jake e decide lhe oferecer uma segunda chance para ajudar no combate e provar seu valor.</info>
</item>

<item> 
<title>Covil de Ladrões</title> 
<duration>8400</duration> / <genre>Ação/Crime</genre> / <aired>2018/04/05</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b7764e74d669d8c9cf4ebb8505f5370ee5b5accc</link>2
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/18/03/23/21/26/2289076.jpg</thumbnail>
<info>Em Los Angeles, uma saga de crimes coloca em intersecçao a vida de dois grupos: a unidade de elite do departamento de policia local e a equipe de assaltantes de banco mais bem sucedida do estado, formada por ex-militares que usam suas habilidades e experiências para infringir as leis. Os criminosos planejam um roubo que aparentemente e impossivel, em um banco localizado no centro da cidade.</info>
</item>

<item> 
<title>Colombiana: Em Busca de Vingança</title> 
<duration>6600</duration> <genre>Ação/Suspense</genre> <aired>2011/09/11</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a4f7b8f10cec03e5719085e9a8f4a044b7b14bde</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/gjifZ4KVT3p5JlH16ZRyWuCwZrg.jpg</thumbnail>
<info>Cataleya (Zoe Saldana) testemunhou a morte de seus pais quando era apenas uma menina. Agora, trabalha para o seu tio como uma assassina profissional, mas nao consegue esquecer seu objetivo maior que e se vingar daqueles que tiraram da sua vida as pessoas que ela mais amava. Para isso, os mafiosos que cometeram o crime sentirao o gosto de sua vingança.</info>
</item>

<item> 
<title>Controle Absoluto</title> 
<duration>7200</duration> <genre>Ação/Suspense</genre> <aired>2008/09/26</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:816c3f8463eb08c008c00d24b76298943f92dffb</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/93/64/20/20270489.jpg</thumbnail>
<info> Jerry Shaw (Shia LaBeouf) e Rachel Holloman (Michelle Monaghan) nao se conhecem, ate que um telefonema feito por uma mulher desconhecida os une. Ameaçando a vida de ambos e de suas familias, a voz utiliza a tecnologia do dia-a-dia para rastrear e controlar todos os seus movimentos. Logo eles se tornam os fugitivos mais procurados do pais, precisando se unir para descobrir o que realmente esta ocorrendo.</info>
</item> 
 
 
<item>
<title>Corrida Mortal</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e5f262862f0c1e730ac7817b444f3e961cea62cf</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/a58L5z5LyADGVfAYfYmf5VaEk3y.jpg</thumbnail>
<genre>Ação/Ficção científica</genre> <duration>6660</duration> <aired>2008/08/22</aired>
<info>Jensen Ames (Jason Statham) é um ex-piloto profissional condenado por um terrível assassinato. Encarcerado em Terminal Island, uma prisão de segurança máxima com regras próprias, ele se vê obrigado a voltar às pistas e participar de uma competição mortal cujo vencedor pode conquistar a liberdade. O problema é que lá a corrida e os competidores são diferentes, enquanto a vontade de matar e ser livre correm lado a lado.</info>
</item>


<item>  
<title>Código: Imperador</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7eadfb36ae2c6c2aacad36f44f2a33d067f8442c</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/74HVV4JR2rT01S9NDZie4YWBLUD.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Thriller, Crime</genre> 2022 <aired>2022/03/18</aired> <duration>6300</duration>
<info>Um agente de inteligência recebe a missão de incriminar um político íntegro e tem que decidir até onde ousa ir em sua tarefa.</info>
</item>


<item>  
<title>Carter</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:20fecd6bc5960754d1f652ed3e2ccb3900c0bc98</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cPKmoSTrPjvSjvKHvnMm1qs0Upa.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Thriller</genre> 2022 <votes>6.6</votes> <aired>2022/08/05</aired> <duration>7920</duration>
<info>Um homem acorda sem memória. Orientado por uma voz misteriosa vinda de um dispositivo em seu ouvido, ele parte em uma perigosa missão de resgate.</info>
</item>


<item> 
<title>Capitão Sky e o Mundo de Amanhã</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:MPMRFVXFELOQVTX67VSLKSP5W4MTTESE&dn=Capit%C3%A3o%20Sky%20e%20o%20Mundo%20de%20Amanh%C3%A3%202004%20BluRay%201080p%20DUAL%205.1&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qbtAsFcRGuEpEe22VxtCl4CMz9C.jpg</thumbnail>
<info>Nova York, final dos anos 1930. A repórter Polly Perkins descobre que os cientistas mais famosos do mundo estão desaparecendo. Após a cidade ser atacada por imensos robôs voadores, ela resolve pedir ajuda ao piloto e aventureiro ­ e seu antigo namorado ­ Joseph "Capitão Sky" Sullivan e Dex, o fiel ajudante dele. A missão principal do grupo é localizar o megalomaníaco doutor Totenkopf, que está escondido em algum lugar do Nepal e planeja destruir o mundo.</info>
<genre>Ação, Ficção Cientifica, Suspense</genre> <aired>2004/11/09</aired> <duration>5640</duration> 
</item>


<item> 
<title>capita Marvel</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:35f6cfeb68a5e5499263d94c56e67db766be0c03&dn=%5bACESSE%20COMANDOTORRENTS.COM%5d%20Capita%20Marvel%202019%20%5b1080p%5d%20%5bBluRay%5d%20%5bDUAL%5d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/hVgLHgnsO46oSHJy5I4ekhqtoYv.jpg</thumbnail>
<info>Capita Marvel, parte do exercito de elite dos Kree, uma raça alienigena, encontra-se no meio de uma batalha entre seu povo e os Skrulls. Ao tentar impedir uma invasao de larga escala na Terra, em 1995, ela tem memorias recorrentes de uma outra vida, como Carol Danvers, agente da Força Aerea norte-americana. Com a ajuda de Nick Fury, Capita Marvel precisa descobrir os segredos de seu passado e pôr um fim ao conflito intergalatico com os Skrulls.</info>
<genre>Ação, Aventura, Ficção científica</genre> / <aired>2019/03/07</aired> / <duration>7440</duration> 
</item>


<item>
<title>Coma </title> <duration>7200</duration>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2934fb0dfffa913ec5c4706f0255eea24cd383ce</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/bZh84xueMcj98gqbWIHcKvLk8sT.jpg</thumbnail>
<info> Depois de um acidente misterioso e terrivel, um jovem arquiteto talentoso encontra-se em um mundo muito estranho, apenas parcialmente semelhante a realidade. O mundo que se baseia na memoria da realidade das pessoas que estao em coma profundo. A memoria humana e fragmentada, caotica e mutavel. O mesmo e o espaço de coma – um conjunto estranho de memorias, onde rios, geleiras e cidades podem caber em um quarto, onde todas as lei da fisica pode ser quebrada. O personagem principal tem que descobrir as leis deste espaço, lutar pela vida, encontrar o amor e finalmente encontrar uma saida para o mundo real, realizando-se em uma nova forma de entender o que na verdade e o Coma.</info>
<genre>Ação/Ficção científica</genre> / <aired>2020/01/30</aired> / <duration></duration> 
</item>


<item>  
<title>Corrective Measures: Fuga da Prisão</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4f6a731f2fa4c17230640870b7d90479c57ec17a</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mIus2B83moSdfIkD4wD7tOaG5Y1.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/9VrAOHqsobNx8YACcuk8Bk8dv8a.jpg</fanart>
<genre>Ficção científica, Ação</genre> / 2022 / <votes>4.7</votes> / <aired>2022/04/29</aired> / <duration>6360</duration>
<info>Situado na penitenciária de segurança máxima mais perigosa do mundo, lar dos criminosos mais traiçoeiros, as tensões entre os presos e funcionários aumentam, levando à anarquia que engole a prisão e a ordem é virada de cabeça para baixo.</info> 
</item>


<item>  
<title>Caça Implacável</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6d7f56be4bff013b3057147a988d1d705146d94e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/56mBlJ55Z1O9oIOhRTAGIHZHXP7.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/riyxG4iMQID7GovFPEGI3czQMYz.jpg</fanart>
<genre>Ação, Suspense</genre> / 2022 / <votes>5.6</votes> / <aired>2022/05/19</aired> / <duration>5700</duration>
<info>Will Spann leva de carro Lisa, prestes a ser sua ex-mulher, a casa dos pais quando, de forma misteriosa, ela desaparece numa bomba de gasolina. Desesperado para a encontrar, Will recorre à Polícia, que não só não o ajuda como desconfia dele. Determinado a encontrar Lisa a qualquer custo, Will mergulha no submundo da cidade enquanto foge das autoridades nesta corrida angustiante contra o tempo.</info> 
</item>

<item>  
<title>Conspiração Explosiva</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:437f74fa7764fe70602dadf5d6d4ee8cc521fc10</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tuqYUmGpJTyu7pJzwz7pBpWfWR0.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Thriller, Crime, Mistério</genre> 2022 <votes>4.8</votes> <aired>2022/02/25</aired> <duration>5820</duration>
<info>Em Hollywood, três estrelas foram assassinadas em um triplo homicídio. Jimmy Jayne, um ex-presidiário, é o principal suspeito e não vai parar por nada para provar sua inocência. Os detetives de homicídios Freeman e Vargas estão em seu encalço enquanto Jimmy assume sua própria investigação, arriscando sua vida nas trevas de Los Angeles.</info> 
</item>

<item>
<title>Caçada Selvagem</title> <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dd80b3232db46654bd36230ac62e477fe0176b87</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/paclnjtBlAcEh1ddUbCbT1azPIc.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Thriller</genre> <aired>2020/01/09</aired> <duration>5280</duration>
<info>Claire volta para casa diante das recentes notícias do falecimento de seu pai, e encontra seu desafiador filho de 13 anos. Quando a notícia se espalha sobre a grande herança seu filho é sequestrado por uma gangue local liderada por uma figura misteriosa conhecida apenas como “Pai”.</info>
</item>

<item> 
<title>Castle Falls</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:055e1fe0394202133e971c7b60c0fe15db08acd8</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/hcmtEns8LZdkztVz5kX3cirugaa.jpg</thumbnail>
<info>Gangues rivais procuram milhões de dólares escondidos dentro de um condomínio de luxo que está programado para ser demolido, mas primeiro eles têm que lidar com o tripulante de preparação de demolição que encontrou o saque primeiro.</info>
<genre>Ação, Thriller</genre> <aired>2022/07/03</aired> <duration></duration> 
</item>

<item> 
<title>Centauro</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:06bd0f89a7059b5e8dda9ead7d7ed7ffbeeaf2c6</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wOx97MJOxEoR38aoya3lopyrlYC.jpg</thumbnail>
<info>Para pagar a dívida da mãe de seu filho, um piloto de moto passa a transportar drogas para um cartel, arriscando suas chances no esporte e a própria vida.</info>
<genre>Ação, Crime, Thriller</genre> <aired>2022/06/15</aired> <duration>5400</duration> 
</item>

<item> 
<title>Cloverfield: Monstro</title> 
<duration>5100</duration> <genre>Ficção,Ação</genre> <aired>2008/02/08</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:173c94b5be07ff15ec8f81a10fafb35af6c1f43b</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/6FDbOI1AAMtvb6QkKkxnKTm7NiI.jpg</thumbnail>
<info>Rob Hawkins mora em Nova York e esta prestes a se mudar para o Japao. Ele reune os amigos para uma festa de despedida, na qual pretende revelar sentimentos mal resolvidos. Todos sao surpreendidos quando um monstro imenso aterrissa na cidade e traz como consequência muitas mortes e destruiçao. Usando uma câmera de video, amigos gravam a dificuldade para sobreviver enquanto toda a cidade e destruida.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>Caçado</title> 
<duration>5580</duration> <genre>Ação/Susepense</genre> <aired>2003/08/22</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1219d97c6ce3e3d330f663a0853a19fcac217da3</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/iIl3l7BPenoVpdRJAqIXeIgMQvV.jpg</thumbnail>
<info> Aaron Hallam (Benicio Del Toro) e um perigoso assassino, que mata suas vitimas de um modo peculiar: ele perseguia caçadores de cervos como se fosse um esporte, em uma floresta de Portland. Apos muita procura, Hallam e enfim capturado pelo agente do FBI L.T. Bonham (Tommy Lee Jones) e levado para a cidade. Porem, la Hallam consegue escapar e passa a usar o caos urbano para se esconder e nao ser novamente capturado. Para reencontra-lo o agente Bonham precisara da ajuda de outra agente do FBI, Abby Durrell (Connie Nielsen), sendo que ambos precisam encontrar Hallam antes que ele recomece sua caçada, agora na cidade.</info>
</item>

<item> 
<title>Carga Explosiva 3</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a9cc97766daaf4b97fd8c73f21398afa32ddf5de</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/hC4lRSuZA29l4NbmQ8sdvkpRkO5.jpg</thumbnail>
<genre>Ação/Ficção policial</genre> <aired>2008/12/12</aired> <duration>6300</duration>
<info>Frank Martin (Jason Statham) é obrigado a conduzir Valentina (Natalya Rudakova), a filha de Leonid Vasilev (Jeroen Krabbé), o chefe da Agência de Proteção Ambiental da Ucrânia. Ela foi sequestrada por Jonas Johnson (Robert Knepper), contratado por uma empresa de gerenciamento internacional de resíduos que deseja operar na Ucrânia. Para ter Frank e Valentina sob controle, Jonas prende em seus pulsos um dispositivo que determina que não possam se afastar muito do carro que os conduz, caso contrário o bracelete explode. Contando com a ajuda do inspetor Tarconi (François Berléand), Frank busca um meio de deixar a armadilha.</info> 
</item> 

<item> <title>Carga Explosiva 2</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:66f0c1872e11ce32532b5517f0b477506edaef95</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/nNMJ8d5ZUTFxwP00DqxhqczB8z.jpg</thumbnail>
<genre>Ação/Thriller</genre> <aired>2005/08/03</aired> <duration>5400</duration>
<info>rank Martin (Jason Statham) é um ex-agente das Forças Especiais que trabalha atualmente como transportador de itens valiosos. Frank atualmente trabalha para a poderosa família Billings, como favor a um amigo. Aos poucos ele fica próximo ao pequeno Jack Billings (Hunter Clary), de 6 anos, a quem leva e traz da escola. Quando Jack é sequestrado Frank é obrigado a mais uma vez pôr suas habilidades em ação, partindo em uma tentativa de resgate.</info>
</item>

<item> 
<title>Colateral</title> 
<duration>7200</duration> <genre>Ação/Suspense</genre> <aired>2004/08/06</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:04aa25d361d19162ee9d29aeab22c2a31fa96266</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/xJ6dDSQYDZeEGgSu2b0NMif3UMX.jpg</thumbnail>
<info>O taxista Max esta trabalhando em uma noite aparentemente tranquila de Los Angeles, ate que pega como passageiro Vincent, um assassino de aluguel que esta na cidade para completar o plano de um cartel do narcotrafico. Vincent precisa aguardar que as testemunhas de um crime morram e, para isso, conta com Max para despistar a policia local e o FBI. Obrigado a seguir ordens, Max precisa ainda lutar contra a possibilidade de ser morto, ja que Vincent pode usa-lo para proteçao pessoal.</info>
</item>

<item> 
<title>Chamas da Vingança</title> 
<duration>8400</duration> <genre>Ação/Suspense</genre> <aired>2004/10/08</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e7007cf96ee4982e29637bec7b4d0457230927f2</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/96/28/47/20457373.jpg</thumbnail>
<info>Uma grande onda de sequestros e criminalidade varre a Cidade do Mexico, fazendo com que muitos de seus cidadaos mais ricos contratem guarda-costas para seus filhos. John Creasy e um ex-agente da CIA. Sem emprego e bebendo mais do que deveria, ele aceita a proposta de ser guarda-costas da pequena Pita, uma garota de 9 anos que e filha de um industrial. O sequestro de Pita faz com que ele, mesmo ferido, parta para resgata-la a qualquer custo.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>Caçada Mortal</title> 
<duration>6300</duration> <genre>Misterio/Ação/Suspense</genre> <aired>2014/12/04</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4afdd7f0eeb6beb5d765f660d9e8ff89762412f1</link>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/14/11/26/13/37/265094.jpg</thumbnail>
<info>O detetive particular Matthew Scudder e um ex-policial que trabalha em Nova York e, muitas vezes, age fora da lei. Ele e assombrado por uma tragedia do passado: ele nao conseguiu impedir que uma garotinha de sete anos morresse em um tiroteio, o que o obrigou a se aposentar. Oito anos depois do incidente, Matthew aceita ajudar um traficante de drogas que esta atras dos homens que sequestraram e mataram sua esposa, o que o leva a uma conspiraçao que coloca diversas outras pessoas em risco.</info>
</item>

<item> 
<title>Comando Kill</title> 
<duration>6000</duration> / <genre>Ficção científica/Ação</genre> / <aired>2016/05/13</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:33b43d3024e495aee2ded088fd2deac7f5196b78</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/xn6t1nYJaUMmudnHHiK390AORNu.jpg</thumbnail>
<info>Comando Kill se passa num futuro proximo onde a sociedade coloca o homem para combater suas proprias maquinas assassinas. Contra esse pano de fundo, existe uma unidade de elite do exercito que e deixada por um helicoptero remoto, num centro de treinamento isolado. O que começa como um exercicio de treinamento simples para o Capitao Bukes e sua unidade, se torna numa batalha terrivel contra a morte, conforme os fuzileiros navais descobrem que a ilha e invadida por um inimigo que transcende o conceito humano do mal.</info>
</item> 


<item> 
<title>Centurião</title>
<duration>5820</duration> / <genre>Guerra/Ação</genre> / <aired>2010/04/23</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:61c1841b7f3a59ea0afe07a2ae1dd12cf1935030</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/uVucoa12iePyXRj6kcv9sGO4aLB.jpg</thumbnail>
<info>O Império Romano controla do Egito à Espanha, do leste até o Mar Negro. Entretanto ele enfrenta problemas no norte da Grã-Bretanha, devido às táticas de guerrilha usadas por seus inimigos. Um súbito ataque à fronteira do Império Romano deixa apenas Quintus Dias como sobrevivente. Ao lado do general Viriuls ele marcha rumo ao norte, no intuito de encontrar seus inimigos e eliminar o líder deles, Gorlacon.</info> 
</item>


<item> 
<title>Cidade do Crime </title> 
<duration>5000</duration> / <genre>Ação</genre>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3970fae0b571da23fd83ae34b027588863ced8ce</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/gOFYkLI263PffFdp8TtXxI7JiF2.jpg</thumbnail>
<info>Jang Chen veio da China e agora funciona como um agiota em uma pequena area de Chinatown em Seul. Ele e apoiado por seus capangas Wei Sung-Rak e Yang-Tae. Jang Chen e brutal em seus metodos para recolher dinheiro. Enquanto isso, Ma Suk-Do e um detetive na area de Chinatown em Seul. Ele tenta manter a paz, enquanto duas gangues chinês-coreanas batalham sobre o territorio no bairro. Jang Chen faz seu movimento para assumir o controle.</info>
</item>

<item> 
<title>Contrabando </title> 
<duration>6060</duration> / <genre>Ação/Suspense</genre> / <aired>2012/04/27</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:db619c4b6a512e22731efe7f76e2d9dc1e4a18fd</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/Ap4LA5HdPtoy4I324Bg2pEkACaS.jpg</thumbnail>
<info>Chris Farraday (Mark Wahlberg) ja tinha largado a vida de contrabandista, mas Andy (Caleb Jones), o irmao de sua esposa Kate (Kate Beckinsale), se meteu numa jogada e perdeu a mercadoria. Agora, ele precisa voltar à ativa para recuperar o prejuizo porque Tim Briggs (Giovanni Ribisi) e seus capangas, começam a ameaçar sua esposa e a familia. Começa entao um forte pressao e Chris vai precisar de toda a sua experiência e contatos para vencer essa corrida contra o relogio e pagar uma divida de milhoes de dolares.</info>
</item>


<item> 
<title>Ceu Em Chamas</title> 
<duration>5700</duration> / <genre>Ação/Suspense</genre> / <aired>2019/12/1</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f4b3994d4d0dc42aeb0b5edde7bab0be0d04dca7</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w342/6i8NsvKi4azatHd7s8f42qsAb86.jpg</thumbnail>
<info>Tianhuo, ilha vulcânica costa da China. 20 anos atras, o vulcanologista Li Wentao (Wang Xueqi) perde sua esposa durante uma subita erupçao. Dias atuais o empresario australiano Jack Harris (Jason Isaacs) constroi o primeiro parque tematico que tem como atraçao principal um Vulcao. Xiao Meng (Hannah Quinlivan) faz parte da equipe cientifica que monitora o vulcao graças a centenas de sensores enterrados na montanha. Li viaja ate a ilha para convencer sua filha a voltar para casa – mas o inevitavel acontece, o vulcao acorda e todo o inferno se abre.</info>
</item>

 
<item> 
<title>Contra o Tempo</title> 
<duration>6000</duration> / <genre>Ação/Suspense</genre> / <aired>2003/06/27</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9869dde7ea6e25df8d4b8c3af10aebcf82dcd16f</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mpiRkNiEijphzmDkS8bR9BMVku8.jpg</thumbnail>
<info>Ling (Marc Dacascos) deseja ter a posse de um raro e valioso diamente. Para tê-lo em maos, ele decide por sequestrar a filha de Tony Fait (DMX), um famoso ladrao de joias, de forma a obriga-lo a roubar o diamante. Sem saida, Fait e sua gangue forjam uma parceria com a Inteligência de Taiwan, chefiada por Su Duncan (Jet Li), para conseguir a cobiçada joia.</info>
</item>


<item> 
<title>Crime Sem Saida</title> 
<duration>6000</duration> / <genre>Ação/Crime</genre> / <aired>2019/12/12</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:56599cd3450cad2f6db31284c80b6b6868ab3694</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/19/10/15/18/26/4131311.jpg</thumbnail>
<info>Um policial de Nova York vê a oportunidade de redimir seu passado ao investigar uma serie de assassinatos de policiais, iniciando uma perseguiçao sem precedentes. </info>
</item>

<item> 
<title>Carta Selvagem</title> 
<duration>5520</duration> / <genre>Ação/Suspense</genre> / <aired>2015/02/26</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f047774cb0a74a5f26bfc12a24552fe4339f94a3</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/sds4vLBYJVVJCuZFso7YMIS9yGz.jpg</thumbnail>
<info> Nick Wild (Jason Statham), guarda-costas em Las Vegas, tem habilidades profissinais letais e problemas pessoas com o jogo. Apos seu amigo ser espancado um sadico bandido, Nick decide se vingar e descobre que ele e filho de um poderoso chefe da mafia. Nick mergulha no mundo do crime e acaba perseguido pela mafia, tendo apenas uma chance de mudar sua sorte.</info>
</item>


<item> 
<title>Corpo Fechado</title>
<duration>6420</duration> / <genre>Ação/Suspense</genre> / <aired>2001/01/19</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1c1902eace8a10e33c825dbfbbccb92f2d9466ae</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/hChypogemWXQ2AU7uKut0gXqcBT.jpg</thumbnail>
<info>Um espantoso desastre de trem choca os Estados Unidos. Todos os passageiros morrem, com exceçao de David Dunne (Bruce Willis), que sai completamente ileso do acidente, para espanto dos medicos e de si mesmo. Buscando explicaçoes sobre o ocorrido, ele encontra Elijah Price (Samuel L. Jackson), um estranho que apresenta uma explicaçao bizarra para o fato.</info>
</item> 

<item> 
<title>Comando para Matar</title> 
<duration>5400</duration> / <genre>Ação/Suspense</genre> / <aired>1986/01/10</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:eb84000f85d932d3c49a7c22cbdf39d1e22b242c</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/c02d619U138A3eBt3ZhMPrlwiaM.jpg</thumbnail>
<info> John Matrix (Arnold Schwarzenegger) e um coronel aposentado ha dez anos que vive para Jenny Matrix (Alyssa Milano), sua filha. Repentinamente ela e seqüestrada por Arius (Dan Hedaya), um ex-ditador latino-americano que espera recuperar o poder, e que para isto chantageia Matrix, ordenando-o que mate o presidente Velasquez, o atual mandatario. Mas John foge do aviao e tem so 11 horas para resgatar Jenny antes que descubram que escapou e nao pretende cometer nenhum assassinato. Na sua tentativa so encontra obstaculos pelo caminho e a unica pessoa que fica do seu lado e Cindy (Rae Dawn Chong), uma aeromoça.</info>
</item>


<item> 
<title>Codigos de Defesa</title> 
<duration>5400</duration> / <genre>Suspense/Ação</genre> / <aired>2013/03/21</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:129b008e3dcd0973d493f21160f3d66da261f0b1</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/glT5WF7jX5NSR7aadBXxUyxklln.jpg</thumbnail>
<info>Emerson Kent (John Cusack) deixou o FBI apos uma de suas missoes fracassar terrivelmente. Porem, o veterano ganha uma segunda chance quando lhe dao a tarefa de proteger Katherine (Malin Akerman), uma operadora de codigos que faz parte de um projeto secreto.</info>
</item>

<item> 
<title>Dupla Implacável</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c4782d9b7c59b849a8a1d2ff256bb9f600c85ea4$nome=720P (1)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2d229f04f78aafd596c88762355c9188d5609d83$nome=720P (2)</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/qpiASu5ZX5troHTXlhQGtOJ6lxb.jpg</thumbnail>
<genre>Ação/Ficção policial</genre> <aired>2010/02/17</aired> <duration>5520</duration>
<info>James Reece (Jonathan Rhys Meyers) é o assistente pessoal do embaixador americano na França e leva uma vida pacata e confortável em Paris. Seu sonho é se tornar um agente da CIA, onde poderia ter mais ação ao realizar seu trabalho. Sua vida muda quando é designado como o novo parceiro de Charlie Wax (John Travolta), que precisa deter um ataque terrorista. A partir de então Charlie guia James em uma perseguição pelo submundo parisiense, para cumprir sua missão.</info>
</item>

<item>  
<title>Dragon Ball Super: Super Hero</title>  <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:XXMGMWB2FZD7THGQT2VLTC6YJNYWXJNK&dn=Dragon%20Ball%20Super%20-%20Super%20Hero%202022%20BluRay%201080p%20x264%20DUAL%202.0%20REPACK&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/FiqBRypTDyHzqcxdbpPb3ddFep.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/uR0FopHrAjDlG5q6PZB07a1JOva.jpg</fanart>
<genre>Animação, Ficção científica, Ação</genre> 
<rate>7.1</rate> / <aired>2022/08/18</aired> / <duration>6000</duration>
<info>O exército Red Ribbon havia sido destruído por Son Goku... Mas certos indivíduos decidiram levar adiante sua missão e criaram os androides supremos: Gamma 1 e Gamma 2. Estes dois androides - que se intitulam "super-heróis" - decidem atacar Piccolo e Gohan! Qual será o objetivo do Novo Exército Red Ribbon? Quando o perigo é iminente, é então que desperta o Super-Herói!</info> 
</item>

<item>  
<title>Deixados para Trás: O Início do Fim</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ebed4b68b5f9eb326ea81253976f50db8f6de709</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/944LdA7uTyUO5vYc3hvqv5aRFow.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w500_and_h282_face/62r3J8GJrtyMCPFdiCoT6ZXJx0D.jpg</fanart>
<genre>Ficção científica, Ação, Drama, Thriller</genre> 
<rate>3.8</rate> / <aired>2023/01/26</aired> / <duration>7140</duration>
<info>Seis meses atrás, milhões de pessoas desapareceram sem deixar vestígios e o caos tomou conta do mundo. Muitos acreditam que o governo está por trás de tudo, outros defendem que a Bíblia já havia previsto os desaparecimentos há milhares de anos. Desesperado por respostas em um mundo cheio de medo e mentiras, o jornalista Buck Williams decide ir até o fim em busca da verdade e de salvação.</info> 
</item>

<item> 
<title>Detective Knight: Vilão</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c456b11046efb5ef24fd16425ffefb08c6cf9941</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/deuqT4q8GS0hXvaSqi97tq3VvTc.jpg</thumbnail>
<info>Perseguindo bandidos de Los Angeles a Nova York, o Detetive Knight se depara com seu passado sombrio, colocando em risco seu caso... e sua vida.</info>
<genre>Ação/Crime</genre> <aired>2022/10/21</aired>
 <duration>6300</duration> 
 </item>
 
<item> 
<title>Detetive Knight: Redenção</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4578d41a1ef55e56cc6b1e9b7ac3d83ce124bc31</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/3orh0EZQ10ea87vGDOylrvBV6HC.jpg</thumbnail>
<info>Sob custódia em Nova York, o detetive James Knight se vê no meio de uma fuga da prisão liderada por The Christmas Bomber, um fanático brutal cujos discípulos do Papai Noel estão aterrorizando a cidade. Com a prometida devolução de seu distintivo em troca da eliminação dos terroristas, o Cavaleiro de olhos de aço distribui misericórdia para os justos... e justiça impiedosa para todos os demais.</info>
<genre>Ação/Suspense</genre> 
<aired>2022/12/09</aired> <duration>5580</duration> 
</item>


<item> 
<title>Detetive Knight: Independência</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8a63ca814e9fdd9b3761f8244af1c82b07489762</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wfFE22EpiBOtN4qpTpxRDTXNodb.jpg</thumbnail>
<info>Um vigilante toca no ponto fraco de Knight quando ele ameaça explodir as comemorações de 4 de julho da cidade.</info>
<genre>Ação/Crime</genre> <aired>2023/20/01</aired> 
<duration>5460</duration> 
</item>

<item>  
<title>Duro de Atuar</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9094eb1d26ececa66aaa95fbc1f3d1ec8136a47a</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/hcuZ68ymJgohTerR8Oo1mb76SJv.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Comédia, Thriller</genre> 
<rate>5.4</rate> / <aired>2023/02/24</aired> / <duration>5100</duration>
<info>Kevin Hart, fazendo uma versão de si mesmo, vai encarar o desafio da sua vida para se tornar um herói de ação. E só com a ajuda de John Travolta, Nathalie Emmanuel e Josh Hartnett que ele poderá alcançar o sucesso.</info> 
</item>

<item>  
<title>Dead Zone: Operação Resgate</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6c382ef5f8f4b8fd0ea930409c92d903b29cbb29</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tRm0yqIgoOa3k05SipqOB2yQJ1F.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/1tub1Xf81M0D9CcBOP5NSMAss3V.jpg</fanart>
<genre>Ação</genre> / <rate>3.7</rate> / <aired>2022/07/29</aired>  
<duration>4920</duration>
<info>Para impedir o colapso da humanidade, uma equipe de soldados de elite deve descer em uma cidade envenenada por radiação e realizar a perigosa missão usando equipamentos e armas de alta tecnologia.</info> 
</item>

<item>  
<title>Detective Knight: Rogue</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dffc935a27d103351e9fcba99eb0df197804b19f</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2wj5iUJ2B5AQ1lFctJgUrHHsp9B.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/zNE4oUkZnpbCpFiJbbaX4YJOPmE.jpg</fanart>
<genre>Ação/Crime</genre> / <rate>6.0</rate> / <aired>2022/10/21</aired> / <duration>6300</duration>
<info>As Los Angeles prepares for Halloween, mask-wearing armed robbers critically wound detective James Knight’s partner in a shootout following a heist. With Knight in hot pursuit, the bandits flee L.A. for New York, where the detective’s dark past collides with his present case and threatens to tear his world apart…unless redemption can claim Knight first.</info> 
</item>

<item> 
<title>Diamante de Sangue </title> <duration>8580</duration> 
<genre>Guerra/Ação/Drama</genre> 
<aired>2007/01/05</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0304e22101b0c05d0771674c677a83fb46f76264</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/nEfrTVDtSVTMvOIH5AzM8QpTbCj.jpg</thumbnail>
<info> Em Serra Leoa, na África, a guerra civil gera medo e caos na populaçao. Dois grupos brigam entre si, os soldados do governo e os guerrilheiros rebeldes. Ambos lutam pelo povo, mas nenhum deles poupa os inocentes habitantes da regiao. Solomon Vandy (Djimon Hounsou) e um pescador humilde que e levado como escravo a uma mina de diamantes e la descobre uma preciosa pedra. Danny Archer (Leonardo DiCaprio) e um contrabandista que troca armas por pedras preciosas com os rebeldes. Quando Danny descobre sobre a pedra de Solomon, ele resolve ir atras dele e do objeto.</info>
</item>

<item> 
<title>Dupla Jornada</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1c6823d111defc454f2de7e2c7d306b66f7eb628</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gmY6yEyvLlkqrgqYNXPp1llPZeT.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Fantasia, Terror</genre> 2022 <votes>7.5</votes> <aired>2022/08/12</aired> <duration>6780</duration>
<info>Um caçador de vampiros tem uma semana para conseguir dinheiro para pagar as despesas da filha. E ele vai lutar com unhas e dentes para garantir o sustento da família.</info>
</item>

<item>
<title>Dejà Vu</title> 
<duration>7200</duration> 
<aired>2006/11/22</aired> 
<genre>Ação, Ficção</genre>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:13e022f7e925fc98f1ebdb59c54f2afdbe2da658</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/8yYM8oQAlJ9OUvMv7FZqCjIS1dT.jpg</thumbnail>
<info>Doug Carlin (Denzel Washington) trabalha para a Agência do Tabaco, Álcool e Armas de Fogo. Chamado para recuperar provas apos a explosao de uma bomba em uma balsa localizada em Nova Orleans, Carlin descobre que aquilo que a maioria das pessoas acredita estar apenas em sua mente e bem mais poderoso do que se imagina. Ele descobre entao um meio de viajar no tempo, o que possibilita que evite que a explosao ocorra.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>Drive </title> 
<duration>6000</duration> 
<aired>2012/03/02</aired> 
<genre>Ação, Crime</genre>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:511cf8ceb3fa4062514249d004e8058c55b47974</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/602vevIURmpDfzbnv5Ubi6wIkQm.jpg</thumbnail>
<info>Durante o dia um motorista (Ryan Gosling) trabalha como mecânico e dublê em filmes de Hollywood, enquanto que à noite ele presta serviços para a mafia. Ele e vizinho de Irene (Carey Mulligan), que e casada e tem um filho com Standard (Oscar Isaac). Percebendo a situaçao dificil de Standard, que saiu ha pouco tempo da prisao, o motorista o convida para realizar um assalto. So que o golpe da errado, o que coloca em risco as vidas do motorista, Irene e seu filho.</info>
</item>

<item>
<title>Dia de Treinamento </title> 
<duration>7200</duration> <aired>2002/03/15</aired> 
<genre>Ação, Suspense</genre>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:22be356b2d9ca9e550a27904d37abc8cca09a542</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/5X4zeznwORmk3c7al9G86fwzkSq.jpg</thumbnail>
<info>Jake Hoyt, um jovem policial de Los Angeles, entra para a equipe de narcoticos da policia e recebe como oficial de treinamento e parcerio Alonzo Harris, um policial veterano e corrupto. Com o passar do dia, o jovem e exposto a todo tipo de corrupçao e e ainda acusado de assassinato, acontecimentos que sao orquestrados por Alonzo a fim de encobrir um engano cometido por ele junto à mafia russa, que pode fazer com que ele seja morto se nao conseguir uma grande quantia de dinheiro ate a meia-noite.[/I]</info>
</item>

<item>  
<title>Doutor Estranho no Multiverso da Loucura</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a743ae07fce27d1888ba10c9268ecdfa6642445c</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/hq2igFqb31fDqGotz8ZuUfwKgn8.jpg</thumbnail> 
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/gUNRlH66yNDH3NQblYMIwgZXJ2u.jpg</fanart>
<genre>Fantasia, Ação, Aventura</genre> 
<votes>7.3</votes> <aired>2022/05/05</aired> <duration>7560</duration>
<info>Doutor Estranho, com a ajuda de aliados místicos antigos e novos, atravessa as perigosas realidades alternativas e alucinantes do Multiverso para enfrentar um novo adversário misterioso.</info>
</item>

<item> 
<title>Dupla explosiva </title> 
<duration>7200</duration> <duration>7260</duration> 
<genre>Ação/Comédia</genre> / <aired>2017/08/24</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1d590a749cc28e797d8ca6a0671a750f91e96776</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSxmrNpoT4ASUdqgvLTVK6tMTs9kkkbeXwp-Q&usqp=CAU</thumbnail>
<info>O melhor agente de proteçao do mundo recebe um novo cliente: um assassino que veio do frio. Depois de estar nos extremos opostos, eles devem se unir e pegar em apenas 24 horas um ditador assassino.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>Divergente</title> 
<duration>9000</duration> <genre>Ficção científica/Ação</genre> 
<aired>2014/04/17</aired>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/kLX3LtUcOsoJXfyp8D31aqwDoNc.jpg</thumbnail>
<info>Na futuristica Chicago, quando a adolescente Beatrice (Shailene Woodley) completa 16 anos ela tem que escolher entre as diferentes facçoes que a cidade esta dividida. Elas sao cinco e cada uma representa um valor diferente, como honestidade, generosidade e coragem. Beatrice surpreende a todos e ate a si mesma quando decide pela facçao dos destemidos, diferente da familia. Ao entrar para a Audacia ela torna-se Tris e entra numa jornada para afastar seus medos e descobrir quem e de verdade. Alem disso conhece Quatro (Theo James), rapaz experiente que consegue intriga-la e encanta-la ao mesmo tempo.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5e078593f64752e05a57cadfdb39f13650c6b2a5</link> 
</item>

<item> 
<title>Deuses do Egito</title> 
<duration>7500</duration> 
<genre>Ação/Aventura</genre> <aired>2016/02/24</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fd3c2ae7f2545f0f9d0f89115e0bb5ee7c5c363d</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/u9hrtBguTRrPBIPeEMh27FelWXC.jpg</thumbnail>
<info>Bek (Brenton Thwaites) e um mortal pacato que se considera apenas mais um soldado, e que vive em um Egito ancestral dominado por deuses e forças ocultas. Quando o impiedoso Set (Gerard Butler), deus da escuridao, toma o trono da naçao e mergulha a sociedade no caos, o jovem se unira a outros cidadaos e com o poderoso Deus Horus (Nikolaj Coster-Waldau), para formar uma expressiva resistência.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>Deadpool</title> <duration>6600</duration> 
<genre>Ação/Aventura</genre> / <aired>2016/02/11</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:44147456d5aad8c0c026ea0b0ec2f54ec59d8c8f</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/pRAJhu4Ez7BwuUhBK0TiHDrirm8.jpg</thumbnail>
<info>Wade Wilson e um ex-agente especial que passou a trabalhar como mercenario. Seu mundo e destruido quando um cientista maligno o tortura e o desfigura completamente. O experimento brutal transforma Wade em Deadpool, que ganha poderes especiais de cura e uma força aprimorada. Com a ajuda de aliados poderosos e um senso de humor mais desbocado e cinico do que nunca, o irreverente anti-heroi usa habilidades e metodos violentos para se vingar do homem que quase acabou com a sua vida.</info>
</item>

<item> 
<title>Deadpool 2</title> <duration>7200</duration>  
<genre>Ação/Aventura</genre> / <aired>2018/05/17</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dded34cf7cb0ab2a1692c1a6940dbe1333f31f3e&dn=WwW.LAPUMiAFiLMES.COM%20-%20Deadpool%202%202018%20(1080p)%20%5bSEM%20CORTES%5d%20WwW.LAPUMiAFiLMES.COM&tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.opentrackr.org%3a1337%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.trackerfix.com%3a83%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.coppersurfer.tk%3a6969%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.leechers-paradise.org%3a6969%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2feddie4.nl%3a6969%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fp4p.arenabg.com%3a1337%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fexplodie.org%3a6969%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fzer0day.ch%3a1337%2fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/6CABdPx68rYoLdvXhIJkilOj6XZ.jpg</thumbnail>
<info>O supersoldado Cable vem do futuro com a missao de assassinar o jovem mutante Russel e o mercenario Deadpool precisa aprender o que e ser heroi de verdade para salva-lo. Para isso, ele recruta seu velho amigo Colossus e forma o novo grupo X-Force, sempre com o apoio do fiel escudeiro Dopinder.</info>
</item>

<item> 
<title>Doutor Estranho</title> 
<duration>6900</duration> / <genre>Ação/Aventura</genre>  
<aired></aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cac8b02e699062d073e5ece0c6eb22aa252714a3</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/16/09/29/21/15/495786.jpg</thumbnail>
<info>Apos sua carreira ser destruida, um brilhante, porem arrogante, cirurgiao ganha uma nova chance em sua vida quando um feiticeiro o treina para se tornar o Mago Supremo.</info>
</item>

<item> 
<title>Destruiçao Final: O Último Refugio</title> 
<duration>7200</duration> / <genre>Ação/Suspense</genre> / <aired>2020/11/19</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bc5bddb2e9e03ccb2dd18d38f6d35a40bec408b3</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/sJecw4UYpvTgKE2zS9le44Nwuag.jpg</thumbnail>
<info>Quando cientistas descobrem que um cometa atingira a Terra em poucos dias e provavelmente causara a extinçao da humanidade, uma familia tenta cruzar o pais para chegar a sua unica esperança de sobrevivência: um grupo de abrigos subterrâneos em Greenland.</info>
</item>

<item> 
<title>Dose Dupla </title> 
<duration>6600</duration> 
<genre>Ação/Suspense</genre>  
<aired>2013/09/13</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f652aff7096f745cb5de24e0b3a7e2933b0f4624</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/u5X9qjUfIZDmlVJXJ7xJVyyHZFa.jpg</thumbnail>
<info>Bobby e Stig sao dois agentes à paisana escalados para roubar um banco que serve de fachada para Mafia. O detalhe e que um nao sabe da real identidade do outro. Quando eles descobrem, o mandande da tarefa demite ambos, deixando a dupla a mercê dos bandidos.</info>
</item>

####letra E

<item> 
<title>Echo Boomers: A Geração Esquecida</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b937b01ff13803da727c89845ec444cbc8e37fbf</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/p18bvjZiroyCggjARjK41eTaEmb.jpg</thumbnail>
<info>5 Pós-graduados descobrem que a melhor maneira de viver a vida que sempre desejaram é roubar os ricos, e dar a si mesmos.</info>
<genre>Crime, Drama, Ação</genre> <aired>2021/06/11</aired> <duration>5640</duration> 
</item>

<item> 
<title>Elysium</title> 
<duration>6600</duration> 
<genre>Ação/Ficção Cientifica</genre> <aired>2013/08/16</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d7f606673033579d566cd861a25b2804cd2e37bd</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/2QxAzqKf56IMHMMbPkaIkb3Ul6S.jpg</thumbnail>
<info>Em 2159, o mundo e dividido entre dois grupos: o primeiro, riquissimo, mora na estaçao espacial Elysium, enquanto o segundo, pobre, vive na Terra, repleta de pessoas e em grande decadência. Por um lado, a secretaria do governo Rhodes (Jodie Foster) faz de tudo para preservar o estilo de vida luxuoso de Elysium, por outro, um pobre cidadao da Terra (Matt Damon) tenta um plano ousado para trazer de volta a igualdade entre as pessoas.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>Espectral</title> 
<duration>6420</duration> 
<genre>Ação/Ficção Cientifica</genre> <aired>2016/12/09</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a06dfcb2bd4c56f81f5145ad66e89fa4b1c75894</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/img4jH5MRkfEKsLJMfqDqT9iyby.jpg</thumbnail>
<info>Quando uma força sobrenatural causa estragos numa cidade europeia devastada pela guerra, um engenheiro se une a uma equipe de elite para detê-la.[/I]</info>
</item>

<item>
<title>Esquadrao 6</title> 
<duration>7200</duration> 
<aired>2019/12/10</aired> 
<genre>Ação, Suspense</genre>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0f33810b34937f9c1f740976807cf4bcb42dd504</link>1
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/19/11/14/15/36/5224064.png</thumbnail>
<info>Em “Esquadrao 6”, Ryan Reynolds e um bilionario à la Tony Stark declarado morto e que resolve se aproveitar disso. Ele cria uma equipe “fantasma”, com pessoas dadas como mortas, para agir mundo afora sem deixar vestigios. Ele nao quer se preocupar com tratados, respeitar leis ou a burocracia, seu negocio e agir.[/I]</info>
</item>

<item>
<title>Ender's Game: O Jogo do Exterminador</title> 
<duration>6840</duration> 
<genre>Ação/Ficção Cientifica</genre> 
<aired>2013/12/20</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a63755cfceb25413ef88face5101b5d457d4bd4d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/a8nXYg6hIRnUy5Xli0kBUZ1xtKT.jpg</thumbnail>
<info>Para impedir um novo ataque da força alienigena que quase acabou com a raça humana, o jovem Ender Wiggin e recrutado pelo corpo militar internacional. Ele treina para se transformar no melhor jogador, e sua missao e acabar com a guerra.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>Estrada para Perdiçao</title> 
<duration>7020</duration> 
<genre>Crime/Ação/Policial</genre> 
<aired>2002/10/11</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8156788471c72ca8a7a0bce304ff4e4ca2f3773e</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/fLgZVSWTs9OSogL2nemPft8Oyy.jpg</thumbnail>
<info>Ele nao deveria estar la. Mas no momento em que Michael Sullivan Jr. presencia um brutal assassinato, as vidas desse menino de 12 anos e do gangster que e seu pai sao destruidas para sempre e seus destinos unidos para sempre. Agora, perseguido pela Mafia a quem devotou sua vida, Sullivan e seu filho nao têm para onde fugir ou como escapar à perseguiçao incansavel de um sadico assassino. É nessa luta feroz e instintiva pela sobrevivência e para proteger seu filho, que este gangster profissional ira descobrir a honra e a redençao.</info>
</item>

<item> 
<title>Eclipse Mortal</title> 
<duration>6720</duration> 
<genre>Ação/Suspense/Ficção Cientifica</genre> 
<aired>200/06/02</aired>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/7V4WfCUWYzMcBby8e6jAwVxw2Ai.jpg</thumbnail>
<info>No futuro, as viagens interplanetarias sao corriqueiras e o homem conhece boa parte do universo. Durante uma viagem tripulada por centenas de pessoas rumo ao planeta New Mecca, um acidente ocorre e a nave e obrigada a pousar num planeta desconhecido. De toda a tripulaçao, apenas seis pessoas sobrevivem à queda, que descobrem estar num planeta povoado por milhares de criaturas carnivoras, que hibernam nas cavernas locais, mas que irao caçar em ceu aberto com a chegada do proximo eclipse. A unica arma que eles têm contra os monstros e a claridade, mas mesmo assim o planeta nao possui eletricidade e as baterias de seus trajes estao esgotando.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2126a5d315a4b99b4961139c7a08ffe33fc6453d</link> 
</item>

<item> 
<title>Expresso do Amanhã</title> 
<duration>7560</duration> 
<genre>Ficção científica/Ação</genre> 
<aired>2013/10/18</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4552e79e1d79491086989daaa4ecdf0144dac11b</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/15/07/08/22/54/381448.jpg</thumbnail>
<info>Os unicos sobreviventes de uma fracassada tentativa de conter o aquecimento global sao obrigados a viver em um trem separados em vagoes que determinam sua condiçao social.</info>
</item>

<item> 
<title>Entre Armas e Brinquedos </title> 
<duration>6000</duration> 
<genre>Fantasia/Ação</genre> 
<aired>2020/11/13</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b1b121e467ef454320bca0f0b3bfff30bb22beb9</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/WhAfI9GIgrOF4rasrtmvWOrjnX.jpg</thumbnail>
<info>Enquanto um Papai Noel desordeiro e nada ortodoxo luta contra a falência de seus negocios, um inconformado garoto de doze anos contrata um assassino para matar o Bom Velhinho como forma de vingança apos receber um pedaço de carvao de presente de Natal.</info>
</item>

<item> 
<title>Estrada Sem Lei </title> 
<duration>7920</duration> 
<genre>Ação/Crime/Drama</genre> 
<aired>2019/03/15</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:aa46efaf1202dcb73c7117d555bea4f352f91c83&dn=%5bACESSE%20COMANDOTORRENTS.COM%5d%20Estrada%20Sem%20Lei%202019%20%5b720p%5d%20%5bWEB-DL%5d%20%5bDUAL%5d&tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.opentrackr.org%3a1337%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.coppersurfer.tk%3a6969%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fglotorrents.pw%3a6969%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker4.piratux.com%3a6969%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fcoppersurfer.tk%3a6969%2fannounce&tr=http%3a%2f%2ft2.pow7.com%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.yify-torrents.com%3a80%2fannounce&tr=http%3a%2f%2fwww.h33t.com%3a3310%2fannounce&tr=http%3a%2f%2fexodus.desync.com%2fannounce&tr=http%3a%2f%2ftracker.coppersurfer.tk%3a6969%2fannounce&tr=http%3a%2f%2fbt.careland.com.cn%3a6969%2fannounce&tr=http%3a%2f%2fexodus.desync.com%3a6969%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.publicbt.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.istole.it%3a80%2fannounce&tr=http%3a%2f%2ftracker.blazing.de%2fannounce&tr=http%3a%2f%2ftracker.yify-torrents.com%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.prq.to%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.1337x.org%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2f9.rarbg.com%3a2740%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.ex.ua%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fipv4.tracker.harry.lu%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2f12.rarbg.me%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2f11.rarbg.com%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.ccc.de%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ffr33dom.h33t.com%3a3310%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fpublic.popcorn-tracker.org%3a6969%2fannounce</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/2RZSE3RgHuc6kTbbF5Pt0ODUcTM.jpg</thumbnail>
<info>Frank Hamer (Kevin Costner) e Maney Gault (Woody Harrelson) sao dois policiais aposentados quando Bonnie e Clyde começam sua onda de assaltos e assassinatos. Porem, quando o FBI se mostra incapaz de capturar os bandidos, eles sao recrutados como investigadores especiais para resolver o caso.</info>
</item>

<item> 
<title>Efeito Dominó</title> 
<duration>7560</duration> 
<genre>Crime/Suspense</genre> 
<aired>2008/05/16</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:65e46083cd26ff0eec175fdff9a7029cd3fd7a0f</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/2V1qr9Ts1UCUuhPYBNh8TCut91P.jpg</thumbnail>
<info>Em setembro de 1971 foi construido um tunel para dentro da caixa-forte de um banco na Baker Street, em Londres. De la foram roubados diversos cofres de dinheiro e joias, no valor de milhoes de libras. O assalto esteve em destaque na imprensa por uns dias, mas logo desapareceu devido à obstruçao à mesma pelo governo do Reino Unido. Esta e a historia do que estava escondido nos cofres e qual era sua relaçao com a familia real.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>Equilibrium </title> 
<duration>6420</duration> 
<genre>Ficção científica/Ação</genre> 
<aired>2003/04/26</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2e7c18dfe142035438fd857cdccd19099c02ffeb</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/kvUrWiJLGnvHNLuQsMuxDd1raSl.jpg</thumbnail>
<info>Na naçao Libria ha sempre paz entre os homens. O sistema e simples: neste mundo futurista um regime severo e rigoroso eliminou a guerra suprimindo todas as emoçoes. Ler livros, ouvir musica e ver quadros e um crime punivel inclusive com a pena de morte. Quem e feliz e preso, e quem chora, perseguido. E quem nao tomar a dose diaria de Prozium, uma droga distribuida pelo Estado que altera a mente e restringe as emoçoes, assina imediatamente a sua sentença de morte. Clerick John Preston e um alto dignatario governamental responsavel por destruir quem nao cumpre as regras. Mas no dia em que se esquece de tomar a sua dose, descobre que ele e afinal a unica pessoa capaz de destruir o regime que o treinou para fazer cumprir as suas rigidas leis.[/I]</info>
</item>

##letra F

<item>  
<title>Freestyle</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1f0f8e041e48994dcab9d695b2a109a853ada059</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/hNPJzlPlIVgTAjb2Mgqwl1QqydK.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/xsnpgM2Si1hG7daLP1XE7uAfKKH.jpg</fanart>
<genre>Crime, Ação, Suspense</genre> 
<rate>7.0</rate> 
<aired>2023/09/13</aired> 
<duration>4800</duration>
<info>Precisando de grana para pagar o estúdio de gravação, um rapper com um passado criminoso se mete com o tráfico de drogas. Agora, ele pode perder tudo.</info> 
</item>

<item> 
<title>Força Bruta</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8646264a2fb14e96e614f5afc65f85c97cc37646</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1GGqZZVFYzKn6WTQgR5bQFqMpIR.jpg</thumbnail>
<info>Um policial viaja para o Vietnã para extraditar um suspeito e descobre um assassino.</info>
<genre>Ação, Crime, Thriller</genre> 
<aired>2022/09/07</aired> 
<duration>6360</duration> 
</item>

<item>  
<title>Fúrias Femininas</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c57f2980aa2eb4b868a239ea009e828e4426b088</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/yRJIqsE3JnP92HOXpmch1EJQ0xq.jpg</thumbnail>  
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/66u2WIT2V8SJQ2FpyHOx5D53Jc5.jpg</fanart>
<genre>Ação, Drama</genre> / <rate>6.5</rate> / <aired>2023/03/23</aired> / <duration>6600</duration>
<info>Nesta prequel de Fúria Feminina, três mulheres se unem para acabar com um grupo criminoso que controla as ruas de Saigon na década de 1990.</info> 
</item>

<item> 
<title>Fim da Linha</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b297ddb4ad8f1e21ec23a9304c6859ca5ff15857</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/w8KyDJrt1XSjAz4rWSNyZLSGuyL.jpg</thumbnail>
<info>Com pouco dinheiro, um aviso de despejo e um bebê a caminho, Minny aceita ajudar Gil, o pai da criança, sendo a motorista de fuga em um assalto a uma casa no subúrbio. No entanto, as coisas não saem como planejado, e ela foge enquanto Gil se esconde da polícia. Agora, Minny precisa planejar uma fuga improvável para garantir o dinheiro e o futuro de sua criança.</info>
<genre>Suspense/Ação</genre> <aired>2022/05/04</aired> <duration>5580</duration> 
</item>

<item>  
<title>Frente à Frente</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d3af4ba465563d97fa91303031754dbcf3c6f48d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fqhZOmHlARkWiHZmy6D2DRrrxlZ.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Crime</genre> / 2021 / <votes></votes> / <aired>2021/08/19</aired> / <duration>7560</duration>
<info>Shan é um policial justo que é admirado pelos companheiros por ter resolvido muitos casos. Um dia, seu passado volta para assombrá-lo quando sua operação policial é atacada por um misterioso grupo de criminosos liderados por Ngo, seu ex-protegido. Ngo já foi um policial talentoso que admirava e respeitava Shan. No entanto, um terrível acidente o levou à prisão há três anos, transformando-o em um homem furioso, com o objetivo de matar todos que o prejudicaram – incluindo seu ex-mentor.</info> 
</item>

<item>  
<title>Fullmetal Alchemist: A Alquimia Final</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a5def2b26ff537dc0295f987835c16b19b8cb560</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/uMzOYHGiHEfknowTlg3o72gSvHy.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Aventura, Fantasia</genre> 2022 <votes>7.3</votes> <aired>2022/09/23</aired> <duration>8460</duration>
<info>Acompanhe a última missão da jornada épica dos irmãos Elric: enfrentar uma ameaça nacional de outro mundo.</info> 
</item>

<item> 
<title>Fortaleza: O Olhar Do Sniper</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:266a82c7f7b2820292cd40fb9f880abcc71dbaaa</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/o9qPBeuLCWT3s8KdfnjKqeQDlzS.jpg</thumbnail>
<info>Semanas após o ataque mortífero ao Fortress Camp, Robert faz um resgate ousado para salvar Sasha, a viúva de seu antigo inimigo Balzary.</info>
<genre>Crime, Ação</genre> <aired>2022/04/29</aired> <duration>5220</duration> 
</item>

<item> 
<title>Fúria em Alto Mar</title> 
<duration>7320</duration> 
<genre>Ação/Suspense</genre> <aired>2018/10/25</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0bea4902cd98b96d595cf2dd226a90e4370ab139</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/fM9Jr0DQ65wagf47iyccM1Vwj3P.jpg</thumbnail>
<info>O capitao de um submarino norte-americano se une aos fuzileiros navais para resgatar o presidente russo, que foi sequestrado por um general desonesto.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>Feito na America</title> 
<duration>6600</duration> 
<genre>Crime/Ação</genre> 
<aired>2017/09/14</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2cbb5d429ee71306a1c3e8bacec2f41deeec1787$nome=[COLOR white]Feito na America - 1080p[/COLOR]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/8xova028IF34Ryv89iLA6qZKxIa.jpg</thumbnail>
<info>Durante a decada de 1980, Barry Seal (Tom Cruise), um piloto oportunista da Trans World Airlines, e inesperadamente recrutado pela CIA para realizar uma das maiores operaçoes secretas da historia dos Estados Unidos.</info>
</item>

<item> 
<title>Fúria de Titãs</title> 
<duration>6360</duration> 
<genre>Ação/Fantasia</genre> 
<aired>2010/04/01</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4d3da54c18acde3294e63231ec8d4b4e02d5ed61</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/gwswPRTjzSZTzcCEpjubuVU56vo.jpg</thumbnail>
<info> Perseu (Sam Worthington) descobre que e o filho mortal de Zeus (Liam Neeson), mas recusa-se a aceitar tal condiçao. Contudo, para salvar a cidade de Argos da furia dos deuses do olimpo e da vingança de seu tio Hades (Ralph Fiennes), ele vai ter que enfrentar uma perigosa jornada contra terriveis criaturas como a Medusa para salvar os simples mortais e a bela Andrômeda (Alexa Davalos) do sacrificio para o monstro Kraken.</info>
</item>

<item> 
<title>Fúria de Titãs 2</title> 
<duration>6000</duration> 
<genre>Ação/Fantasia</genre> 
<aired>2012/03/30</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:efe57ffa64b29a6638eca2e495fc30b04362ee80</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/ul7MC2zseye6AGZzH3YkwUGtwcR.jpg</thumbnail>
<info>Dez anos depois, o semideus Perseus (Sam Worthington) leva uma vida pacata de pescador enquanto cria seu filho, Helio (John Bell). Os deuses estao enfraquecidos, ja que os humanos nao estao mais rezando para eles. Esta situaçao permite que Hades (Ralph Fiennes) e Ares (Édgar Ramirez) elaborem um plano para libertar Cronos, o pai de Hades, Zeus (Liam Neeson) e Poseidon (Danny Huston), que esta aprisionado no tartaro. Para que o plano funcione Hades e Ares capturam Zeus, o que faz com que Perseus parta para salva-lo.</info>
</item>

<item> 
<title>Ferry</title> 
<duration>6360</duration> 
<genre>Ação/Suspense</genre> 
<aired>2021/05/14</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b0a9266dbd9987fc05c541bc0f46ef4b390d55af</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/w6n1pu9thpCVHILejsuhKf3tNCV.jpg</thumbnail>
<info>A vida de Ferry Bouman (Frank Lammers), o rei das drogas na serie Operaçao Ecstasy, antes de construir seu grande imperio e se tornar um alvo permanente da policia. Em sua vida jovem, ele e enviado para a regiao natal de Brabant, para vingar um ataque ocorrido. Logo ele conhece uma adoravel mulher, mas velhos conflitos do passado ressurgem em sua vida</info>
</item>

###letra G

<item> 
<title>Guerreiro Virtual</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7f4de45f90d90be5c13c5289357b3817038f0fc3</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5ITRvcMqKUETNskzw2mcU6C9k6d.jpg</thumbnail>
<info>Após a morte de sua esposa, o guarda-costas profissional Lung Wei foi para o exterior para encontrar médicos para sua filha, mas em vez disso encontrou um novo emprego como testador de realidade virtual.</info>
<genre>Ação</genre> 
<aired>2021/09/17</aired> <duration>4920</duration> 
</item>

<item>  
<title>Guardiões da Galáxia: Vol. 3</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5UJMYEG2B3N547KNN74WWWLSCCQUXQHX&dn=Guardi%C3%B5es%20da%20Gal%C3%A1xia%20Vol.%203%202023%20BluRay%201080p%20x264%20DUAL%205.1&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ttkTwdSx21AB1EDastR6xwMC2PT.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/A7JQ7MIV5fkIxceI5hizRIe6DRJ.jpg</fanart>
<genre>Ficção científica, Aventura, Ação</genre> 
<rate>8.3</rate> 
<aired>2023/05/04</aired> 
<duration>9000</duration>
<info>Peter Quill, que ainda está a recuperar da perda de Gamora, tem que reunir a sua equipa para defender o universo e proteger um dos seus. Uma missão que, se não for concluída com sucesso, pode levar ao fim dos Guardiões como os conhecemos.</info> 
</item>

<item> 
<title>Guardiões</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:549313926ac7cd782f79413b13bb86b57ecb3e77</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zfYaxwhKK3qK2Ak8QoujTQvP9ab.jpg</thumbnail>
<info>Um guarda-costas é encarregado de proteger a filha de um importante cientista, para que a pesquisa de sua empresa não caia em mãos erradas. Quando um grupo de mercenários surge para roubar o material, será preciso lutar para sobreviver.</info>
<genre>Ação</genre> <aired>2021/04/22</aired> <duration>4760</duration> 
</item>

<item> 
<title>Gigantes de Aço</title> 
<duration>7500</duration> <genre>Ação/Ficção Cientifica</genre> 
<dateadded>2011/10/21</dateadded> <rating>10</rating>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bbdcf202c5198ab957167ce0883cdad2a3baa7c6</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/87/32/75/19874355.jpg</thumbnail>
<info>Em um futuro proximo, as maquinas substituem os homens no ringue. As lutas de boxe, nesse contexto, acontecem entre robôs de alta tecnologia. Charlie, um ex-lutador frustrado, nao consegue se adaptar. Quando tudo parece perdido, ele se une ao filho para construir um competidor imbativel.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>Gundala: A Ascensão de um Herói</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1aee9f8be44ea1b4b908e76169c8b4007ada2e3c&dn=VACATORRENT.COM..MKV.Gundala%20-%20A%20Ascens%c3%a3o%20de%20um%20Her%c3%b3i%202020%201080p%20BluRay%20DUAL&tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.opentrackr.org%3a1337%2fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6P8SA9p3AXw1C5byhJ85SBfTIgE.jpg</thumbnail>
<info>Sancaka vive nas ruas desde que seus pais o deixaram. Vivendo uma vida difícil, Sancaka sobrevive pensando em sua própria segurança. Quando a condição da cidade piora e a injustiça se espalha por todo o país, Sancaka deve decidir se ele continua a viver para cuidar de si mesmo ou se elevar para se tornar seu herói oprimido.</info>
<genre>Ação, Fantasia</genre> <aired>2019/08/29</aired> <duration>7380</duration> 
</item>

<item> 
<title>Godzilla</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a6b9d889e57de8995e702a9dd1ff554fe4a6d7b2&dn=Godzilla.2014.1080p.BluRay.x264.SPARKS.DUAL-BRENYS</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9dyFXQwmFHI1gMn2JEczgKD1hwO.jpg</thumbnail>
<info> Uma enorme criatura, produto de uma explosao nuclear, dirige-se à ilha de Manhattan, provocando uma destruiçao profunda e assombrosa. Um cientista, um reporter de TV e um corretor de seguros francês unem suas forças com o exercito dos Estados Unidos para desvendar o misterio que esta por tras da impressionante criatura.</info>
<genre>Ação, Drama, Ficção científica</genre> / <aired>2014/05/14</aired> / <duration>7380</duration> 
</item>

<item>  
<title>Guardiões da Galáxia: Especial de Festas</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:65b9ee8a12b250b27195990abda6da301feef8d0</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/c5v6VCc7bdxWDkKc5ilYsxhOeUp.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/rGbRnRvkmrSub07ty89Vnlsh6UX.jpg</fanart>
<genre>Ação, Ficção científica, Comédia, Aventura</genre> / 2022 / <votes></votes> / <aired>2022/11/25</aired> / <duration>2640</duration>
<info>Com a missão de tornar o Natal inesquecível para Quill, os Guardiões vão à Terra em busca do presente perfeito.</info> 
</item>

<item> 
<title>Ghostbusters: Mais Além</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4c9809505977067138751a722ad1eee5b14ad8d9</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/719aIhGrTrJ0yzkZ806Ea4rbonV.jpg</thumbnail>
<genre>Ação/Comédia/Fantasia</genre> 
<aired>2021/11/08</aired> <duration>7440</duration>
<info>Uma mãe solteira resolve se mudar para uma pequena cidade do interior com seus filhos, e acaba descobrindo uma conexão com os Caça-Fantasmas originais e o que o seu avô deixou para trás como legado.</info> 
</item>

<item> 
<title>G.I. Joe Retaliaçao</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1f3c511c86b7cb2899e417c9c793f7edcb72cab5</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/pMDcTdeuAtCPJKee8YdOP7Y8ElT.jpg</thumbnail>
<genre> Ação/Aventura</genre> 
<aired>2013/07/30</aired> 
<duration>6600</duration>
<info>Um acordo entre as grandes potências define a redução das ogivas nucleares no mundo todo, mas os Estados Unidos, comandados pela organização Cobra, desconsideram o acerto e dão ínicio a um plano de proporções alarmantes. Enquanto isso, seguindo as ordens do presidente americano (Jonathan Pryce), o esquadrão de elite G.I. Joe é acusado de traição e, após ser atacado brutalmente, tem vários de seus integrantes mortos em combate. Agora, os poucos que sobreviveram vão contar com a ajuda do criador dos G.I. Joe, Joe Colton (Bruce Willis), para, liderados por Roadblock (Dwayne Johnson), revidar o ataque em grande estilo.</info>
</item>

<item> <title>G.I. Joe: A Origem de Cobra</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:df006f2bcd2d1b75d5c4ed18bbea6383dd1b1b16</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/bkAFtjYXKToMjy9KOV7CSmwX4l6.jpg</thumbnail>
<genre> Ação/Aventura</genre> 
<aired>2009/08/07</aired> 
<duration>6600</duration>
<info>James McCullen (Christopher Eccleston) é o maior comerciante de armas do planeta. Ele está prestes a lançar sua nova arma, os nanomites, microscópicos robôs que podem destruir tudo o que encontram pela frente, independente do material que seja feito, e que podem ser desligados no momento que for desejado. McCullen envia quatro ogivas de nanomites para serem entregues por uma força especial do exército norte-americano, na qual estão presentes Duke (Channing Tatum) e Ripcord (Marlon Wayans). Porém o comboio é atacado por forças desconhecidas, comandadas pela Baronesa (Sienna Miller). O ataque é impedido pelos G.I. Joe, que levam as armas para o quartel-general do grupo internacional de agentes de elite, aonde são aguardados por seu líder, o general Hawk (Dennis Quaid).</info>
</item>

<item> 
<title>Guerra dos Mundos </title> 
<duration>7200</duration> <genre>Ação/Ficção científica</genre> 
<aired>2005/06/26</aired>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/uQeGcReMaNf3XhELojGUknVzyQu.jpg</thumbnail>
<info>Ray Ferrier e um estivador divorciado, afastado de seus filhos, que vivem com a mae. Quando sua ex-esposa deixa as crianças para ele cuidar durante alguns dias, o planeta e atacado por alienigenas que surgem do chao conduzindo tripods e destruindo tudo que encontram pelo caminho. Ray tenta proteger os seus filhos e fugir para Boston para se juntar a sua ex-esposa. Durante o trajeto, enfrenta varias adversidades e ataques.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:eb5540b9522f1946fe934fdfaaaa0c1331424b0c</link>
</item>

<item> 
<title>Gladiador</title> 
<duration>9300</duration> <genre>Ação/Aventura</genre> 
<aired>200/05/19</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5fd5576760be2db1b8faaa7e12874e5834a479cd</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/ty8TGRuvJLPUmAR1H1nRIsgwvim.jpg</thumbnail>
<info>Commodus toma o poder e se livra de Maximus, um dos generais favoritos de seu predecessor e pai, o grande filosofo, rei e imperador Marcus Aurelius. O bravo guerreiro e forçado a se tornar gladiador nas arenas e precisa lutar pela vida.</info>
</item>

<item> 
<title>Gamer: Jogo Mortal</title> 
<duration>5700</duration> 
<genre>Ficção/Ação</genre> 
<aired>2009/09/04</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:72dddc5e10a8bd782134922b0c52a5d075b1b72d</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/lMRW0oO8ptAn4Ciqr4Ojawa6GOB.jpg</thumbnail>
<info>Um novo jogo de videogame e a grande febre do momento. Atraves dele milhoes de internautas podem assistir um grupo de condenados lutando para sobreviver como se fossem personagens virtuais, sendo controlados por jogadores. Kable (Gerard Butler) e a grande estrela do jogo, sendo comandado por um adolescente. Em meio à batalha, Kable precisa usar suas habilidades para vencer o jogo e derrubar o sistema que o aprisiona.</info>
</item>

<item> 
<title>Godzilla vs. Kong </title>
<duration>6300</duration> / <genre>Ficção científica/Ação</genre> 
<aired>2021/03/25</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4949fdb9bfe24cb2f5b375fbad01c94493437ca3</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/pgqgaUx1cJb5oZQQ5v0tNARCeBp.jpg</thumbnail>
<info>duas poderosas forças da natureza vao se enfrentar em uma grande batalha. Enquanto a organizaçao cientifica secreta Monarch caça, investiga e estuda a origem dos Titas, uma conspiraçao tem a intençao de acabar com todas as criaturas, sejam elas ameaçadoras ou nao. O mundo sobrevivera ao duelo de monstros?</info>
</item>

<item> 
<title>Guerra Mundial Z</title> 
<duration>6960</duration> 
<genre>Terror/Ação</genre> 
<aired>2013/06/28</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5c1a4e6e28fb35f338885fc2171c90f9ed9a9db7</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/91/21/46/20532444.jpg</thumbnail>
<info>Um virus letal se espalha rapidamente e transforma seres humanos em zumbis. O ex-agente da ONU Gerry Lane e chamado para investigar a epidemia que esta acabando com a humanidade, iniciando uma verdadeira corrida contra o tempo.</info>
</item>

<item>  
<title>Guerra Oculta</title>  <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:26ed26571aa281f032c9024ed56b96f4d6d93d59</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/AaI4egyV9dCMzOYoumyLMZrmRPg.jpg</thumbnail>
<genre>Ação/Suspense</genre> 
<rate>6.8</rate> 
<aired>2022/05/05</aired> / <duration>6000</duration>
<info>Dos produtores de Sicario e John Wick. Com Michelle Monaghan. Quando um prisioneiro de alto valor escapa de sua cela, um grupo de oficiais precisa lutar para capturá-lo a qualquer custo em uma base militar que parece um labirinto.</info> 
</item>

#####Letra H

<item> 
<title>Hackers no Controle</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d1d3fe839801cf722c5a596cfff37cab1ba969fa&dn=VACATORRENT.COM..MKV.Hackers%20no%20Controle%202022%201080p%20WEB-DL%20DUAL%205.1&tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.opentrackr.org%3a1337%2fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/k3gGPN3TCXQCbnWY6SwxSE0LCxo.jpg</thumbnail>
<info>Mel Bandison (Holly Mae Brood) é uma hacker excepcional que cai em uma emboscada e é acusada de assassinato, precisando fugir às pressas da polícia. Tudo isso aconteceu após ela descobrir um escândalo de privacidade inimaginável na Holanda, agora resta encontrar as pessoas que estão a chantageando e fazendo de sua vida um verdadeiro inferno.</info>
<genre>Ação, Suspense</genre> <aired>2022/11/01</aired> <duration>5220</duration> 
</item>

<item> 
<title>Homem-Aranha: Sem Volta Para Casa</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:afa26f6a979036145055809dd016f25f1c5571a4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/t0fSUE2KsFNGXwui9knxd3XsW8n.jpg</thumbnail>
<info>Peter Parker é desmascarado e não consegue mais separar sua vida normal dos grandes riscos de ser um super-herói. Quando ele pede ajuda ao Doutor Estranho, os riscos se tornam ainda mais perigosos, e o forçam a descobrir o que realmente significa ser o Homem-Aranha...</info>
<genre>Ação, Aventura, Ficção científica</genre> 
<aired>2021/12/16</aired> <duration>8940</duration>
</item>

<item>
<title>Homens de Coragem </title> 
<duration>7200</duration>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8efc0d8fa5de0eeecaa34a4e3c4f6f3af56b4257</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/rCLrfsfuz83b4isy9lOkY4nBzzW.jpg</thumbnail>
<info>Em 2013, o grupo de bombeiros Granite Mountain Hotshots e chamado para controlar um grande incêndio na cidade de Prescott, no Arizona, Estados Unidos. O desastre fica conhecido como Yarnell Hill Wildfire e os bombeiros arriscam suas vidas quando ficam presos numa mudança brusca de vento.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>Halo 4: Em Direção ao Amanhecer</title> <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fc7c423eaa04d9518dd11c368447c667288845dd</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9cyHSt5OCbbtcsrncggB2YEnDM5.jpg</thumbnail>
<info>Halo 4: Forward Unto Dawn narra a história do cadete Thomas Lasky, em uma academia de treinamento militar no século XXVI, durante o ataque dos Covenant, uma aliança de raças alienígenas. Lasky é incerto quanto ao futuro de sua carreira militar, ao se sentir pressionado a seguir os mesmos passos de sua mãe e seu irmão. Lasky e seus colegas de esquadrão são resgatados por Master Chief e, após a morte de Chyler Silva, por quem era apaixonado, Lasky é inspirado por Master Chief a tomar a iniciativa de salvar os cadetes restantes.</info>
<genre>Ação, Aventura, Ficção</genre> 
<aired>2012/12/04</aired> <duration>5460</duration> 
</item>

<item> 
<title>Hitman </title> 
<duration>6000</duration> 
<genre>Ação/Suspense</genre> 
<aired>2007/12/14</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c43303e6f7ebc1ccac66f7433744d9386c078799</link>1
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/h69UJOOKlrHcvhl5H2LY74N61DQ.jpg</thumbnail>
<info>Assassino profissional, conhecido como Agente 47, se envolve em uma perigosa conspiraçao politica. Ele foge pela Europa oriental, com a esperança de descobrir quem o traiu, mas, antes, têm que fugir de militares russos e da Interpol.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>Herança de Sangue</title> 
<duration>5400</duration> <genre>Ação/Suspense</genre> 
<aired>2016/09/01</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1242042fa7ab0d27f286c0f334b420e2d8971409</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/hdBcoAkSadDdzm7cRxYqTt4a2rO.jpg</thumbnail>
<info>John Link vive em meio ao deserto na California onde seu trailer tambem serve como estudio de tatuagem. Vivendo longe de drogas e violência, ele tem seu cotidiano afetado com a chegada de sua filha desaparecida que esta jurada de morte por traficantes. Ele fara de tudo para protegê-la.</info>
</item>

<item> 
<title>Herois</title> 
<duration>6660</duration> <genre>Ação/Ficção científica</genre> 
<aired>2009/02/06</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2cb4f4b7ba988108b3dba4d64cdb89c65ca2ba6f</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/35I2zdjHEZbcDW6a0WoJHHz0MCT.jpg</thumbnail>
<info>Depois que seu pai e brutalmente assassinado por uma agência clandestina do governo, Nick Gant jura vingança e da inicio ao seu plano com a ajuda de um grupo de pessoas com poderes paranormais.</info> 
</item>

<item> 
<title>Hancock</title> 
<duration>6120</duration> 
<genre>Ação/Fantasia</genre> 
<aired>2008/07/04</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8df935d50f014ca9d8a29d3975ad2fd3211976e1</link>2
<thumbnail>https://pt.wikipedia.org/wiki/Hancock_(filme)#/media/Ficheiro:Hancock_1.jpg</thumbnail>
<info>Hancock, um super-heroi desajeitado, protege os cidadaos de Los Angeles mas causa danos colaterais a cada ato heroico que realiza. Hancock nao se importa com o que as pessoas pensam. Entretanto, apos salvar a vida de um executivo, ele conhece a bela esposa dele e descobre que, apesar de tudo, e um homem sensivel.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>Hora da Escuridão</title> 
<duration>5340</duration> 
<genre>Ficção científica/Ação</genre>
<aired>2012/01/13</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:20f36155080c9d7410a592729f4b7408a40308cf</link>
<thumbnail>https://www.cafecomfilme.com.br/media/k2/items/cache/35b3ab2a19f46ac3056fff8ccff085c4_XL.jpg?t=20180906_142541</thumbnail>
<info>Cinco jovens estao de ferias em Moscou quando a cidade e alvo dum ataque por extraterrestres, em busca de energia eletrica. Depressa outras cidades começam a ser atingidas, e os 5 amigos vao tentar sobreviver às criaturas que transformaram Moscou numa cidade quase deserta…</info>
</item>

<item> 
<title>Homem-Formiga</title> 
<duration>7200</duration> 
<genre>Ação/Aventura</genre> 
<aired>2015/07/16</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b051a41f8d19f72d5231b09de791801e16e3d73e</link>2
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/yiLqv1gwBENjbqTAdPxW4LhX6aA.jpg</thumbnail>
<info>Forçado a sair de sua propria empresa, Dr. Hank Pym transforma um talentoso ladrao em Homem-Formiga para impedir que seu antigo pupilo consiga replicar a formula da roupa que da o poder do encolhimento, força sobre-humana e a capacidade de controlar um exercito de formigas.</info>
</item>

<item> 
<title>Hellboy</title> <duration>7260</duration> 
<genre>Ação/Fantasia</genre> 
<aired>2019/05/16</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ad1c6593d758f8d28853045fdb6c52fb2d4bc8f7</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/2rBLKw3M6Ak3kyQMLTuMWkDx0xc.jpg</thumbnail>
<info>Uma antiga feiticeira volta à vida decidida a vingar-se de uma traiçao do passado. Dividido entre o mundo sobrenatural e humano, o lendario meio-demônio Hellboy recebe a missao de conter essa ameaça e salvar o mundo.</info>
</item>

####Letra I

<item>  
<title>iNumber Number: O Ouro de Joanesburgo</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:JCVPH7WFEQ7RKYFVFELE2672FSPUFTXY&dn=iNumber%20Number%20-%20O%20Ouro%20de%20Joanesburgo%202023%20WEB-DL%201080p%20x264%20DUAL%205.1&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/lfsbL4QcmMKJvdVYE36tPRmoaiv.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w500_and_h282_face/u6bGwwMgQhcqQJKHASwN4PEcYyj.jpg</fanart>
<genre>Crime, Acão, Suspense</genre> / <rate>6.2</rate> / <aired>2023/06/23</aired> / <duration>6660</duration>
<info>Encarregado de investigar um histórico roubo de ouro em Joanesburgo, um policial infiltrado precisa escolher entre a lei e a própria consciência.</info> 
</item>

<item> 
<title>Invasao Zumbi</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1e8f47f90483150623153d424c8e7a9a29534142&dn=Invas%c3%a3o%20Zumbi%202017%20WWW.BLUDV.COM</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/QqHtwk0oHYed26zra9WGQGyBSm.jpg</thumbnail>
<info> A Coreia do Sul decreta estado de emergência apos um virus desconhecido tomar conta do pais. Algumas pessoas tentam fugir de zumbis e ficam presas em um trem-bala que esta a caminho de Busan, a unica cidade que nao foi afetada pelo virus.[/I]</info>
<genre>Terror, Thriller, Ficção científica, Ação</genre> 
<aired>2016/07/20</aired> 
<duration>7200</duration> 
</item>

<item> 
<title>Invasão Zumbi 2: Península</title> 
<duration>6960</duration> <genre>Ação/Suspense</genre> 
<aired>2020/11/29</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:eab54b8a70e0846552e304bab779a441d6731de3</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/dGVUiqnahQ4ZZRchGRpO2SyhtQY.jpg</thumbnail>
<info>A peninsula coreana ficou devastada apos o surto de zumbis que atingiu os passageiros de um trem-bala com destino a Buscan ha quatro anos. Com isso, um ex-soldado que conseguiu fugir do pais, Jung-seok, tem a missao de retornar e acaba encontrando alguns sobreviventes.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>Infiltrado</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:10ccb57ea7c6a8ac1e85dae90726699e79cb0e32</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/rNz8wy63GAabztAUkO4xMGk3upx.jpg</thumbnail>
<genre>Ação/Suspense</genre> <aired>2021/08/26</aired> <duration>7200</duration>
<info>Hill, mais conhecido como H, um misterioso homem, trabalha numa companhia de carros-forte responsável pela movimentação de milhares de milhões de dólares em Los Angeles.</info> 
</item>

<item> 
<title>Infiltrado na Klan  </title> 
<duration>8040</duration> <genre>Crime/Drama</genre> 
<aired>2018/11/22</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5c7088767f59d589e67502ffee2ad38009e05365</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/18/06/26/21/10/0013923.jpg</thumbnail>
<info>Em 1978, Ron Stallworth, um policial negro do Colorado, consegue se infiltrar na Ku Klux Klan local. Ele se comunica com os outros membros do grupo por meio de telefonemas e cartas, e quando precisava estar fisicamente presente, ele envia um outro policial branco em seu lugar. Depois de meses de investigaçao, Ron fica proximo do lider da seita, sendo responsavel por sabotar uma serie de linchamentos e outros crimes de odio orquestrados pelos racistas.[/I]</info> 
</item>

<item> 
<title>Inimigos Publicos</title> 
<duration>8400</duration> 
<genre>Crime/Ação</genre> <aired>2009/07/24</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d6eb3f32e1d40b1d42a0b366dd893f9240ad828d</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/fkbq7aMOaneAPp62F0QeCeWHrLw.jpg</thumbnail>
<info>John Dillinger (Johnny Depp) era um criminoso audacioso e violento, mas que atraia a opiniao publica ao seu favor, principalmente, porque dizia retirar das instituiçoes financeiras o dinheiro que elas roubavam do cidadao. Seus assaltos a bancos e fugas rapidas enlouqueciam a policia que nao tinha condiçoes de enfrenta-lo. Assim, prender o assaltante tornou-se uma obsessao do entao burocrata J. Edgar Hoover (Billy Crudup), que disposto a tudo para fortalecer o famoso F.B.I., coloca Dillinger como o inimigo publico numero um. Para ajudar em sua missao, Hoover contrata o policial Melvin Purvis (Christian Bale) e o deixa igualmente obcecado pela captura do bandido, que se apaixona por Billie Frechetti (Marion Cotillard) e acaba complicando a sua vida.</info>
</item>

<item> 
<title>Imortais</title> 
<duration>7200</duration> 
<genre>Ação/Fantasia</genre> 
<aired>2011/11/30</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c8e147da195a726ad598d6e20cd4c13963dec325</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/d6AAE8SUJR6PEPkiQHtBPPLqQDe.jpg</thumbnail>
<info>O impiedoso rei Hyperion busca o arco de Épiro para dominar o mundo e destruir os deuses. O unico que pode detê-lo e Theseus, um corajoso jovem escolhido por Zeus. Com a ajuda da sacerdotisa Phaedra, ele comandara essa batalha epica.</info>
</item>

<item> 
<title>Independence Day: O Ressurgimento</title> 
<duration>7200</duration> 
<genre>Ficção científica/Ação</genre> 
<aired>2016/06/23</aired>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/uh7dnhLboTzjNfPVTsqr8sBo6wh.jpg</thumbnail>
<info>Duas decadas depois do devastador ataque alienigena do Dia da Independência, a Terra enfrenta uma nova ameaça que vem diretamente do espaço. Uma nova geraçao de pilotos e convocada para combater os inimigos e garantir a liberdade da humanidade.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8455374d21df63c7d40d19d0dc353d48e58cb18e</link>
</item>

<item> 
<title>iBoy</title> <genre>Ficção científica/Ação</genre> <duration>5400</duration> <aired>2017/01/17</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8f58db0742e858528bb593347da3fb6957c9ba3e</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/f5dMAWXLjp8duA44Lp40WZFGZB0.jpg</thumbnail>
<info>Tom (Bill Milner) e baleado no momento em que tenta parar um ataque violento contra sua namorada Lucy (Maisie Williams). Depois de um tempo ele acorda do coma e descobre que fragmentos de seu smartphone foram incorporados no seu cerebro, dando a ele super poderes. Tom usa esse conhecimento e tecnologia para se vingar da gangue responsavel pelo ataque.</info>
</item>

<item> 
<title>Invasao ao serviço secreto </title> 
<duration>7260</duration>
<genre>Ação/Suspense</genre> 
<aired>2019/11/14</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:50f901fe557eb00ac15b150c636c5f4e4bb38b0d</link>2
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/19/06/12/14/10/0645123.jpg</thumbnail>
<info>Dedicado e sempre focado em seu trabalho, o agente do Serviço Secreto Mike Banning vê sua vida mudar completamente da noite para o dia ao ser acusado de conspirar para o assassinato do presidente dos Estados Unidos. Quando percebe que todos estao atras dele, Mike corre contra o tempo para descobrir o que realmente aconteceu enquanto foge de outros agentes.</info>
</item>

####Letra J

<item> 
<title>Jogos, Trapaças e Dois Canos Fumegantes</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:112ee66f1e6b4c2486e384f4b4179a76745e8c47</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/uryrVxz5fnfihdLIHl4EQXyuhUm.jpg</thumbnail>
<genre>Crime/Comédia</genre> 
<duration>6420</duration> <aired>1999/06/25</aired>
<info>Eddy (Nick Moran) e seus três amigos, Sabão (Dexter Fletcher), Bacon (Jason Statham) e Tom (Jason Flemyng) estão sempre metidos em enrascadas. Eles acabam descobrindo uma sessão secreta de jogos de cartas comandada por um negociador, Harry Machado (P.H. Moriarty), e resolvem juntar suas economias para tentar ganhar um dinheiro fácil, já que Eddy é um especialista em ganhar. Depois de perder muito mais do que poderiam, eles tem de pagar o que devem sob a pena de perderem um dedo a cada dia de atraso. Quando escutam que seus vizinhos pretendem fazer um grande assalto, os seus problemas parecem ter sido resolvidos.</info> 
</item>

<item> 
<title>John Wick: De Volta ao Jogo </title> 
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/3A2e7RGIXfcTnX7ZCZ6UNIb24vA.jpg</thumbnail>
<genre>Açao/Suspense</genre> <aired>2014/11/27</aired> <duration>6060</duration>
<info>John Wick e um lendario assassino de aluguel aposentado, lidando com o luto apos perder o grande amor de sua vida. Quando um gângster invade sua casa, mata seu cachorro e rouba seu carro, ele e forçado a voltar à ativa e inicia sua vingança.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:29dec5ec6302c8521a394a193bfdc3f68d2d8459</link> 
</item>

<item> 
<title>John Wick 2: Um Novo Dia Para Matar</title> 
<genre>Açao/Suspense</genre> 
<aired>2019</aired> 
<duration>7320</duration>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:aed077b83ac8d1828247a9f3a808ed06ea42f6f9</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/k36UzsRQaY6E055cdYPdYbyREer.jpg</thumbnail>
<info>A continuaçao de John Wick chegou totalmente dublada, o filme de açao mais aguardado do ano de 2017 acabou de ser lançado com qualidade de bluray. Apos recuperar seu carro, John Wick (Keanu Reeves) acredita que enfim podera se aposentar. Entretanto, a reapariçao de Santino DAntonio (Riccardo Scarmacio) atrapalha seus planos. Dono de uma promissoria em nome de Wick, por ele usada para deixar o posto de assassino profissional da Alta Cupula, Santino cobra a divida existente e insiste para que ele mate sua propria irma, Gianna (Claudia Gerini).</info>
</item>

<item> 
<title>John Wick 3 Parabellum</title> 
<genre>Açao/Suspense</genre> 
<aired>2019</aired> 
<duration>1h 44 Min</duration>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9d206173973452ec80de945c61a87d7430d44fa7&amp;dn=%5bACESSE%20COMANDOTORRENTS.COM%5d%20John%20Wick%203%20-%20Parabellum%202019%20%5b1080p%5d%20%5bBluRay%5d%20%5bDUAL%5d&amp;tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&amp;tr=udp%3a%2f%2ftracker.opentrackr.org%3a1337%2fannounce&amp;tr=udp%3a%2f%2ftracker.coppersurfer.tk%3a6969%2fannounce&amp;tr=udp%3a%2f%2fglotorrents.pw%3a6969%2fannounce&amp;tr=udp%3a%2f%2ftracker4.piratux.com%3a6969%2fannounce&amp;tr=udp%3a%2f%2fcoppersurfer.tk%3a6969%2fannounce&amp;tr=http%3a%2f%2ft2.pow7.com%2fannounce&amp;tr=udp%3a%2f%2ftracker.yify-torrents.com%3a80%2fannounce&amp;tr=http%3a%2f%2fwww.h33t.com%3a3310%2fannounce&amp;tr=http%3a%2f%2fexodus.desync.com%2fannounce&amp;tr=http%3a%2f%2ftracker.coppersurfer.tk%3a6969%2fannounce&amp;tr=http%3a%2f%2fbt.careland.com.cn%3a6969%2fannounce&amp;tr=http%3a%2f%2fexodus.desync.com%3a6969%2fannounce&amp;tr=udp%3a%2f%2ftracker.publicbt.com%3a80%2fannounce&amp;tr=udp%3a%2f%2ftracker.istole.it%3a80%2fannounce&amp;tr=http%3a%2f%2ftracker.blazing.de%2fannounce&amp;tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&amp;tr=http%3a%2f%2ftracker.yify-torrents.com%2fannounce&amp;tr=udp%3a%2f%2ftracker.prq.to%2fannounce&amp;tr=udp%3a%2f%2ftracker.1337x.org%3a80%2fannounce&amp;tr=udp%3a%2f%2f9.rarbg.com%3a2740%2fannounce&amp;tr=udp%3a%2f%2ftracker.ex.ua%3a80%2fannounce&amp;tr=udp%3a%2f%2fipv4.tracker.harry.lu%3a80%2fannounce&amp;tr=udp%3a%2f%2f12.rarbg.me%3a80%2fannounce&amp;tr=udp%3a%2f%2ftracker.publicbt.com%3a80%2fannounce&amp;tr=udp%3a%2f%2ftracker.opentrackr.org%3a1337%2fannounce&amp;tr=udp%3a%2f%2f11.rarbg.com%2fannounce&amp;tr=udp%3a%2f%2ftracker.ccc.de%3a80%2fannounce&amp;tr=udp%3a%2f%2ffr33dom.h33t.com%3a3310%2fannounce&amp;tr=udp%3a%2f%2fpublic.popcorn-tracker.org%3a6969%2fannounce</link>
<info>Após assassinar o chefe da máfia Santino D’Antonio (Riccardo Scamarcio) no Hotel Continental, John Wick (Keanu Reeves) passa a ser perseguido pelos membros da Alta Cúpula sob a recompensa de U$14 milhões. Agora, ele precisa unir forças com antigos parceiros que o ajudaram no passado enquanto luta por sua sobrevivência.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bE6XutmB6tcvzTHBx4JGJLlzouM.jpg</thumbnail>
</item>

<item> 
<title>John Wick 4 Baba Yaga</title> 
<genre>Açao/Suspense</genre> 
<aired>2023</aired> 
<duration>2h 49 Min.</duration>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e0aa5d528e4be40e522e27b553e38872857cce3a&amp;dn=John%20Wick%204%20-%20Baba%20Yaga%202023%201080p%20BluRay%20DUAL%205.1&amp;tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&amp;tr=udp%3a%2f%2ftracker.opentrackr.org%3a1337%2fannounce</link>
<info>Com o preço por sua cabeça cada vez maior, John Wick leva sua luta contra a alta mesa global enquanto procura os jogadores mais poderosos do submundo, de Nova York a Paris, de Osaka a Berlim.</info>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/rXTqhpkpj6E0YilQ49PK1SSqLhm.jpg</thumbnail>
</item>

<item> <title>Jurassic Park: O Parque dos Dinossauros </title> 
<duration>7500</duration> 
<genre>Ficção científica/Aventura/Ação</genre> 
<aired>1993/06/03</aired>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mgjJ7FH4V3exsmoHwXrmsUhn0h1.jpg</thumbnail>
<info>Um parque construido por um milionario tem como habitantes dinossauros diversos, extintos a sessenta e cinco milhoes de anos. Isto e possivel por ter sido encontrado um inseto fossilizado, que tinha sugado sangue destes dinossauros, de onde pôde-se isolar o DNA, o codigo quimico da vida, e, a partir deste ponto, recria-los em laboratorio...</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:45c9ac5e84b31935930b1ad869e5d750d01f4daa</link>
</item>

<item> 
<title>Jurassic World: O Mundo dos Dinossauros</title> 
<duration>7500</duration> 
<genre>Ficção científica/Aventura/Ação</genre> 
<aired>2015/06/11</aired>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/dsnQBbJ9FM68uibzVxlknFcyFYJ.jpg</thumbnail>
<info>O Jurassic Park, localizado na ilha Nublar, enfim esta aberto ao publico. Com isso, as pessoas podem conferir shows acrobaticos com dinossauros e ate mesmo fazer passeios bem perto deles, ja que agora estao domesticados. Entretanto, a equipe chefiada pela doutora Claire passa a fazer experiências geneticas com estes seres, de forma a criar novas especies. Uma delas adquire inteligência bem mais alta, logo se tornando uma grande ameaça para a existência humana.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2f41fa5303f244370f2ec3243ca55038b5cb6686</link> 
</item>



<item>  
<title>Jurassic World: Dominio</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6d301ccb078b82ca01ec35ce1388cd1f41ed9821&name=Jurassic World: Dominio - 1080p</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2f24791347953d9cbd9724d9d63db8025f070c67&name=Jurassic World: Dominio - 1080p Full</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/rvX8f3QuUkYtirO0hL9CoeXMzkv.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Aventura, Ficção científica</genre> 2022 <votes>5.9</votes> <aired>2022/06/01</aired> <duration>8820</duration>
<info>Quatro anos após a destruição da Ilha Nublar, os dinossauros agora vivem – e caçam – ao lado de humanos em todo o mundo. Esse frágil equilíbrio remodelará o futuro e determinará, de uma vez por todas, se os seres humanos continuarão sendo os principais predadores em um planeta que agora compartilham com as criaturas mais temíveis da história.</info> 
</item>

<item> 
<title>Jack Reacher: Sem Retorno</title> 
<duration>7160</duration> 
<genre>Ação/Suspense</genre> 
<aired>2016/11/25</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0fa815263ecb640f3c35d17419b1e8e969166319</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/rR2UYbrTIrDiZIyyuWxx8c9z8ZU.jpg</thumbnail>
<info> Jack Reacher (Tom Cruise) retorna à base militar onde serviu na Virginia, onde pretende levar uma comandante local para jantar. So que, logo ao chegar, descobre que ela foi presa por traiçao. Nao demora muito para que ele assuma a responsabilidade de salva-la.</info>
</item>

<item> 
<title>Jungle Cruise</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:20d3a71d3e6f7f63b240240ad7fd70cba987660d</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/9E76j2DcQv8LdbX1Wa9jpbDBfw1.jpg</thumbnail>
<genre>Aventura/Ação</genre> <aired>2021/07/29</aired> <duration>7620</duration>
<info>O destemido capitão Frank Wolff e a intrépida pesquisadora Lily Houghton se aventuram pela Amazônia a bordo da peculiar embarcação La Quila. Determinados a encontrar uma árvore cujos poderes de cura podem mudar o futuro da medicina, nem mesmo as águas perigosas e as forças sobrenaturais que enfrentam pelo caminho poderão detê-los. Mas os riscos aumentam ainda mais conforme os segredos da árvore se revelam, o destino de Lily e Frank e também de toda a humanidade está em jogo.</info> 
</item>

<item> 
<title>John Carter: Entre Dois Mundos</title> 
<duration>7920</duration> 
<genre>Ação/Aventura</genre> 
<aired>2012/03/09</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a03eda0e5ce14f794acddeffaf2356898aae0068</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/87/93/44/20039802.jpg</thumbnail>
<info>Quando o veterano da Guerra Civil John Carter acorda misteriosamente na superficie de Marte, ele nao tem ideia da aventura que o aguarda. Ele acaba se envolvendo em um conflito epico entre os habitantes do planeta e o destino de todos esta em suas maos.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>Jogos Vorazes</title> 
<duration>8400</duration> <genre>Ação/Ficção científica</genre> 
<aired>2012/03/23</aired>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/xAmbI0D90t74Xeq6K9nGeTXkd1U.jpg</thumbnail>
<info>Num futuro distante, boa parte da populaçao e controlada por um regime totalitario, que relembra esse dominio realizando um evento anual – e mortal – entre os 12 distritos sob sua tutela. Para salvar sua irma caçula, a jovem Katniss Everdeen (Jennifer Lawrence) se oferece como voluntaria para representar seu distrito na competiçao e acaba contando com a companhia de Peeta Melark (Josh Hutcherson), desafiando nao so o sistema dominante, mas tambem a força dos outros oponentes.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:015380b6afa40fde80c73e58591dbcf6804cadc1</link>
</item>

<item> 
<title>Jogos Vorazes: Em Chamas </title> 
<duration>7200</duration> 
<genre>Ação/Ficção científica</genre> 
<aired>2013/11/15</aired>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/m1lky5ftnhLRpkoYWKssH8qvlRU.jpg</thumbnail>
<info>Apos sairem vencedores da ultima ediçao dos Jogos Vorazes, as atitudes desafiadoras de Katniss e Peeta acabam inspirando uma rebeliao contra a opressiva Capital. No entanto, os dois sao obrigados a participarem de uma ediçao especial do torneio, o Massacre Quaternario, que acontece apenas a cada 25 anos, e reune vencedores das ediçoes anteriores.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fdfe68f6450bd6e938d71463a6a8ecd7de63c303</link>
</item>

<item> 
<title>João e Maria: Caçadores de Bruxas</title> 
<duration>7880</duration> 
<genre>Fantasia/Ação</genre> 
<aired>2013/01/25</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:63fce77fa3ef93a23a61d8acc9c82e9e6c10f8e3</link>2
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/93/11/58/20392738.jpg</thumbnail>
<info>Joao e Maria foram abandonados pelos pais na sombria floresta e acabam indo parar na casa de uma malvada bruxa. Eliminaram a malvada e viraram verdadeiros exterminadores de criaturas do mal. Apos o desaparecimento de varias crianças, os dois ja adultos sao contratados pelas autoridades locais para desvendar o misterio. So que eles nao imaginavam que essa nova missao iria coloca-los diante da terrivel Bruxa Negra.</info>
</item>

<item> 
<title>Jack Reacher: Sem Retorno</title> 
<duration>7160</duration> 
<genre>Ação/Suspense</genre> 
<aired>2016/11/25</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0fa815263ecb640f3c35d17419b1e8e969166319</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/rR2UYbrTIrDiZIyyuWxx8c9z8ZU.jpg</thumbnail>
<info> Jack Reacher (Tom Cruise) retorna à base militar onde serviu na Virginia, onde pretende levar uma comandante local para jantar. So que, logo ao chegar, descobre que ela foi presa por traiçao. Nao demora muito para que ele assuma a responsabilidade de salva-la.</info>
</item> 

<item> 
<title>Jack Reacher: O ultimo tiro  </title> 
<duration>7800</duration> 
<genre>Ação/Suspense</genre> 
<aired>2013/01/08</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1d75ee13554936f9bc5ab0f7b02b92f3491e1f34</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/93/79/46/20357463.jpg</thumbnail>
<info>Jack Reacher, um ex-investigador militar, e convocado para resolver o misterioso caso de um atirador que matou cinco pessoas aleatorias em Indiana. Depois de ser agredido em um bar, ele suspeita que alguem esteja tentando impedir sua investigaçao.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>Jack, o Caçador de Gigantes</title> 
<duration>6840</duration> 
<genre>Aventura/Ação</genre> 
<aired>2013/03/29</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8f9c9dd95651ec7e15702023609cf100b2068aa2</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/qCp3BLjQc1qZTbw9VrEzuON9NEG.jpg</thumbnail>
<info>Uma guerra antiga se reinicia quando um jovem trabalhador do campo abre inconscientemente um portal entre o nosso mundo e uma raça de gigantes apavorantes. Soltos na Terra pela primeira vez depois de seculos, os gigantes tentam reconquistar seu territorio que foi perdido, forçando o jovem Jack (Nicholas Hoult) a entrar na batalha de sua vida para impedi-los. Lutando por um reino e seu povo, e pelo amor de uma corajosa princesa, ele fica frente a frente com os guerreiros incansaveis que ele pensava serem apenas uma lenda… e recebe a chance de ele mesmo se tornar uma lenda tambem.</info>
</item>

<item> 
<title>Jogo Bruto </title> 
<duration>6420</duration> 
<genre>Ação/Ficção policial</genre> 
<aired>1986/06/06</aired>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/1s5yAP5Se4FKO2tvNzgo0gCgJ7P.jpg</thumbnail>
<info>Um agente do FBI quer ter uma revanche com a organizaçao da Mafia e envia um antigo agente do FBI, interpretado por Schwarzenegger para destruir a organizaçao por dentro dela.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:606a6c231ab6d1870c2a9de849e698c22d0692a3</link>
</item>

####Letra L

<item>  
<title>Lâmina Dos 47 Ronins</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c8133d4e563226938410457f50be18fa6bf1f16a</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/kjFDIlUCJkcpFxYKtE6OsGcAfQQ.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/2CWJTgfU8SGRZ25hn8L6iujATvk.jpg</fanart>
<genre>Ação/Fantasia/Suspense</genre> 
<rate></rate> 
<aired>2022/10/25</aired> 
<duration>5820</duration>
<info>Nesta sequência de “47 Ronin”, uma nova classe de guerreiros surge entre os clãs Samurai para evitar que uma espada tão procurada caia em mãos erradas.</info> 
</item>

<item> 
<title>Looper: Assassionos do Futuro</title> 
<duration>7200</duration> <genre>Ação/Ficção Cientifica</genre>
<aired>2012/09/28</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a1711d8d809fc26442ac1878059cf5fb0bcccaba</link>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/medias/nmedia/18/91/08/71/20267083.jpg</thumbnail>
<info>ambientado em um futuro proximo, um grupo de assassinos -- conhecidos como Loopers - trabalham para um sindicato do crime. Eles sao enviados do futuro para o presente, para matarem criminosos antes que os crimes sejam cometidos.</info>
</item>

<item> 
<title>Lucy</title> 
<duration>5400</duration> 
<genre>Ação/Ficção Cientifica</genre> 
<aired>2014/08/23</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f91788a98699c8e6526d0011e3283fc63060444b</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/14/06/12/15/31/228587.jpg</thumbnail>
<info>“Quando a jovem Lucy (Scarlett Johansson) e enganada por um amigo e acaba transportando uma droga sintetica dentro do seu estômago, ela nao conhece muito bem os riscos que corre. ... Lucy e escolhida pela mafia chinesa e obrigada a fazer o transporte de uma droga nova.2 de set. de 2014</info>
</item>

<item> 
<title>Ligação Explosiva</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0d8681b46271fb9139a23ae0f3aee4ea067187d6&dn=VEMTORRENT.COM..MKV.Liga%c3%a7%c3%a3o%20Explosiva%202021%201080p%20BluRay%20DUAL%205.1&tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.opentrackr.org%3a1337%2fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xK0ptUk5Q04nzFK75IQhfiUCV3o.jpg</thumbnail>
<info>Uma família comum enfrenta circunstâncias imprevisíveis desencadeadas por um telefonema misterioso que a coloca numa situação aterradora.</info>
<genre>Ação, Drama</genre> <aired>2022/10/13</aired> <duration>5640</duration> 
</item>

<item>
<title>Liga da Justiça: Snyder Cut </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8c8cacc0a491342496201d418b47fd98f1cd5934</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ArWn6gCi61b3b3hclD2L0LOk66k.jpg</thumbnail>
<info>A versao definitiva do diretor de Zack Snyder da Liga da Justiça. Determinado a garantir que o sacrificio final do Superman nao fosse em vao, Bruce Wayne alinha forças com Diana Prince com planos de recrutar uma equipe de metahumanos para proteger o mundo de uma ameaça de proporçoes catastroficas que se aproxima.</info>
<genre>Ação, Aventura, Fantasia, Ficção científica</genre> / <aired>2021/03/18</aired> / <duration>14520</duration> 
</item>

<item>  
<title>Lou</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8147a3f8fb1df4dd0f41924ce5fb0d532d81f796</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/djM2s4wSaATn4jVB33cV05PEbV7.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Thriller</genre> 2022 <votes>7.3</votes> <aired>2022/09/23</aired> <duration>6420</duration>
<info>Lou leva uma vida tranquila, acreditando ter abandonado seu passado perigoso. Até que uma mulher desesperada implora a ajuda dela para salvar a filha sequestrada. Em meio a uma grande tempestade, as duas se arriscam em uma missão de resgate que coloca seus limites à prova e revela terríveis segredos do passado.</info> 
</item>

<item>
<title>Linha de frente </title> 
<duration>6000</duration> <aired>2013/12/06</aired> 
<genre>Ação</genre>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d135c137fc86749189c7b6a42ebb7353586047bd</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/210/621/21062195_20131129153123355.jpg</thumbnail>
<info>O ex-agente do Departamento de Combate ao Narcotrafico, Phil Broker, decide sair de cena com sua filha para tentar fugir de seu passado conturbado. No entanto, a vida de Broker vira de cabeça para baixo quando ele descobre que o submundo das drogas e a violência assombram a pequena cidade onde ele agora vive. Logo, um chefao sociopata do trafico de metanfetamina, Gator Bodine, coloca Broker e sua filha em perigo, forçando o ex-agente a voltar à ativa para salvar sua familia e a cidade.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>Logan</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ef30ab4cf8ab1ec1f9968755d52e6f50b1fb7657</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/fnbjcRDYn6YviCcePDnGdyAkYsB.jpg</thumbnail>
<genre>Ação/Ficção científica</genre> <aired>2017/03/12</aired>
<info>Em 2029, Logan ganha a vida como chofer de limousine para cuidar do nonagenário Charles Xavier. Debilitado fisicamente e esgotado emocionalmente, ele é procurado por Gabriela, uma mexicana que precisa da ajuda do ex-X-Men para defender a pequena Laura Kinney / X-23. Ao mesmo tempo em que se recusa a voltar à ativa, Logan é perseguido pelo mercenário Donald Pierce, interessado na menina.</info>
</item>

<item> 
<title>Ladrões</title> 
<duration>6420</duration> 
<genre>Ação/Suspense</genre> 
<aired>2010/08/27</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3a90f7e63f244b723afa902634a10ac8ec6977e8</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/zlMlXCzoehhc7fSYJWepUBZFdTW.jpg</thumbnail>
<info>Um grupo de bandidos acostumados a executar assaltos sem deixar vestigios resolve se aposentar, mas para isso precisam executar um ultimo “serviço” que ira render a bolada de US$ 20 milhoes. O unico problema e que agora o detetive Jack Welles (Matt Dillon) esta disposto a atrapalhar a carreira deles e nao vai medir esforços para coloca-los atras das grades.</info>
</item>

<item> 
<title>Legado Explosivo</title> 
<duration>5520</duration> 
<genre>Ação/Suspense</genre> 
<aired>2020/12/03</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d942fdd702e26f7d4c498aa6045400528daa4592</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/w3mj67aq6SsaDxV7il1KrDRvIXL.jpg</thumbnail>
<info>Um ladrao de bancos tenta se entregar porque esta se apaixonando e quer viver uma vida honesta … mas quando ele percebe que os federais sao mais corruptos do que ele, ele deve lutar para limpar seu nome.</info>
</item>

<item> 
<title>Lara Croft - Tomb Raider: A Origem da Vida</title> 
<duration>7200</duration> 
<genre>Ação/Aventura</genre> 
<aired>2003/07/21</aired>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/vDySYjyo0tYKG9QcyF9S4q9RtVk.jpg</thumbnail>
<info>A arqueologa Lara Croft precisa encontrar a Caixa de Pandora, famosa por conter em seu interior todos os males do mundo. O objeto esta escondido em um local conhecido como Origem da Vida, localizado no continente africano. Porem em sua jornada, Croft tera que enfrentar o Dr. Jonathan Reiss, um cientista ganhador do Prêmio Nobel que tambem esta atras do objeto.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3418fbf205462dfd1068ae48f8218a4c23f9d9b1</link>
</item>

<item> 
<title>Lara Croft: Tomb Raider</title> 
<duration>6000</duration> 
<genre>Ação/Aventura</genre> 
<aired>2001/06/11</aired>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/sJpl1EfHGZhbKtZ3fWTlwrpM1tH.jpg</thumbnail>
<info>Lara Croft e uma aventureira que passa o dia a dia explorando imperios perdidos, descobrindo tesouros preciosos e punindo viloes em combates mortais. Mas, um antigo segredo de seu pai, um celebre arqueologo desaparecido, esta prestes a levar Lara a seu maior desafio: o Triângulo de Luz, uma reliquia lendaria com o poder de alterar o tempo e o espaço. Ela precisa encontrar o Triângulo antes que caia nas maos dos Illuminati, uma sociedade secreta que quer dominar o mundo.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:37bac5b74682e5b063e13f206a905c0845b8a344</link> 
</item> 

</items>
