<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>

<item>  <title>A Bailarina</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7555f570fdbceaba492edb661c87ea4cfcb0f25a</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/x2uOy9N8ZqlFNitrolq6RBKPiNT.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/dAXSflkUKRfpzK74kRaovfK09Kx.jpg</fanart>
<info>Sofrendo com a morte da melhor amiga após não conseguir protegê-la, uma antiga guarda-costas vai fazer de tudo para realizar seu último pedido: vingança.</info>
<genre>Ação, Crime, Thriller</genre> / <rate>8.1</rate> / <aired>2023/10/06</aired> / <duration>5580</duration>
</item>

<item>  <title>A Lista da Vingança</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bf603df0370b82303538b3a66b11caea9235ede0</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wUvUcLTxc83k4l8psyO2pDYHHB3.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/b5UhB7uoKy3S7GOQpfYoThzJLwM.jpg</fanart>
<genre>Suspense, ação</genre> / <rate>7.5</rate> / <aired>2023/09/22</aired> / <duration>7440</duration>
<info>Para salvar o filho acusado injustamente de sequestro, um homem decide fazer justiça com as próprias mãos e enfrenta uma gangue de policiais corruptos.</info> 
</item>

<item>  
<title>A Pequena Dixie</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:df19c79216f26592576fa79912184fd9c0b79556</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cmWTZj9zzT9KFt3XyL0gssL7Ig8.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/k4V6EvpcOsu8CX10JD0H53lFXLq.jpg</fanart>
<genre>Suspense, Ação</genre> / <rate>4.6</rate> / <aired>2023/02/03</aired> / <duration>6240</duration>
<info>O ex-militar Doc é responsável pela trégua entre o governo local e o cartel de drogas. Quando a paz acaba entre eles, Doc deve proteger seu maior bem: sua filha Dixie.</info> 
</item>

<item>  
<title>A Máquina do Crime</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:VLQRLO3TLVHBWKBQH3XLWBFOUEDNRACN&dn=A%20M%C3%A1quina%20do%20Crime%202023%20BluRay%201080p%20x264%20DUAL%205.1&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/x9dGI7LIOMMlFzyIBUta1svft2Y.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/4SiZ6LJ9t22jtnsCmasXxFJRBzj.jpg</fanart>
<genre>Comédia, Ação, Crime</genre> / <rate>5.9</rate> / <aired>2023/05/25</aired> / <duration>6720</duration>
<info>O passado de bebedeiras de Bert o alcança 20 anos depois, quando ele e seu pai são sequestrados por aqueles que Bert ofendeu há 20 anos enquanto estava em uma excursão de faculdade na Rússia.</info> 
</item>

<item> 
<title>A Sombra do Reino</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:32ffd819b69321ae838a48bc305925d460fbcc75</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5rXdJssxv43jrVQB24y6bCAvROx.jpg</thumbnail>
<info>Se passa durante a era dos Três Reinos da China (anos 220 a 280). A história de um grande rei e seu povo, que será expulso de sua terra natal e desejará reivindicá-la. O rei, violento e ambicioso, de misteriosos métodos e motivos; seu general, um visionário que anseia por vencer a batalha final, mas precisa preparar seus planos em segredo; as mulheres do palácio, que lutam para encontrar a redenção em um mundo onde não têm lugar; e um plebeu chamado "Senhor de Todo o Mundo", serão os personagens ao redor que transformam as forças inexoráveis dessa história. (e 16 - Estimado 16 Anos)</info>
<genre>Ação</genre> <aired>2021/08/12</aired> 
<duration>7200</duration> 
</item>

<item> 
<title>A Caminho de Casa</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5ad7cfc510eb98670c96dd112b8bf49feaadcc6c</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wY6EGmkVTv0mlOcFgNN66rVKevp.jpg</thumbnail>
<info>Um veterano perturbado da Guerra do Iraque, que luta para se reintegrar na sociedade, parte numa viagem entre países com a esperança de se reunir com o seu jovem filho.</info>
<genre>Guerra, Ação, Aventura, Drama</genre> <aired>2019/01/11</aired> 
<duration>7500</duration>
 </item>
 
 <item> 
<title>A Rebelião</title> <duration>6600</duration> <genre>Ficção/Ação/Suspense</genre> 
<aired>2019/03/28</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:237f13b70cf4fd79629c97de25c4a387f73dbac1</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/19/02/28/15/09/5892478.jpg</thumbnail>
<info>Dez anos apos uma invasao alienigena, os humanos sao divididos em rebeldes e colaboracionistas. Em Chicago, o jovem Gabriel se junta à resistência terrestre, mas ainda nao esta ciente do perigo que paira sobre ele e seus camaradas.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>Aqueles Que Me Desejam a Morte</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:aed15d580e43f6c9fddc9da67c5e097650bc4b48</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/gPFlBElSqV2cPPKivrMxVEcZxgT.jpg</thumbnail>
<genre>Ação/Drama/Suspense</genre> 
<duration>6000</duration> 
<aired>2021/05/27</aired>
<info>Um garoto de 14 anos testemunha um assassinato brutal, recebe uma identidade falsa e está escondido em um programa de habilidades selvagens para adolescentes problemáticos, enquanto os assassinos matam qualquer um que entrar em seu caminho em uma busca para alcançá-lo.</info>
</item>

<item> 
<title>A Dupla Explosiva</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:35e7efada8d99f4c3d58d3c7c0e1d15133a5dc09</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/a3w9A9k7KSzLffT23dMdL0R7oMJ.jpg</thumbnail>
<info>Neste reboot do clássico dos anos 1970 com Bud Spencer e Terence Hill, dois irmãos que passaram 25 anos afastados se reúnem para recuperar o amado bugue do pai.</info>
<genre>Ação, Comédia</genre> <aired>2022/03/23</aired>
 <duration>5400</duration> 
 </item>
 
<item> 
<title>Acima da Lei</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8a72086779cf030c97d5f662caaaa7e32d39d80d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4d1pvFqLEBpqz83eyzBeDno6YZc.jpg</thumbnail>
<info>Steven Seagal, DMX e Johnny Messner estrelam este filme cheio de ação sobre a busca de um homem por justiça em uma cidade corrupta. Quando um ex-detetive fica sabendo do assassinato de seu filho distante, ele se aventura de volta às ruas escuras que ele conhecia tão bem. Armado, perigoso e sem nada a perder, ele deve enfrentar a implacável multidão local em sua missão de vingança.</info>
<genre>Ação, Crime</genre> 
<aired>2019/12/06</aired> 
<duration>5340</duration>
 </item>
 
<item>
 <title>A Última Vítima</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a3b35c514c4543f16b2690eb8636a7bbb03257f1</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/hoJ4G6JVJL8OEB37mRr4t1jn8l0.jpg</thumbnail>
<info>Envelhecendo e desgostoso com sua vida, Keele é um matador de aluguel encarregado de dar cabo de uma testemunha que pode ligar ele e seu parceiro psicótico, Palmer, a um assassinato recente. Esta execução de rotina desmorona quando Keele luta para realizar sua tarefa devido a uma crise de consciência. Ele rapidamente descobre que seu alvo, a jovem Peyton, é o alvo mais difícil de sua carreira.</info>
<genre>Ação</genre>
<aired>2022/02/25</aired> 
<duration>5040</duration> 
</item>
 
<item> 
<title>A Floresta Do Escalpe</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8a3cee72ed32a3a84dae90fcf9c595e2e85b6ec5&dn=VACATORRENT.COM..MP4.A%20Floresta%20do%20Escalpe%202021%20720p%20WEB-DL%20DUBLADO&tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.opentrackr.org%3a1337%2fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2OG6YCYabCBNcmXv5w4AP9uTbsb.jpg</thumbnail>
<info>Passado em 1820, um caçador de peles texano viaja pela misteriosa floresta de Buckskin na esperança de salvar um menino perdido. Uma vez lá, Wesley Porter deve enfrentar os demônios de seu passado e navegar nas armadilhas do nativo selvagem para trazer a si mesmo e ao jovem para casa com vida.</info>
<genre>Faroeste, Ação</genre> 
<aired>2021/06/11</aired> 
<duration>4800</duration> 
</item>

<item> 
<title>Avatar</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:QSNJVDQVPZZAMKOH5QBTJPRH5GK6DZPQ&dn=Avatar%20Extendido%20(2009)%201080p%20ramonTPB&tr=http%3A%2F%2Ftracker.nwps.ws%3A6969%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jRXYjXNq0Cs2TcJjLkki24MLp7u.jpg</thumbnail>
<info>No exuberante mundo alienigena de Pandora vivem os Na'vi, seres que parecem ser primitivos, mas sao altamente evoluidos. Como o ambiente do planeta e toxico, foram criados os avatares, corpos biologicos controlados pela mente humana que se movimentam livremente em Pandora. Jake Sully, um ex-fuzileiro naval paralitico, volta a andar atraves de um avatar e se apaixona por uma Na'vi. Esta paixao leva Jake a lutar pela sobrevivência de Pandora.</info>
<genre>Ação, Aventura, Fantasia, Ficção científica</genre> 
<aired>2009/12/15</aired> 
<duration>10620</duration> 
</item>

<item> 
<title>A origem</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:224bf45881252643dfc2e71abc7b2660a21c68c4&dn=Inception%20(2010)%20%5b1080p%5d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9e3Dz7aCANy5aRUQF745IlNloJ1.jpg</thumbnail>
<info> Dom Cobb e um ladrao com a rara habilidade de roubar segredos do inconsciente, obtidos durante o estado de sono. Impedido de retornar para sua familia, ele recebe a oportunidade de se redimir ao realizar uma tarefa aparentemente impossivel: plantar uma ideia na mente do herdeiro de um imperio. Para realizar o crime perfeito, ele conta com a ajuda do parceiro Arthur, o discreto Eames e a arquiteta de sonhos Ariadne. Juntos, eles correm para que o inimigo nao antecipe seus passos.</info>
<genre>Ação, Ficção científica, Aventura</genre>
<aired>2010/08/06</aired> 
<duration>8880</duration> 
</item>

<item> 
<title>Aquaman</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a5d54259bf67b4337638c917813b9fc0ff81d53d&dn=%5bACESSE%20COMANDOTORRENTS.COM%5d%20Aquaman%202019%20%5b720p%5d%20%5bBluRay%5d%20%5bDUAL%5d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/oB367uFcyU2uhGkFqo5RB4Evdji.jpg</thumbnail>
<info>A cidade de Atlantis, que ja foi lar de uma das mais avançadas civilizaçoes do mundo, agora e um reino submerso dominado pelo ganancioso Rei Orm. Com um vasto exercito a seu dispor, Orm planeja conquistar tanto os demais reinos do oceano, quanto o mundo da superficie. Em seu caminho esta Aquaman, meio-humano e meio-atlante, e verdadeiro herdeiro do trono. Com a ajuda da princesa Mera, Aquaman precisa recuperar o lendario Tridente de Atlan e aceitar seu destino como protetor das profundezas.</info>
<genre>Ação, Aventura, Fantasia</genre> 
<aired>2018/12/07</aired> 
<duration>8640</duration> 
 </item>
 
<item>
<title>Anjos da Noite: A Rebeliao </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/atPv2WJzlD76ZQP3wjaixZooR1l.jpg</thumbnail>
<info>Viktor, o cruel rei dos vampiros, tem perseguido e escravizado os lycans, uma linhagem de lobisomens nascidos humanos, por seculos. Este tirano anciao exige prata dos nobres, com o proposito de manter o controle dos seus escravos bestiais. Enquanto cresce, o jovem Lucian se apaixona pela filha de Viktor, Sonja, uma vampira insubordinada e imprudente. Juntos, Sonja e Lucian orquestram uma batalha epica, que marca o inicio de uma longa guerra entre vampiros e lobisomens.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:97cb6d35df2910598bc4e4ec4d13a5205805e666$nome=[B]Anjos da Noite: A Rebeliao - 1080p[/B]</link>
<genre>Ação/Fantasia</genre>
<aired>2009/01/23</aired>
<duration>5400</duration> 
</item>

<item>  
<title>A Mulher Rei</title> <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e34b31c779596e2148b2d26bec59c93b5cbe1eb1</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/ml7Ypdeev7s1MK38dQN0OXoZ8p9.jpg</thumbnail> <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/mSuXg6tn3kqUjBiTlSBcL5XOwen.jpg</fanart>
<genre>Ação, Drama, História</genre> 2022 <votes>6.1</votes>
<aired>2022/09/15</aired> <duration>8100</duration>
<info>Nanisca era a comandante do exército do Reino de Daomé, um dos locais mais poderosos da África nos séculos XVII e XIX. Durante o período, o grupo militar era composto apenas por mulheres, entre as guerreiras está a filha de Nanisca, Nawi, juntas elas combateram os colonizadores franceses, tribos rivais e todos aqueles que tentaram escravizar seu povo e destruir suas terras.</info>
</item>

<item>  
<title>Adão Negro</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:85154e0eb8e6f29f67b39c00c04f6223e5f34c0d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gE1KNghdInNh0VDcfFQlAy4PTEL.jpg</thumbnail>  
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/bQXAqRx2Fgc46uCVWgoPz5L5Dtr.jpg</fanart>
<genre>Ação, Ficção</genre> 
<votes>7.3</votes>
 <aired>2022/10/20</aired> 
 <duration>7500</duration>
<info>Quase 5.000 anos depois de ter sido concedido com os poderes onipotentes dos deuses egípcios - e de ter sido preso, - Adão Negro se ergue de seu túmulo, pronto para trazer sua justiça ao mundo moderno.</info> 
</item>

<item> 
<title>Assalto na Paulista</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e76c85b1d670d86de1313ed54574c679827e0966</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/g4j5D2lCue9gIDvYg89VdSBXq1y.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/uCnChoPqUPfs8YgUBK0xV5HzWkh.jpg</fanart>
<genre>Ação, Nacional</genre> 
<votes></votes> 
<aired>2022/08/25</aired>
<duration>5400</duration>
<info>Rubens é um poderoso bandido do interior paulista, que resolve dar um último grande golpe com a ajuda de sua filha adotiva Leônia, que fugiu da Bahia depois de ser estuprada por seu pai biológico. Mas nem tudo sai conforme o planejado durante o assalto aos cofres particulares de um banco na Avenida Paulista, coração de São Paulo. Rubens e Leônia só vão encontrar os seus verdadeiros destinos, ao desovar os frutos deste assalto no Paraguai, onde ambos entram em crise com os próprios valores existenciais. O filme é livremente inspirado no que foi um dos maiores assaltos a bancos privados no Brasil: o assalto à agência 0262 do Banco Itaú, na Avenida Paulista, centro financeiro do país.</info> 
</item>

<item>  
<title>Ameaça A Bordo</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:16727b4ef0fd794045e0436b668fa2bc7dbc6ada</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1RmugOkBFU5eXu1dbr1zdxChLfQ.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/tviTAFuCFRLElylvBAMPjdRnCDZ.jpg</fanart>
<genre>Ação</genre> / 2022 / <votes>3.2</votes> / <aired>2022/08/31</aired> / <duration>5640</duration>
<info>Bella é uma jovem problemática. Ao herdar um iate do pai distante, ela se vê em perigo quando três ladrões o sequestram. Agora, ela precisa lutar para sobreviver.</info> 
</item>

<item>  
<title>Agente Oculto</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3ff9efd10f1cb9b0c8793288be956f0347eadd3e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1f10KUKW7KyNt8bF8NHmwbBQ9fs.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Thriller, Aventura</genre> 2022 <votes>6.8</votes> <aired>2022/07/14</aired> <duration>7680</duration>
<info>Na Europa, um agente da CIA que se tornou assassino tenta escapar de forças misteriosas enquanto tenta salvar a vida das filhas que não sabem que ele existe.</info>
</item>

<item>  
<title>Assassino Sem Rastro</title> <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3557a802e73d05d550cc129c01174a4fa65fe23d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/emj0dVlz5zSnvOfMZJA2zrWyW6Z.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Thriller, Crime</genre> 2022 <votes>5.6</votes> <aired>2022/06/23</aired> <duration>6840</duration>
<info>Em Assassino Sem Rastro, Alex Lewis é um assassino experiente com reputação de precisão discreta. Preso em um dilema moral, Alex se recusa a concluir um trabalho que viola seu código de ética e deve rapidamente caçar e matar as pessoas que o contrataram antes que eles e o agente do FBI Vincent Serra o encontrem primeiro. Alex tinha o objetivo de se vingar, mas, com uma memória que começa a vacilar, ele é forçado a questionar todas as suas ações, se perdendo na linha entre o certo e o errado.</info>
</item>

<item> 
<title>Alemão 2</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:958d02d352fee24c5c7a0803a0bb573e362fdd30</link>
<thumbnail>https://www.abcdacomunicacao.com.br/wp-content/uploads/Alemao2_Poster_alta.jpg</thumbnail>
<genre>Ação | Drama</genre> 2022 <votes>6.2</votes> <aired>2022/06/09</aired> 
<duration>6600</duration>
<info>No complexo do Alemão, o policial civil Machado e seus comandados, Ciro e Freitas, executam uma missão secreta: a prisão de um grande líder do tráfico de drogas. Supervisionados pela delegada Amanda e seguindo as pistas de um informante, a ação sofre uma emboscada. Foragidos, os policiais são caçados por traficantes. Enquanto isso, no centro de operações, Amanda conduz uma investigação sobre o ocorrido e orienta o grupo a sair do Alemão com vida.”</info>
</item>

<item>
<title>Até o Fim!</title> <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fe6c9f897eda96ef3ca1cf1352ca5264f56a6747</link>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYzc2NDI5MzEtNmYxOS00NTdkLWJlMWUtM2UxNDBjNWI5NjU2XkEyXkFqcGdeQXVyMTY2NDA5MzE@._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail>
<genre>Ação</genre> 2021 <votes>3.2</votes> 
<aired>2021/10/22</aired> 
<duration>4800</duration>
<info>Desesperado para encontrar sua filha desaparecida, o ex-soldado de Operações Especiais Jake Hunter rastreia o último paradeiro conhecido dela em uma pequena cidade no deserto. Mas quando Jake descobre a terrível verdade que cerca seu desaparecimento, ele lança uma busca impiedosa para levar os responsáveis à justiça. Apenas seu antigo mentor tem uma chance de capturar Jake com segurança… Antes que ele tire a cidade do mapa.</info>
</item>

<item> 
<title>Agente das Sombras</title> <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:335dec6b422bf4f54a3b569dcffb74ccff9d0a69</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2022/03/20220128-agente-das-sombras-papo-de-cinema-cartaz.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://www.setelagoasnoticias.com.br/sig/www/openged/conteudos/12673/012673_622bbbd5b70be_Copia_de_Copia_de_Imagem_Site_11.jpg?limite=1&w=760&h=500</fanart>
<genre>Ação | Suspense</genre> 2022 <votes>4.7</votes> <aired>2022/03/10</aired> <duration>6240</duration>
<info>Em Agente das Sombras, confiança, identidade e o perigo do poder sem controle levam um agente secreto ao limite. Travis Block (Liam Neeson) vive e luta nas sombras. Um “consertador” autônomo do governo, Block é um homem perigoso cujas atribuições incluíam extrair agentes de situações ocultas. Quando Block descobre que um programa sombrio chamado Operação Unidade está abatendo cidadãos comuns por razões conhecidas apenas pelo chefe de Block, o chefe do FBI Robinson (Aidan Quinn), ele pede a ajuda de um jornalista (Raver-Lampman). Mas seu passado e presente colidem quando seu filha e neta são ameaçadas. Agora Block precisa resgatar as pessoas que ama e expor a verdade para uma chance de redenção. Nada nem ninguém está seguro quando os segredos estão escondidos no Blacklight.</info> 
</item>

<item> 
<title>A vigilante do amanha</title> 
<duration>7200</duration> <aired>2017/03/30</aired> 
<genre> Ficção científica/Ação</genre>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:423a2eb930f82153b3d5eebd92245f66a8aa9f4c</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/gXNCtzD47RiRXMKYF60TWkmKjYU.jpg</thumbnail>
<info>Num mundo pos 2029, cerebros se fundem facilmente a computadores e a tecnologia esta em todos os lugares. Motoko Kusanagi e uma ciborgue com experiência militar que comanda um esquadrao de elite especializado em combater crimes ciberneticos.</info>
</item>

<item> 
<title>Acusado</title> <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:54512e025a61f39326f8c65abd8aafe3f8f1dcf2</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ocluspJbkJC0Z7Mn6WWDuqXtKJK.jpg</thumbnail>
<info>Um homem inicia uma jornada espiritual para provar a inocência após ser injustamente preso pela morte de sua namorada em terra estrangeira.</info>
<genre>Crime, Ação</genre> 
<aired>2019/06/15</aired>
 <duration>5820</duration> 
 </item>
 
 <item>
 <title>A Porteira</title> 
 <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7f802dfc3c77005490ef3a5b28db92ee5d66e1bc</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/lh9jmB0FVXjjs4z9ehX6O5wN915.jpg</thumbnail>
<info>Uma mulher retorna do combate e faz amizade com uma família em Nova York. Quando uma quadrilha de ladrões planeja levar os objetos de valor da família, ela luta para defender a família.</info>
<genre>Ação, Thriller</genre>
 <aired>2020/10/01</aired> 
 <duration>5820</duration> 
 </item>
 
<item> 
<title>Aventura em Duas Rodas</title> <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:60e77c53b9c7687089b496e29946deee4a1d16da</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gVKYg7HseTtYFavutwC2mZJn8iO.jpg</thumbnail>
<info>Quando o maior castelo da Inglaterra é roubado por um notório chefe do crime, a última coisa que ele e sua gangue esperam é ter que enfrentar Sam e Jake, dois garotos em suas bicicletas. Depois que Michael, o pai dos meninos, é preso injustamente pelo crime, Sam e Jake embarcam em uma aventura em duas rodas para pegar os ladrões e salvar sua família.</info>
<genre>Família, Ação</genre> <aired>2020/02/21</aired> 
<duration>5580</duration> 
</item>

<item> 
<title>A Rocha</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9057111bbcf0f1d08202f6e7259c8690cceaabfa</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/eFPh6GQMQROAe6y1KQuL9f0TFRX.jpg</thumbnail>
<info>Um general, herói na Guerra do Vietnã, e seus comandados se apoderam de poderosas armas químicas e se instalam na prisão de Alcatraz, com 81 reféns. De lá eles ameaçam disparar as armas sobre São Francisco se 100 milhões de dólares não forem pagos, sendo que grande parte desta quantia será para doar às famílias de soldados americanos que morreram em missões secretas e nunca foram reconhecidos pela pátria. Para combatê-los, um grupo de elite é mandado para a ilha e entre eles está um jovem especialista em armas bioquímicas e o único homem que escapou do presídio, só que agora ele tem de entrar e, se possível, completar sua missão e sair vivo.</info>
<genre>Ação, Aventura, Suspense</genre>
 <aired>1996/07/11</aired> <duration>6900</duration> 
 </item>
 
 <item>
 <title>Arthur & Merlin: Cavaleiros de Camelot</title> 
 <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3f050d2fddcd5f5b11bdc9181c47e9c2d06f62a0</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9ERu4fmY6N0J7NaTGPU0boJcy3X.jpg</thumbnail>
<info>O Rei Arthur volta para casa após lutar contra o Império Romano. Seu filho ilegítimo corrompeu o trono de Camelot e o Rei Arthur deve se reunir com o mago Merlin e os Cavaleiros da Távola Redonda para lutar para recuperar sua coroa.</info>
<genre>Aventura, História, Ação</genre> <aired>2020/05/28</aired> <duration>7100</duration> 
</item>

<item> 
<title>Ambulância: Um Dia de Crime</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7135c7cdfd62f29c739f9e789143a8da75e14fbc</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/k62v5oVhQ0e1sJWJ9nFpiTfcNoD.jpg</thumbnail>
<info>O condecorado veterano Will Sharp, desesperado por dinheiro para cobrir as contas médicas de sua esposa, pede ajuda de uma pessoa que ele sabe que não deveria — seu irmão adotivo Danny. Um criminoso carismático, Danny oferece-lhe uma pontuação: o maior assalto a banco na história de Los Angeles: 32 milhões de dólares. Com a sobrevivência de sua esposa em jogo, Will não pode dizer não.</info>
<genre>Ação, Thriller, Crime</genre> 
<aired>2022/03/24</aired> <duration>8160</duration> 
</item>

<item>
 <title>American Sicario</title> 
 <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d110df19e7b71916df621f04cbf0fa624e645740</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/nQRPSUmHGLrFRPK6v3BI1frAM1O.jpg</thumbnail>
<info>Um gângster americano Erik Vasquez planeja se tornar o principal chefe do submundo mexicano, apenas para se ver fazendo inimigos tanto de poderosos cartéis quanto de seus próprios aliados, mesmo quando seu casamento com a grávida Gloria se deteriora diante de seus olhos.</info>
<genre>Crime, Ação</genre> <aired>2022/01/06</aired> 
<duration>5400</duration> 
</item>

<item> 
<title>A justiceira</title> <duration>6060</duration> <genre>Ação/Suspense</genre> 
<aired>2018/10/18</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bf06cd9ea2e2bbc75e99fbba971fe01904e265cd</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/hXJek3Z6aOpT3c0ssPEmtnZhxLq.jpg</thumbnail>
<info>Apos o assassinato de toda a sua familia, uma jovem mae chamada Riley se encontra sem nada a perder. Depois de varios anos de treinamento, sua vingança desencadeia uma caçada incontrolavel em que a unica opçao e matar ou morrer.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>A ilha</title>
 <duration>8160</duration> 
 <genre>Ficção científica/Ação</genre> <aired>2005/08/05</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:444da24e556aebbdac30809f34faa8592fe979a2</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/14/07/21/19/16/000697.jpg</thumbnail>
<info>No ano de 2019, um mercenario persegue dois clones que fogem de um centro de pesquisa depois de descobrirem qual e o seu verdadeiro destino.[/I]</info>
</item>

<item>
 <title>A vastidao da noite  </title> 
 <duration>5460</duration> <genre>Ficção científica/Mistério</genre> 
 <aired>2019/01/16</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f01ef39241207360a0a6a7979301bdf6225222b5</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/20/05/06/19/07/3028518.jpg</thumbnail>
<info>A trama de A Vastidao da Noite acompanha dois adolescentes na cidadezinha de Cayuga, Novo Mexico, nos anos 50. Fay (Sierra McCormick), operadora de telefonia, e Everett (Jake Horowitz), locutor de radio, sao os protagonistas que nos guiam por este suspense.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>Along With the Gods: The Two Worlds</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0ee5501d61bace2e510afcf26c1d5221112fa310</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/9BnqBHFGDv3WlCPB2qQwzAWdy7y.jpg</thumbnail>
<genre>Ação/Fantasia</genre> <aired>2017/12/20</aired> <duration>8300</duration>
<info>Quando uma pessoa morre, um anjo da morte acompanha o defunto para o outro mundo.Lá, a pessoa falecida tem 7 julgamentos durante um período de 49 dias. Naquele tempo, o anjo da morte, que não devem se envolver nos assuntos humanos, inevitavelmente toma parte nos assuntos humanos.Gang Rim ( Ha Jung-Woo ) é o líder dos anjos da morte.Ele tem um carinho pelos os seres humanos. Ja Hong ( Cha Tae-Hyun ) recebe seu julgamento, na vida após a morte.</info>
</item>

<item> 
<title>A Guerra do Amanhã</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9dbe10e1ca8fa7e8711d7e7e650d5885888083fe</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/lWQ3hI78Az2RHfzDpEuvougqUz7.jpg</thumbnail>
<genre> Ação/Ficção científica</genre> <aired>2021/07/01</aired> <duration>8400</duration>
<info>Em 2051, a humanidade está perdendo uma guerra global contra uma espécie mortal de alienígenas. Para garantir a sobrevivência dos humanos, soldados e civis do presente são transportados para o futuro e se juntam à luta, entre eles Dan Forester, um pai de família determinado a salvar o mundo para sua filha.</info> 
</item>

<item> 
<title>Ava</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6957a26b9a777de77c53898ad6fa74522e2899d7</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/6llUjNLsLiAcpIOer9LR631HPoU.jpg</thumbnail>
<genre>Ação/Suspense</genre> <aired>2020/07/02</aired> <duration>5700</duration>
<info>Atormentada por dúvidas, uma assassina de elite luta para proteger a si mesma e a sua família depois que uma missão dá errado.</info>
</item>

<item> 
<title>Amor e Monstros </title> 
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/hnz5wRqeYKlugGbC7RZxC7DAiED.jpg</thumbnail>
<genre>Ação/Comédia/Ficção pós-apocalíptica</genre> <aired>2020/10/16</aired> <duration>6600</duration>
<info>Apos o mundo ser invadido por monstros, Joel tera de se aventurar por metade do pais, em meio a todo tipo de perigos, para tentar encontrar o amor da sua vida.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0018a90961da8a63b712b19dfbbd1a4ef0bda158</link>
</item>

<item> 
<title>Adrenalina</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:408dbabfbd00d49fb176e8485937690774f26650</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/e3Ox9qQyUXVoXcYZEBNfUeuqaS.jpg</thumbnail>
<genre>Ação/Ficção policial</genre> <aired>2006/09/01</aired> <duration>6240</duration>
<info>Chev Chelios (Jason Statham) é um assassino profissional que deseja deixar o ramo de trabalho. Porém ele é envenenado com uma toxina chamada “Beijing Cocktail”, que afeta a glândula supra-renal. Esta glândula cuida da produção de adrenalina no organismo, com a toxina forçando a diminuição constante dos batimentos cardíacos até sua parada total. Com pouco tempo de vida, Chev decide partir atrás de vingança.</info>
</item>

<item> 
<title>As Golpistas </title> 
<duration>6600</duration> 
<genre>Crime/Drama</genre> 
<aired>2019/12/05</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:af676205cb4a8381301a69223f9fa9a0646315f1</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/kbgjEUhsCtb9cNM5sXY5mtItgtW.jpg</thumbnail>
<info>Inspirado na historia veridica de um grupo de strippers que se aliam para se vingarem dos seus clientes ricos de Wall Street. Um filme com Jennifer Lopez, Constance Wu (Crazy Rich Asians), Lili Reinhart (Riverdale) e ainda Lizzo e Cardi B nas suas estreias em cinema.</info>
</item>

<item> 
<title>Arranha-ceu</title> <duration>6180</duration> 
<genre>Ação/Suspense</genre> 
<aired>2018/07/12</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2767af9bba88aa70bccd200c3ce31247b2dec713</link>2
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/fvwR00VUW2yFtSdYr8F3NUmusf6.jpg</thumbnail>
<info>Responsavel pela segurança de arranha-ceus, o veterano de guerra americano e ex-lider da operaçao de resgate do FBI, Will Sawyer, e acusado de ter colocado o edificio mais alto e mais seguro da China em chamas. Cabe ao agente achar os culpados pelo incêndio, salvar sua familia que esta presa dentro do predio e limpar seu nome.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>A Qualquer Custo</title> <duration>6120</duration> <genre>Ação/Faroeste</genre>
<aired>2017/01/05</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b3951a6d5b2db348af460312121d504973df6e69</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/17/01/24/17/12/193326.jpg</thumbnail>
<info>Dois irmaos, um ex-presidiario e um pai divorciado, perderam a fazenda da familia em West Texas e decidem assaltar um banco como uma chance de se restabelecerem financeiramente. Porem, cruzam com um delegado que tudo fara para captura-los.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>Assassin's Creed</title> <duration>6900</duration> <genre>Ação/Aventura</genre> 
<aired>2017/01/12</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ecb6992f4ea69da0ae5c079e277804fe56ead789</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/ne5LmY2zq2dTG8TDGJOrCB4IbRy.jpg</thumbnail>
<info>Cal Lynch revive as aventuras do guerreiro Aguilar, seu ancestral espanhol do seculo XV. Dotado de novos conhecimentos e incriveis habilidades, ele volta aos dias de hoje pronto para enfrentar a poderosa organizaçao dos Templarios.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>A 5° Onda</title> <duration>6720</duration> <genre>Ficção Cientifica/Ação</genre> 
<aired>2016/01/21</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:51afddefca9c226bf44dc051bd202c1ae48dac24</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/15/12/11/19/15/262364.jpg</thumbnail>
<info>Uma serie de ataques alienigenas ameaça a raça humana. Separada da familia, uma adolescente esta disposta a fazer de tudo para encontrar o irmao antes que a quinta onda extermine a humanidade.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>A Torre Negra</title> <duration>7200</duration> <genre>Ação/Fantasia</genre> 
<aired>2017/08/24</aired>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/t4IeczvPNloj3IrDm2NjALKMV01.jpg</thumbnail>
<info>Um pistoleiro chamado Roland Deschain (Idris Elba) percorre o mundo em busca da famosa Torre Negra, predio magico que esta prestes a desaparecer. Essa busca envolve uma intensa perseguiçao ao poderoso Homem de Preto (Matthew McConaughey), passagens entre tempos diferentes, encontros intensos e confusoes entre o real e o imaginario. Baseado na obra literaria homônima de Stephen King.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:533b14b8f27b443d5e607cba29335a10c993cdcd</link>
</item>

<item>
<title>A grande jogada </title> <duration>7200</duration> <genre>Drama/Crime/Ação</genre> <aired>2018/02/22</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ea983d40f455e1d9a0fcb62ad5484d5b55ace285</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/dP6M8pond5C5nJ2z4qWgRANa6Pb.jpg</thumbnail>
<info>Apos perder a chance de participar dos Jogos Olimpicos, a esquiadora Molly Bloom (Jessica Chastain) decide tirar um ano de folga dos estudos e ir trabalhar como garçonete em Los Angeles. Atraves de circunstâncias curiosas, ela acaba se tornando milionaria e famosa por organizar os mais exclusivos jogos de pôquer da regiao.</info>
</item>

<item> 
<title>A Lista</title> 
<duration>5460</duration> 
<genre>Ação/Suspense</genre> 
<aired>2011/04/03</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fe20bcbec71e849f61f4a193ea87efe1648096dd</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/pMVLvze94Nqjv7wTE6jBb9cVUq2.jpg</thumbnail>
<info>Apos uma longa investigaçao, o assassino de aluguel Jesse Weiland e preso pelo detetive Bud Carter. Com medo de enfrentar a prisao, o criminoso aceita ser um informante da policia, em troca de proteçao. Mas quando começa a delatar a rede mafiosa, revelando a existência de uma lista com os proximos alvos dos assassinos, os chefes do crime tentam descobrir o quanto antes a fonte destas informaçoes. Quando o nome de Weiland e descoberto, ele e Carter passam a correr serio risco de morte.</info>
</item> 

<item>
 <title>A Supremacia Bourne</title> 
 <duration>6600</duration> <genre>Ação/Suspense</genre> 
 <aired>2004/07/23</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:461f2147ab29fe4ffd153662957ee59e40ccfa38</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/3/30/Bourne_supremacy_ver2.jpg</thumbnail>
<info>Jason Bourne esta vivendo na Índia quando e enquadrado por um agente russo, Kirill, pelo roubo de milhoes da CIA. Kirill começa a perseguir Bourne com a intençao de assassina-lo, mas, por engano, mata a namorada de Bourne, Marie. Jurando vingança, Bourne se propoe a provar sua inocência e trazer os culpados à justiça.[/I]</info>
</item>

<item>
<title>A identidade Bourne  </title> 
<duration>7200</duration>
 <genre>Ação/Suspense</genre>
 <aired>2002/10/11</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4ef8636d845ad45a4f8bb3605bb99fd2c86619ee</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/92/61/27/20208820.jpg</thumbnail>
<info>Um homem sem memoria e resgatado do oceano por barco de pesca. Sobre si, ele so sabe que tem talento para matar e um chip implantado no quadril. Enquanto busca sua historia, tenta escapar de pessoas que, inexplicavelmente, querem mata-lo.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>Alerta Lobo</title> 
<duration>6900</duration> 
<genre>Guerra/Ação/Suspense</genre> 
<aired>2019/02/20</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0e41bf6cada516752edee6d588e9ac8599579814</link>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/18/12/10/09/46/3892829.jpg</thumbnail>
<info>O protagonista de Alerta Lobo e um especialista em acustica de guerra. Sua funçao, quando em missoes militares, e identificar possiveis entraves submarinos, como se pode ver na primeira sequência do filme dirigido por Antonin Baudry.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>Arrebentando em Nova York</title> 
<duration>5100</duration> 
<genre>Ação/Comédia</genre> <aired>1995/01/21</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f73b31262fe9acdb34bd6c6aa0d026757d30e2f0</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/7eBsdeUZTGFYlvhJ38znAgS6UJJ.jpg</thumbnail>
<info> Keung (Jackie Chan) e um perito em artes marciais de Hong Kong que viaja para o casamento do seu tio em Nova York. Durante sua estada no Bronx, ele compra briga com motoqueiros e mafiosos, causando um verdadeiro terremoto de pancadaria na cidade. Para piorar, os policiais nao conseguem controlar a situaçao e o lutador vai ter que resolver a situaçao pelas proprias maos.</info>
</item> 

<item> 
<title>A Batalha de Riddick</title> 
<duration>7200</duration> 
<genre>Ação/Suspense/Ficção Cientifica</genre> 
<aired>2004/06/11</aired>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/pfKnyehXOdFFKO1akcW7kdEKz82.jpg</thumbnail>
<info>Os Necromongers sao guerreiros interplanetarios que vivem de assolar novos mundos, oferecendo aos seus habitantes duas opçoes: se converter ou morrer. Os poucos que conseguem sobreviver a eles passam a acreditar em mitos e profecias, ja que nao vêem outra saida de salvaçao. Quem pode ajuda-los e Riddick (Vin Diesel), um homem solitario que vive exilado e fugindo de seus perseguidores.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c2afbcaa2a87eee3392a12f9e5cf4fcf1f6b70ee</link>
</item>
 
<item> 
<title>A Grande Muralha</title> <duration></duration> 
 <genre></genre> 
 <aired></aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:11240554b0badd5792c5d16c49806f70079ad519</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/nCIZ40JJzaXeitNXSnlKGpc9cmT.jpg</thumbnail>
<info>Um grupo de soldados britânicos esta lutando na China e se depara com o inicio das construçoes da Grande Muralha. Eles percebem que o intuito nao e apenas proteger a populaçao do inimigo mongol e que a construçao esconde na verdade um grande segredo.[/I]</info>
</item>

<item> 
<title>A Última Luta</title>
 <duration>6360</duration> 
 <genre>Ação/Comédia</genre> 
 <aired>1993/03/04</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6a833e7793f78a34e4719181aa7d199dd017a33a</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/v36omXBe3D5LKkW19LIVWo9RsoB.jpg</thumbnail>
<info>Fong, fazia parte da cupula dos 10 Tigres da China, os grandes mestres das artes marciais que lutavam contra a Dinastia Manchu. Decidido a ganhar a mao da bela Ting Ting, ele se inscreve em um torneio de artes marciais, no entanto, levado a acreditar que Ting, e uma pessima candidata à esposa, Fong, deliberadamente fracassa, mas o momento de delirio do espectador fica para o ultimo confronto, quando Fong, tera de lutar para salvar a vida do pai que se envolveu com uma sociedade secreta, contra a Dinastia Manchu. Fong, devera lutar contra seu pior inimigo e assim provara porque e o melhor em artes marciais.</info>
</item>

<item> 
<title>Army of the Dead: Invasao em Las Vegas</title>
 <duration>8400</duration> 
 <genre>Terror/Ação</genre> 
 <aired>2021/05/21</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dcd64d5325eb57a09f67497d294a6b72f4a2c7c4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/kn72J6BFcN71VYOl8sTVeo7x9ph.jpg</thumbnail>
<info> Apos um surto de zumbis em Las Vegas, um grupo de mercenarios se aventura em uma zona de quarentena para tentar realizar o maior assalto de todos os tempos.</info>
</item>

<item>
 <title>À Espera dos Bárbaros</title>
 <duration>6720</duration> 
 <genre>Drama/Ação</genre> 
 <aired>2019/09/06</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7bbf9ff9659f9f4616ef2ccfe871c920ae49b094</link>1
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/n4rZH8kkE3fxPJbYJREXFXXePmq.jpg</thumbnail>
<info>Em uma pequena provincia ocidental do Reino Unido vive um magistrado muito dedicado ao seu trabalho. No entanto, quando o Coronel Joll, famoso por seus interrogatorios e torturas, chega da capital para investigar os barbaros, ele começa questionar a sua lealdade em relaçao ao Imperio.</info>
</item>

<item> 
<title>Assalto ao Banco da Espanha </title> 
<duration>7200</duration>
<genre>Ação/Suspense</genre> 
<aired>2021/11/12</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cc8b1206cdbcc858872d41b743b244cac55a6566</link>1
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/AhRSv4npEaE8ZvuJh4CmQpsXDZg.jpg</thumbnail>
<info> No filme Assalto ao Banco da Espanha, O engenheiro Thom topa participar de um assalto ao Banco da Espanha. Calculado em cada detalhe, o roubo se torna uma incessante luta contra o tempo para que consigam se dar bem em meio à Copa do Mundo.</info>
</item>

<item> 
<title>Alerta Vermelho</title> 
<duration>7800</duration> 
<genre>Ação/Suspense</genre> 
<aired>2019/12/19</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c879c005fc375f44f59d0eb2c745761f9b2fb6dd</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w342/43CDkn63ctRbEPu0bmb61VWdauk.jpg</thumbnail>
<info>Estagnado desde 1903, a 9000 pes de altitude, um vulcao entra em erupçao na Montanha Baekdu, localizada na fronteira entre a China e a Coreia do Norte. Armado com a ameaça de erupçoes iminentes, uma equipe de profissionais treinados exclusivamente da Coreia do Sul e do Norte se unem. Juntos, eles devem unir forças e tentar evitar um desastre catastrofico que ameaça a Peninsula Coreana.</info>
</item>

<item> 
<title>Arquivo X: O Filme</title> 
<duration>7320</duration>
<genre>Ficção Cientifica/Mistério</genre> 
 <aired>1998/08/21</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3ddc7f1e4c014e18792b915a8469654f89dcb132</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/jR8t6NB2IJXCTwILkIKvrs94Hsk.jpg</thumbnail>
<info>Os agentes do FBI Fox Mulder (David Duchovny) e Dana Scully (Gillian Anderson) investigam uma conspiraçao depois que uma bomba e detonada em um predio no Texas. Uma das vitimas nao morreu por causa explosao e, sim, devido a um virus misterioso. A dupla segue a direçao das pistas, que podem confirmar a presença de alienigenas na Terra.</info>
</item>

<item> 
<title>A.X.L.</title> <duration>6000</duration> 
 <genre>Ficção científica/Ação</genre> 
 <aired>2018/08/24</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:99f718c04461d65ccaa395fafd5a8899ee4f0bfe</link>2
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/18/05/17/12/59/5609268.jpg</thumbnail>
<info>Desenvolvido pelo governo para fins secretos, A.X.L e um cao robô dotado de extrema rapidez e força acima da media. Quando ele conhece o jovem Miles, surge um inesperado sentimento reciproco de amor e carinho que faz com o robô proteja seu novo dono.</info>
</item>

<item> 
<title>Agentes Vanguard</title> 
<duration>6480</duration> 
<genre>Ação/Suspense</genre>
 <aired>2020/09/30</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ccaad5c258b73fa65750e81b85561dc06128aac0</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/fMXRTTMiEsvSFqhRuoeZXKcl3QP.jpg</thumbnail>
<info>A empresa de segurança secreta Vanguard e a ultima esperança de sobrevivência para um contador depois que ele e alvo da organizaçao mercenaria mais mortal do mundo.</info>
</item> 

<item> 
<title>A Senha: Swordfish </title> 
<duration>6000</duration> 
 <genre>Suspense/Ação</genre> 
 <aired>2001/06/08</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:61947ef7138a869adfb841500828e1196a26b5cc</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/vaFp9zQAQKa1goZhGJn4KavhWbF.jpg</thumbnail>
<info>O mais perigoso de todos os espioes e contratado pela CIA para convencer um hacker de computador que acabou de sair da prisao a ajuda-lo a roubar seis bilhoes de dolares.</info>
</item>

<item> 
<title>As Viúvas</title> <duration>7800</duration> 
 <genre>Ação/Crime/Suspense</genre> 
 <aired>2018/11/19</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:aef099b13e9a7870b8b936a78a0861a5ea6d6f30</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/18/11/01/23/33/0266707.jpg</thumbnail>
<info>Um tiroteio deixa quatro criminosos mortos durante uma tentativa de assalto em Chicago. Suas viuvas, cheias de dividas, decidem juntar forças e dar seu proprio golpe para garantir um futuro para suas familias.[/I]</info>
</item>

<item>
<title>Abaixo de Zero</title> 
<duration>6360</duration> 
 <genre>Ação/Suspense</genre> 
 <aired>2021/01/29</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:98f1d9f14ad98983bf5719281815a810a2850839</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mnz14c3avoGVaGwo6pbMItrjWdJ.jpg</thumbnail>
<info>Um ônibus penitenciario e atacado e o policial encarregado tem que enfrentar criminosos dentro e fora do veiculo, alem de um inimigo silencioso: o frio congelante. </info>
</item> 

<item> 
<title>A Chantagem </title> 
<duration>9600</duration>
<genre>Crime/Suspense</genre> 
 <aired>2015/07/31</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:db60f9630d971c4a10f0f223fad54754f49fa1c8</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/nyiTphn50zx5aYzHonaiuSgjTx.jpg</thumbnail>
<info>Medidas desesperadas sao tomadas por um homem que tenta salvar sua familia do lado negro da lei, depois de cometer um crime inesperado.[/I]</info>
</item>

<item>
<title>A Sombra do Inimigo </title> <duration>6060</duration> 
<genre>Suspense/Ação</genre> 
<aired>2012/12/07</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2e27b7ddfe69140dbfda665e008af853e13e28f7</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/7S4IzxdHYNXbODpqUUXt70pMPqm.jpg</thumbnail>
<info>O novo alvo de investigaçao do detetive Alex Cross e o assassino em serie Picasso, que costuma drogar e torturar brutalmente suas vitimas antes de executa-las. Mas o caso torna-se pessoal para o investigador quando sua familia e atingida.</info>
</item>

###letra B

<item> 
 <title>Besouro Azul</title> 
 <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:81ba02dd4e9b4971ae8be003ba5643932c8d8c73</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gA6sEygZlszxZZZTR5jD9rfleZO.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/H6j5smdpRqP9a8UnhWp6zfl0SC.jpg</fanart>
<genre>Ação, Ficção científica</genre> / <rate>6.9</rate> / <aired>2023/08/17</aired> / <duration>7620</duration>
<info>Jaime Reyes, um adolescente de origem mexicana que encontra um artefato alienígena que lhe dá um exoesqueleto mecanizado e poderes, tornando-o no Besouro Azul.</info> 
</item>

<item>  
<title>Black Clover: A Espada do Rei Mago</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e26db88acc7f4b2352fb56ae53e0b3ded510b6cc</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5KK0FJGdZI7jMhfwyJTg1LGR2z8.jpg</thumbnail> 
 <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/rogeBJK44LtWynOqzMFmEF30T80.jpg</fanart>
<genre>Animação, Fantasia, Ação, Aventura</genre> / <rate>8.7</rate> / <aired>2023/06/16</aired> / <duration>6780</duration>
<info>Um garoto destemido e sem poderes mágicos luta pelo título de Rei Mago – enfrentando quatro rivais que foram banidos e agora ameaçam destruir o Reino Clover.</info> 
</item>

<item>
 <title>Bilhete de Fuga</title> 
 <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:28d2087b747dc6d069836a70d48040adf88b7ec2</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ihss7lYlG9xON9RnOIy2pwLbdLX.jpg</thumbnail>
<info>Freddy, um pequeno criminoso, está fugindo com um saco cheio de dinheiro e cocaína após um assalto. Gravemente ferido e muito machucado Freddy entra em um ônibus sujo onde conhece uma garota misteriosa e um passageiro assustador.</info>
<genre>Crime, Ação, Thriller</genre> <aired>2022/09/02</aired> <duration>5700</duration> 
</item>

<item>  
<title>Bala Perdida 2</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5cce467c1cd1f37965a89687b195a15bd24d9214</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mqSZ36rvitkDJdXIFIBmsbG2d1D.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/707thQazLJiYLBhCrZlRoV05NNL.jpg</fanart>
<genre>Ação, Drama, Thriller</genre> / 2022 / <votes>7.2</votes> / <aired>2022/11/10</aired> / <duration>5880</duration>
<info>Tendo limpado seu nome, o gênio mecânico Lino tem apenas um objetivo em mente: se vingar dos policiais corruptos que mataram seu irmão e seu mentor.</info>
 </item>
 
<item> 
<title>Blackout</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c4408397f875117cc95fe5d97ec99517ab8e8a8b</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xDgnmbdWS59NtTPdzujdZGuPUPZ.jpg</thumbnail>
<info>Um homem desperta com amnésia em um hospital mexicano e descobre que é alvo de um cartel. Agora, ele precisa ir atrás da verdade, rápido!</info>
<genre>Ação, Aventura, Thriller</genre> <aired>2022/10/12</aired> <duration>4860</duration> 
</item>



</items>