<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item>  
<title>A Grande Aventura de Blue na Cidade</title>  <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:111de30deea9201fbb944e23f772a6121dafb34b</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gFyB6XHUrvd3FvgN7NQbS0gjYv7.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/zXevaiDGrjtFMtUiiUuEVIxnqFs.jpg</fanart>
<genre>Família, Aventura, Música, Animação</genre> / <year>2022</year> / <rate>6.7</rate> / <aired>2022/11/18</aired> / <duration>4440</duration> <studio>PARAMOUNT+</studio>
<info>Quando Josh tem a oportunidade de uma vida inteira para fazer um teste para o musical da Broadway de Rainbow Puppy, Josh e Blue skidoo para Nova York pela primeira vez, onde conhecem novos amigos e descobrem a magia da música, dança e seguir os sonhos.</info> 
</item>

<item>
<title>A Fantástica Fábrica de Chocolate (1971)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b0860faee75f541a438bda33c66dce0073083318</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/noanwChjqswpEz5FTaqdbztfSsB.jpg</thumbnail>
<info>Um garoto pobre ganha o direito de visitar a fábrica de chocolates do excêntrico Willy Wonka. Acompanhado por seu avô e quatro crianças mimadas, ele vive aventuras inesquecíveis e aprende uma importante lição.</info>
<genre>Família, Fantasia, Comédia</genre>
<aired>1971/09/24</aired>
<duration>6000</duration>
</item>

<item>
<title>A Fantástica Fábrica de Chocolate (2005)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:889d87758160c593f1f9832372ca53919d26bfaf</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vSl1u0z4TCKL4VPVyr6KDtZibYT.jpg</thumbnail>
<info>Willy Wonka (Johnny Depp) é o excêntrico dono da maior fábrica de doces do planeta, que decide realizar um concurso mundial para escolher um herdeiro para seu império. Cinco crianças de sorte, entre elas Charlie Bucket (Freddie Highmore), encontram um convite dourado em barras de chocolate Wonka e com isso ganham uma visita guiada pela lendária fábrica de chocolate, que não era visitada por ninguém há quinze anos. Encantado com as maravilhas da fábrica, Charlie fica cada vez mais fascinado com a visita.</info>
<genre>Aventura, Comédia, Família, Fantasia</genre>
<aired>2005/07/13</aired>
<duration>6660</duration>
</item>

<item>
<title>A Invenção de Hugo Cabret</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a1019c5d6df93ce9a703399308319217e7ef46c9</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/uJaIMHO88X5BWWnnirejsHtgQvF.jpg</thumbnail>
<info>Paris, anos 30. Hugo Cabret é um órfão que vive escondido nas paredes da estação de trem. Ele guarda consigo um robô quebrado, deixado por seu pai. Um dia, ao fugir do inspetor, ele conhece Isabelle, uma jovem com quem faz amizade. Logo Hugo descobre que ela tem uma chave com o fecho em forma de coração, exatamente do mesmo tamanho da fechadura existente no robô. O robô volta então a funcionar, levando a dupla a tentar resolver um mistério mágico.</info>
<genre>Aventura, Drama, Família</genre>
<aired>2012/02/17</aired>
<duration>7560</duration>
</item>

<item>
<title>A Bússola de Ouro</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4d2972643e507f5cb90024c48c56d23b033dbbd1</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fRTu6vaYNZgNtMmVyKTgtVJbCrK.jpg</thumbnail>
<info>Lyra Belacqua (Dakota Blue Richards) é uma órfã que foi criada na Universidade Oxford. No mundo em que vive todas as pessoas têm um "daemon", ou seja, uma manifestação de sua própria alma em forma animal. Lyra leva uma vida tranqüila até ela e seu daemon, Pantalaimon, descobrirem a existência de uma substância misteriosa chamada "pó". Isto provoca um estranho efeito nas crianças, o que faz com que as autoridades religiosas se convençam de que representa o mal. Seguindo o misterioso Lorde Asriel (Daniel Craig), seu protetor, Lyra parte em busca de uma resposta. Em Londres ela descobre que diversas crianças estão desaparecendo, entre elas Roger (Ben Walker), seu melhor amigo. Com a ajuda de um instrumento ancestral, que se parece com uma bússola de ouro, ela parte numa jornada que pode alterar o mundo para sempre.</info>
<genre>Aventura, Fantasia</genre>
<aired>2007/12/25</aired>
<duration>6780</duration>
</item>

<item>
<title>A Múmia</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b135423c6d21bb2951bcee2b10a0fa570bad0907</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/x9WtRo3zf7p3K7ERdlpqlRgtYU6.jpg</thumbnail>
<info>Em 1926, um grupo de arqueólogos descobre uma tumba na cidade perdida de Hamunaptra. Dentro da tumba é encontrado o corpo de Imhotep (Arnold Vosloo), o sacerdote do Faraó Seti (Aharon Ipalé), que foi mumificado vivo além de ter recebido a mais terrível das maldições por ter dormido com a amante do faraó e, movido por ciúme doentio e amor, ter matado o Faraó. No entanto, quando um dos membros da expedição lê um manuscrito que foi encontrado pelo grupo e traz Imhotep de volta vida, ele ressurge cheio de ódio e só pensa em reencontrar sua amada e destruir todos que cruzem o seu caminho, trazendo consigo as dez pragas do Egito.</info>
<genre>Aventura, Ação, Fantasia</genre>
<aired>1999/06/18</aired>
<duration>7500</duration>
</item>

<item>
<title>A Múmia: Tumba do Imperador Dragão</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bead7f5bd4ffdab806bebf6b83e2bc30ffe30dcf</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/u3TcImkrjRRlLNC7KndvV82iI74.jpg</thumbnail>
<info>O imperador chinês Dragão e seu grande exército são enfeitiçados e enterrados por uma bruxa maldita. Quando o jovem arqueólogo Alex O' Connell é enganado para ressuscitar o imperador, ele e seus famosos parentes devem encontrar uma forma de mandar o mal de volta para a tumba antes que Dragão desperte seu grande exército.</info>
<genre>Aventura, Ação, Fantasia</genre>
<aired>2008/08/01</aired>
<duration>6720</duration>
</item>

<item>
<title>A Lenda de Tarzan</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0ad1eda5701a2c7076accefe45f5c255ad195d72</link>
<thumbnail>https://archive.org/download/rAAruJ0hAad7dgkamxh8sKTaiRs/8552VHmcUAUgGvIXzrDm4nSQYci.jpg</thumbnail>
<info>Releitura da clássica lenda de Tarzan, na qual um pequeno garoto órfão é criado na selva, e mais tarde tenta se adaptar à vida entre os humanos. Na década de 30, Tarzan, aclimitado à vida em Londres em conjunto com sua esposa Jane, é chamado para retornar à selva onde passou a maior parte da sua vida onde servirá como um emissário do Parlamento Britânico.</info>
<genre>Fantasia, Ação, Aventura</genre>
<aired>2016/07/21</aired>
<duration>6540</duration>
</item>

    <item>
		<title>A Incrível História da Ilha das Rosas</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/6Q5cfHddcKyC4KBKOzZeQ5hI55N.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/6Q5cfHddcKyC4KBKOzZeQ5hI55N.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ffc5b805bbc33fa1713048a8e79e90898eb6f8c5</link>
		<info>Sinopse: Um engenheiro idealista constrói sua própria ilha na costa italiana e a declara uma nação, atraindo a atenção do mundo. Os valores são testados quando o governo italiano o declara inimigo, mas para mudar o mundo é preciso correr riscos.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>A Princesa e a Plebeia: Nova Aventura</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/4PdBXLcLb75cHtdxd7EVo8fL60h.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/4PdBXLcLb75cHtdxd7EVo8fL60h.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0bc1218bafd2a93e2efe74a59c6a496d9c7ba8cb</link>
		<info>Sinopse: A coroação de Margaret está atrapalhando a vida amorosa da futura rainha. Sua sósia Stacy tem um plano para ajudar – se outra garota idêntica a elas não estragar tudo.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>A Extraordinária Garota Chamada Estrela</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/zYvD1TZfGF2RHe1078MULl78nsV.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/zYvD1TZfGF2RHe1078MULl78nsV.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:61f63779942d85ee455cabee77e1707bc8c44398</link>
		<info>Sinopse: Leo Borlock, é um estudante mediano da Mica High School. Ele tira notas decentes, é membro da banda marcial da escola e sempre se contentou a voar abaixo do radar. Mas tudo isso muda quando ele conhece Estrela Caraway, uma aluna nova confiante e colorida com uma predileção pelo ukulele, que se destaca da multidão. Ela é doce, enxerga magia nas coisas comuns e toca a vida de todos com os gestos mais simples. Suas excentricidades e personalidade contagiante encantam Leo e o corpo estudantil, e ela rapidamente deixa de ser ignorada e ridicularizada para ser aceita e aclamada, e o inverso outra vez, colocando Leo em uma montanha-russa de emoções.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>A Ilha da Fantasia</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/zEae3Y5gB7e8Z3LZWsMWZcrsf92.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/zEae3Y5gB7e8Z3LZWsMWZcrsf92.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0744ed0f7c417cf4e9bb330eecf283d762917a1c</link>
		<info>Sinopse: Uma ilha mágica no meio do Oceano Pacífico oferece aos seus visitantes a possibilidade de realizar seus sonhos e viver aventuras que parecem impossíveis em qualquer outro lugar. Porém, como avisa o anfitrião da ilha, Sr. Roarke (Michael Pena), realizar seus desejos pode não acontecer da maneira esperada.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>A Caçada ao Outubro Vermelho</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/iMViugzRCgok8Of27cCN9yru8BD.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/iMViugzRCgok8Of27cCN9yru8BD.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:901aa184a510f5b8a1379f90b7cec55d7c62265a</link>
		<info>Sinopse: O ano é 1984. O alto comando soviético acredita na possibilidade de deserção quando o capitão Markus Ramius, o comandante do Outubro Vermelho, o mais moderno submarino russo, desobedece ordens superiores e navega em direção à América. Outros submarinos soviéticos recebem ordem de afundar o Outubro Vermelho e os americanos decidem fazer o mesmo, temendo que seu território esteja ameaçado.</info>
	</item>
	
	
<item>
<title>Bem-vindo à Selva</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:aba1f8f1b2dc640b217673fcdaeb89e2851f3b3b</link>
<thumbnail>https://archive.org/download/rAAruJ0hAad7dgkamxh8sKTaiRs/5CgCYCiObKgst1UIdqibU8ZeKAX.jpg</thumbnail>
<info>Travis (Seann William Scott) é um jovem de família rica que foi para a Amazônia em busca de uma mina de ouro perdida, popularmente chamada de Helldorado. Para encontrá-lo sua família contrata Beck (The Rock), que parte para o Brasil à sua busca. Após alguns desentendimentos iniciais, Travis convence Beck a ajudá-lo em sua busca. Porém eles precisarão enfrentar Hatcher (Christopher Walken), o chefe de uma mineradora, que também está em busca de Helldorado.</info>
<genre>Aventura, Ação, Comédia, Thriller</genre>
<aired>2003/10/17</aired>
<duration>6240</duration>
</item>

<item>
<title>Branca de Neve e o Caçador</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d33dfac0daba802b088fd5ee0a1e4fc7498e2cad</link>
<thumbnail>https://archive.org/download/rAAruJ0hAad7dgkamxh8sKTaiRs/bR4nC4.jpg</thumbnail>
<info>A Rainha Ravenna quer destruir a Branca de Neve, que é mais bonita do que ela. A rainha contrata um caçador, mas tudo começa a dar errado quando ele ajuda a princesa.</info>
<genre>Aventura, Fantasia, Drama</genre>
<aired>2012/06/01</aired>
<duration>7620</duration>
</item>
	
<item> 
<title>Cidade Perdida</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1ab5b765956bdb32afba856b40a7821b21cf0c11</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vsX9gj7t56ZlMYKNYccskeW5adT.jpg</thumbnail>
<info>Uma romancista reclusa acredita que nada seria pior que fazer a turnê do seu livro mais recente com o modelo que ilustra a capa. Tudo muda quando a autora e o modelo sofrem uma tentativa de sequestro, e, com isso, são levados para uma surpreendente aventura na selva.</info>
<genre> Aventura, Comédia</genre>
<aired>2022/04/21</aired>
<duration>6720</duration>
</item>

<item>
<title>Cruella</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0657a6a19541a05cacecf638445b55663acd19d7</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/rRYNGhcAZlTfIUS7iFoF4H9iDbc.jpg</thumbnail>
<info>Na Londres dos anos 70 em meio à revolução do punk rock, Estella, uma garota inteligente e criativa determinada a fazer um nome para si através de seus designs. Ela faz amizade com uma dupla de jovens ladrões e, juntos, constroem uma vida para si nas ruas de Londres. Um dia, o talento de Estella para a moda chama a atenção da Baronesa Von Hellman, uma lenda fashion que é devastadoramente chique e assustadora. Mas o relacionamento delas desencadeia um curso de eventos e revelações que farão com que Estella abrace seu lado rebelde e se torne a Cruella má, elegante e voltada para a vingança.</info>
<genre>Aventura, Comédia</genre>
<aired>2021/05/28</aired>
<duration>8040</duration>
</item>

<item>
<title>Dora e a Cidade</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c204f15dea6c9182e9918bf4f08b98750dbdd768</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zn6uvrCTymyl9dYkoU2XDODC8IC.jpg</thumbnail>
<info>Ambientado na floresta peruana, o filme narra as aventuras de Dora (Isabella Merced) junto de seu macaco Botas, amigos que acabou de fazer na escola e um misterioso explorador a fim de salvar seus pais de mercenários. Mas Dora também terá de solucionar um grande mistério envolvendo Parapata, uma antiga cidade perdida dos Incas.</info>
<genre>Aventura, Comédia, Família, Fantasia</genre>
<aired>2019/11/14</aired>
<duration>6120</duration>
</item>

    <item>
		<title>Dennis, o Pimentinha </title>
		<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/91/08/28/20128492.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/91/08/28/20128492.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7e92ca2da8449b0ca573e0ac2f3ef80e5a5e1148</link>
	        <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6F9B4F12677EA16CCD757D672EAD7A9C1F3ECA0D$nome=[B]DENNIS O PIMENTINHA ATACA NOVAMENTE [/B]</link>
	        <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:099BA5752B8867D074AFC4A8D83E8E126A274C91$nome=[B]O NATAL DE DENNIS O PIMENTINHA [/B]</link>
		<info>Sinopse: Dênis (Mason Gamble) é um garoto que inferniza a vizinhança e George Wilson (Walter Matthau), um vizinho aposentado, parece ser o alvo preferido do menino. Alice Mitchell (Lea Thompson), a mãe de Dênis, começou em um novo emprego e logo se vê obrigada a viajar com Henry (Robert Stanton), seu marido. Como a fama de Dênis é notória, nenhuma babá quer ficar tomando conta do garoto, mas Martha Wilson (Joan Plowright), a esposa de George, se prontifica em cuidar do pimentinha. Isto deixa seu marido desesperado, mas o pior ainda está por vir quando Dênis "colabora" na reunião que os Wilson fazem para comemorar um prêmio de jardinagem, ganho por George.</info>
	</item>
	
	 <item>
		<title>Dennis, o Pimentinha ataca novamente </title>
		<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9AnwwTia1JiQH6lItJ3dSz9onvI.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9AnwwTia1JiQH6lItJ3dSz9onvI.jpg</fanart>
	        <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6F9B4F12677EA16CCD757D672EAD7A9C1F3ECA0D</link>
		<info>Sinopse: Dênis (Mason Gamble) é um garoto que inferniza a vizinhança e George Wilson (Walter Matthau), um vizinho aposentado, parece ser o alvo preferido do menino. Alice Mitchell (Lea Thompson), a mãe de Dênis, começou em um novo emprego e logo se vê obrigada a viajar com Henry (Robert Stanton), seu marido. Como a fama de Dênis é notória, nenhuma babá quer ficar tomando conta do garoto, mas Martha Wilson (Joan Plowright), a esposa de George, se prontifica em cuidar do pimentinha. Isto deixa seu marido desesperado, mas o pior ainda está por vir quando Dênis "colabora" na reunião que os Wilson fazem para comemorar um prêmio de jardinagem, ganho por George.</info>
	</item>
	
	 <item>
		<title>Dennis, o Pimentinha o natal de dennis </title>
		<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1MEnonlDjYqgOkq2x8eONQBNsYT.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1MEnonlDjYqgOkq2x8eONQBNsYT.jpg</fanart>
	        <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:099BA5752B8867D074AFC4A8D83E8E126A274C91</link>
		<info>Sinopse: Dênis (Mason Gamble) é um garoto que inferniza a vizinhança e George Wilson (Walter Matthau), um vizinho aposentado, parece ser o alvo preferido do menino. Alice Mitchell (Lea Thompson), a mãe de Dênis, começou em um novo emprego e logo se vê obrigada a viajar com Henry (Robert Stanton), seu marido. Como a fama de Dênis é notória, nenhuma babá quer ficar tomando conta do garoto, mas Martha Wilson (Joan Plowright), a esposa de George, se prontifica em cuidar do pimentinha. Isto deixa seu marido desesperado, mas o pior ainda está por vir quando Dênis "colabora" na reunião que os Wilson fazem para comemorar um prêmio de jardinagem, ganho por George.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>Do Outro Lado da Lei</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/cw0izcXHFuOGwgaVmdoYZL6lDyf.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/cw0izcXHFuOGwgaVmdoYZL6lDyf.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7fd3c2e080a71e2329099e7e3ef1b195e31822e6</link>
		<info>Sinopse: Quando seu irmão é morto por um fora da lei, três irmãos Dalton se juntam ao departamento do xerife. Quando são enganados pela lei, recorrem ao crime. Tentando superar Jesse James, eles tentam roubar dois bancos de uma vez em 1892. As coisas ficam feias.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>Dolittle</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/tsa2NZ3QzR6zHg2e20yJfSOhUnS.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/tsa2NZ3QzR6zHg2e20yJfSOhUnS.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5716966012a1a5aa785d78e1675f145b8094464d</link>
		<info>Sinopse: O Dr. Dolittle vive com uma variedade de animais exóticos e conversa com eles diariamente. Quando a jovem rainha Victoria fica doente, o excêntrico médico e seus amigos peludos embarcam em uma aventura épica em uma ilha mítica para encontrar a cura.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>Em Busca do Paraíso</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/qpsjIxuGXRbiWPwRv0iDfOpXcwh.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/qpsjIxuGXRbiWPwRv0iDfOpXcwh.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1bce8186dcf9f531bc913473ce94124655edb142</link>
		<info>Sinopse: Vivendo em um reino de escuridão, um jovem embarca numa épica jornada em busca da Cidade Celestial. Ele precisará enfrentar diversos perigos e provações apenas com a ajuda de um antigo livro. Inspirado no livro O Peregrino, de John Bunyan.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>Era Uma Vez – Anastasia (2020)</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/7Fb674EYB3PqrcSKLC1e8e9Oulm.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/7Fb674EYB3PqrcSKLC1e8e9Oulm.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:16a4360b2489587bff29a94b871b125ee917c837</link>
		<info>Sinopse: O filme conta a história de Anastasia Romanov e começa em 1917, quando a filha mais nova de Tsar Nicholas II foge das tropas de Lênin através de um portal de tempo, emergindo em 1988, quando ela faz amizade com uma jovem americana.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>Fada Madrinha</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/gJ3Q4tFO74QekUBdpnO9FvWzr4n.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/gJ3Q4tFO74QekUBdpnO9FvWzr4n.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4a4b184a9a71158e50d9b4d9d340a9e3f96b4d62</link>
		<info>Sinopse: Uma fada madrinha jovem e inexperiente embarca numa aventura por conta própria para provar seu valor rastreando uma jovem cujo pedido de ajuda foi ignorado. O que ela descobre é que a garota agora se tornou uma mulher adulta que precisa de algo muito diferente de um “príncipe encantado”.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>Freaks: Um de Nós</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/q5vhnaaOLSUboRJwiJbYqoUsach.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/q5vhnaaOLSUboRJwiJbYqoUsach.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9ede10ade85e4f1e77240d4ded629a7054862e44</link>
		<info>Sinopse: Depois de encontrar um homem misterioso, uma cozinheira descobre que tem superpoderes e descortina uma conspiração de sabor amargo.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>Fim do Mundo</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/6rwPXazSZHl379aBcBVN9d44ze4.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/6rwPXazSZHl379aBcBVN9d44ze4.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cbf160d581305da2734272d4c978c7d076bb66cd</link>
		<info>Sinopse: Depois de um ataque extraterrestre, a humanidade só tem uma esperança: um grupo de quatro adolescentes sem nada em comum isolados no seu acampamento de férias.</info>
	</item>
	
	<item>
<title>Ghostbusters: Mais Além</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4c9809505977067138751a722ad1eee5b14ad8d9</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/719aIhGrTrJ0yzkZ806Ea4rbonV.jpg</thumbnail>
<fanat>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/719aIhGrTrJ0yzkZ806Ea4rbonV.jpg</fanat>
<info>Uma mãe solteira resolve se mudar para uma pequena cidade do interior com seus filhos, e acaba descobrindo uma conexão com os Caça-Fantasmas originais e o que o seu avô deixou para trás como legado.</info>
<genre>Fantasia, Comédia, Aventura</genre>
<aired>2021/11/18</aired>
<duration>7440</duration>
</item>

<item> 
<title>Garfield: O Filme </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2004/06/11</aired> <duration>4920</duration>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/co8AsyQc2KDMUooWMLq7ACw7jnR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/co8AsyQc2KDMUooWMLq7ACw7jnR.jpg</fanart>
<info>Garfield e um gato preguiçoso que adora lasanha e tem a vida que sempre quis: come, dorme e vê televisao sempre que quer. Ate que seu dono, Jon Arbuckle (Breckin Meyer), decide adotar um cachorro, Odie. Contrariado com o novo hospede, que agora divide com ele a atençao de seu dono, Garfield inicia uma disputa particular com Odie. Porem, quando Odie e sequestrado, Garfield sente remorsos e parte para salvar o cachorro.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:be53919f00174b0aa76adcbb2fed88d87c810a70</link>
</item>

<item> 
<title>Garfield 2</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2006/06/15</aired> <duration>6160</duration>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mGZt5l90cEeqKGaUrH1fJIpzSzM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mGZt5l90cEeqKGaUrH1fJIpzSzM.jpg</fanart>
<info>Garfield vai à Inglaterra e la e confundido com Prince, o bicho de estimaçao de uma condessa falecida recentemente. Prince e o herdeiro de um castelo e e tratado como um rei, do jeito que Garfield sempre quis. No castelo, ele ajuda um grupo de animais a salvar a propriedade das malvadas maos do lorde Dargis (Billy Connolly).</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5c39fcd5e563729860af199f5cbcb131f3fc82ab</link>
</item>

  <item>
		<title>Highlander: O Guerreiro Imortal</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/Aq7svK5vv8Ex5BXoTWpyhJzkVsj.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/Aq7svK5vv8Ex5BXoTWpyhJzkVsj.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8b17f1a74a555c718dd0b9af088a1096e249d3b0</link>
		<info>Sinopse: Connor MacLeod (Christopher Lambert), um guerreiro escocês do século XVI, imortal e, após algum tempo, encontra Juan Ramirez (Sean Connery), imortal como ele. Ramirez o ensina a manejar uma espada, pois a única forma de matar um imortal é cortando sua cabeça. Após alguns séculos, surge um inimigo, imortal como ambos, que pretende decapitar Connor, para se tornar o único imortal da face da Terra.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>Highlander 2: A Ressurreição</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/ll8T8czbEl0HMydE1bSW7ojnFSf.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/ll8T8czbEl0HMydE1bSW7ojnFSf.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:55c7529e701e47dfcf84763ea1575ce4f9377b1d</link>
		<info>Sinopse: Condenado a envelhecer entre os terráqueos, Connor MacLeod (Christopher Lambert), o último guerreiro highlander, aos 75 anos, ainda é uma esperança para seu povo no planeta Zeist. Por isso, o ditador Katana (Michael Ironside) se lança à Terra para matá-lo, desencadeando uma batalha de vida ou morte.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>Highlander 3: O Feiticeiro</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/l2pl6ZL2Hfg92p2ziJ93lERAjU.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/l2pl6ZL2Hfg92p2ziJ93lERAjU.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c7ca4f39ca2c00913aec6c5b0cafe3384a8f0065</link>
		<info>Sinopse: No século XVI, Highlander (Christopher Lambert) visita o feiticeiro Nakano (Mako), que o alerta para o perigo do sanguinário Kane (Mario Van Peebles). O embate entre os dois termina com Kane preso. Quatrocentos anos depois, uma escavação no Japão liberta Kane de sua prisão secular, que ressurge com apenas um desejo: Vingar-se do guerreiro imortal.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>Highlander 4: A Batalha Final</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/dDiiDUXQBhO8tcW9iLeRo7TwiLE.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/dDiiDUXQBhO8tcW9iLeRo7TwiLE.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e5a644b297e5f3c828ad70ba8b81059b85971d1e</link>
		<info>Sinopse: Connor (Christopher Lambert) e Duncan MacLeod (Adrian Paul) se encontram e passam a lutar juntos contra uma força maligna que surge como a grande ameaça aos imortais da face da Terra. O poderoso Kell (Bruce Payne) cria um exército de imortais com os mais diversos poderes e pretende ganhar o jogo final a qualquer custo. Para enfrentá-lo, um dos dois terá que fazer um sacrifício final.</info>
	</item>
	
	
	<item>
<title>Indiana Jones e os Caçadores da Arca Perdida</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c52da55739a2229b4cbad0023d9cf49afa9c5a7c</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/og4GvSmw3qwiBK8eJF2Txcncian.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/og4GvSmw3qwiBK8eJF2Txcncian.jpg</fanart>
<info>Em 1936, o arqueólogo Indiana Jones é contratado para encontrar a Arca da Aliança, que segundo as escrituras bíblicas conteria "Os Dez Mandamentos" que Deus revelou a Moisés no Monte Horeb. Mas como a lenda diz que o exército que a possuir será invencível, Indiana Jones terá um adversário de peso na busca pela arca perdida: o próprio Adolf Hitler.</info>
<genre>Aventura, Ação</genre>
<aired>1981/08/25</aired>
<duration>6900</duration>
</item> 

<item>
<title>Indiana Jones e o Templo da Perdição</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d147471d897f2f1d6a59429e539c92c7f01ef851</link>
<thumbnail>https://archive.org/download/rAAruJ0hAad7dgkamxh8sKTaiRs/rAAruJ0hAad7dgkamxh8sKTaiRs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://archive.org/download/rAAruJ0hAad7dgkamxh8sKTaiRs/rAAruJ0hAad7dgkamxh8sKTaiRs.jpg</fanart>
<info>Em 1935, o professor, arqueólogo e aventureiro Indiana Jones tem uma nova missão: resgatar as pedras roubadas por um feiticeiro e libertar crianças escravizadas. Para tanto, enfrenta os poderes mágicos e o fanatismo de um culto que sacrifica seres humanos.</info>
<genre>Aventura, Ação</genre>
<aired>1984/05/23</aired>
<duration>7080</duration>
</item> 

<item>
<title>Indiana Jones e a Última Cruzada </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3a3ea9934af8beda99d3af8f842917e418a79a30</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vTBem2ZGmLKVgaD3EtJUfMQ9AH1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vTBem2ZGmLKVgaD3EtJUfMQ9AH1.jpg</fanart>
<info>O arqueólogo Indiana Jones tem acesso à um misterioso envelope que contém informações sobre a localização do lendário Santo Graal, o cálice que Jesus Cristo teria utilizado na Última Ceia. Quando seu pai, o professor Henry Jones, é sequestrado pelos nazistas, o aventureiro irá embarcar numa missão perigosa para salvá-lo e impedir que a relíquia sagrada caia em mãos erradas.</info>
<genre>Aventura, Ação</genre>
<aired>1989/06/28</aired>
<duration>7620</duration>
</item> 


<item>
<title>Indiana Jones e o Reino da Caveira de Cristal</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f8c538d37299465dd51d46d84b846a6a76580685</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/ftcnTl9gExKXtmDkOCx7ztgp3Tz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/ftcnTl9gExKXtmDkOCx7ztgp3Tz.jpg</fanart>
<info>Durante a Guerra Fria, Indiana Jones e o jovem Mutt buscam a Caveira de Cristal, um objeto místico de grande valor, mas logo percebem que não estão sozinhos. Soviéticos liderados pela cruel Irina Spalko também querem o objeto para tentar dominar o mundo através dele.</info>
<genre>Aventura, Ação</genre>
<aired>2008/05/28</aired>
<duration>7320</duration>
</item> 

<item>
		<title>Invasão Zumbi 2: Península</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/dGVUiqnahQ4ZZRchGRpO2SyhtQY.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i.ibb.co/T8sJJLN/fundo-preto-e-laranja.png</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9c188ed4e4703fbeadaffefc3dfadfc72a8af853</link>
		<info>Sinopse: A península coreana ficou devastada após o surto de zumbis que atingiu os passageiros de um trem-bala com destino a Busan há quatro anos. Com isso, um ex-soldado que conseguiu fugir do país, Jung-seok, tem a missão de retornar e acaba encontrando alguns sobreviventes.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>IO – O Último na Terra</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/utH781EwjzzXQC6fZUO3cw8L5Ht.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i.ibb.co/T8sJJLN/fundo-preto-e-laranja.png</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7035f1e328dd7edfde7544c433c3482988c58d90</link>
		<info>Sinopse: Quando um jovem cientista procura uma maneira de salvar uma Terra agonizante, ela encontra uma conexão com um homem que está correndo para pegar o último ônibus espacial do planeta.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>Inteligência Artificial</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/aXosp6MFBxYi4m6ZmE4u1auReHc.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i.ibb.co/T8sJJLN/fundo-preto-e-laranja.png</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:366fec6bdb3daa6c953b5be525c1fbb2f29954eb</link>
		<info>Sinopse: Um relacionamento íntimo entre um humano e um androide testa os limites da natureza humana.</info>
	</item>
	
	
	<item>
<title>Jumanji</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2beaa83636902781919f27b2ae47a8e3d4f24077</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/z46R8oShx61gXMrAmd7ptpVqNI0.jpg</thumbnail>
<info>Quando duas crianças encontram e jogam um jogo de tabuleiro mágico, elas soltam um homem preso por décadas - e uma série de perigos que só podem ser detidos ao terminar o jogo.</info>
<genre>Aventura, Fantasia, Família</genre>
<aired>1995/03/29</aired>
<duration>6000</duration>
</item>

<item>
<title>Jumanji: Bem-Vindo à Selva</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:aea95dc27ab77cdd8907b32d5b9968de0fa436f9</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/uT1pHr90KqQGMucv7YgyPdxhMiC.jpg</thumbnail>
<info>Quatro adolescentes que estão de castigo depois das aulas encontram um console de videogame antigo com um jogo que nunca tinham ouvido falar. Quando decidem jogar, são imediatamente sugados para dentro de uma selva, para o mundo de Jumanji, onde assumem os corpos dos seus avatares. Eles têm que ir até o fim da maior aventura de suas vidas, recheada de diversão, emoções e perigos, ou ficarão para sempre dentro do jogo!</info>
<genre>Aventura, Ação, Comédia, Fantasia</genre>
<aired>2018/01/04</aired>
<duration>7140</duration>
</item>

<item>
<title>Jumanji: Próxima Fase</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e2068479ae4ab76e6938766800cd7c64a2f66470</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bBRDUTr6jgbD8I8A9DvVGrVbdfB.jpg</thumbnail>
<info>A turma está de volta, mas o jogo mudou. Quando voltam para Jumanji para resgatar um amigo, descobrem que nada do que esperavam. Com mais ação e surpresas, os jogadores terão que desbravar partes desconhecidas e inexploradas, dos desertos áridos até montanhas de neve, para escapar.</info>
<genre>Aventura, Comédia, Fantasia</genre>
<aired>2020/01/16</aired>
<duration>7380</duration>
</item>

<item>
<title>Jungle Cruise</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:20d3a71d3e6f7f63b240240ad7fd70cba987660d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9E76j2DcQv8LdbX1Wa9jpbDBfw1.jpg</thumbnail>
<info>O destemido capitão Frank Wolff e a intrépida pesquisadora Lily Houghton se aventuram pela Amazônia a bordo da peculiar embarcação La Quila. Determinados a encontrar uma árvore cujos poderes de cura podem mudar o futuro da medicina, nem mesmo as águas perigosas e as forças sobrenaturais que enfrentam pelo caminho poderão detê-los. Mas os riscos aumentam ainda mais conforme os segredos da árvore se revelam, o destino de Lily e Frank e também de toda a humanidade está em jogo.</info>
<genre>Aventura, Fantasia</genre>
<aired>2021/07/29</aired>
<duration>7620</duration>
</item>

<item> 
<title>Kaamelott: Premier volet</title> AVENTURA 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bda7b3b90a00997249f530f5e298ca333bb46c87</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4mcovnajaLoy7dbv5arykJjDFFC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4mcovnajaLoy7dbv5arykJjDFFC.jpg</fanart>
<info>Após o fim da aclamada série de TV, o Rei Arthur se oporá ao exército de Lancelot para obter o trono de volta após sua fuga para Roma.</info>
<genre>Aventura, Fantasia, Comédia</genre> <aired>2021/07/21</aired> <duration>7200</duration> 
</item>

<item>
		<title>Kart Nervoso</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/fMFh6ESVe4m1iHQilNybOpScjYB.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i.ibb.co/T8sJJLN/fundo-preto-e-laranja.png</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:74c00696c0c30a5438448ae93056bc94159d1027</link>
		<info>Sinopse: Um adolescente destemido se arrisca nas corridas de kart com o apoio dos amigos e de um ex-piloto durão, que vira seu treinador.</info>
	</item>
	
	<item>
<title>Mogli: O Menino Lobo</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9dc85e1ae26d8715ccccf050662660312ca5454e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/kNbTwTn0YLm03XrCMa2XUgcyKm8.jpg</thumbnail>
<info>Mogli é um menino criado por uma família de lobos. Mas Mogli sente que não é mais bem-vindo na floresta quando o temido tigre Shere Khan, que carrega cicatrizes causadas por caçadores, promete eliminar o que ele considera uma ameaça. Forçado a abandonar o único lar que conhece, Mogli embarca em uma cativante jornada de autoconhecimento, guiado pela pantera e mentora Bagheera e pelo alegre urso Baloo. Pelo caminho, Mogli encontra criaturas da selva que não são exatamente bondosas, incluindo Kaa, uma cobra cuja voz sedutora e olhar penetrante hipnotizam o menino-lobo, e Rei Loiue, o nobre de fala mansa que tenta convencer Mogli a contar o segredo da ilusória flor vermelha mortal: o fogo.</info>
<genre>Família, Aventura, Drama, Fantasia</genre>
<aired>2016/04/14</aired>
<duration>6360</duration>
</item>

<item>
<title>Malévola</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5bed84317906d791c95d8b0ddd77a629d32dd6a7</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/kqifqRhUWjx5WT0OJPxWbcnzc2O.jpg</thumbnail>
<info>Motivada por vingança e o desejo feroz de proteger seu reino, Malévola cruelmente coloca uma maldição irrevogável na filha recém-nascida do rei dos humanos, Aurora. Conforme cresce, Aurora enfrenta um conflito fervente entre o reino da floresta, local onde ela cresceu e ama, e o reino humano, que mantém o seu legado. Malévola percebe que Aurora pode ser a chave para a paz no reino e é forçada a tomar medidas drásticas que mudarão para sempre os dois mundos.</info>
<genre>Fantasia, Aventura, Ação, Família, Romance</genre>
<aired>2014/05/30</aired>
<duration>5820</duration>
</item>

<item>
<title>Malévola: Dona do Mal</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8987c9c185899bb56bbf210ca6f9787cbbc140d2</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/llHTFUeUCWmkW5fR4J9kpa6Asep.jpg</thumbnail>
<info>Os anos foram gentis com Malévola e Aurora. Seu relacionamento, nascido pelo desgosto, vingança e finalmente amor, floresceu. No entanto, o ódio entre o homem e as fadas ainda existe. O iminente casamento de Aurora com o príncipe Phillip é motivo de comemoração no reino de Ulstead e no reino dos Moors, pois o casamento servirá para unir os dois mundos. Quando um encontro inesperado introduz uma nova e poderosa aliança, Malévola e Aurora são separadas para lados opostos em uma Grande Guerra, testando sua lealdade e fazendo com que elas questionem se podem ser verdadeiramente familiares.</info>
<genre>Família, Fantasia, Aventura</genre>
<aired>2019/10/17</aired>
<duration>7080</duration>
</item>

<item>
<title>Mogli: Entre Dois Mundos</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cba4152b3cda8403e9785b9101d8cb46eb8e059f</link>
<thumbnail>https://archive.org/download/wL8qLcZt8Hyf8Z8FYH1SucNySeq/wL8qLcZt8Hyf8Z8FYH1SucNySeq.jpg</thumbnail>
<info>Criado por uma alcatéia em meio às florestas da Índia, Mogli (Rohan Chand) vive com os animais da selva e conta com a amizade do urso Baloo (Andy Serkis) e da pantera Bagheera (Christian Bale). Ele é aceito por todos os animais, exceto pelo temido tigre Shere Khan (Benedict Cumberbach). Quando Mogli se defronta com suas origens humanas, perigos maiores do que a rixa com Shere Khan podem surgir.</info>
<genre>Aventura, Drama</genre>
<aired>2018/11/29</aired>
<duration>6300</duration>
</item>

<item>
		<title>Manual de Caça a Monstros</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/9hGNft6JhA2uTvyj1gIE6nXebuf.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/9hGNft6JhA2uTvyj1gIE6nXebuf.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cd1e8c7a7eca81596b6c40f79563f0c7086ea422</link>
		<info>Sinopse: Recrutada por uma sociedade secreta de babás, uma adolescente enfrenta o Bicho-Papão e os monstros que sequestram um garotinho no Halloween.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>Magia Invertida</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/85xRkj1We6wRzdvnU59Old7TrDP.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/85xRkj1We6wRzdvnU59Old7TrDP.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1da708f7dca9b10fed12015e46ced4275340a690</link>
		<info>Sinopse: Nory Horace, de dez anos, é uma Fluxer e, como a maioria das Fluxers, pode se transformar em animais. Mas toda vez que Nory tenta se transformar em um gatinho preto, ela acaba se transformando em uma louca combinação de animais, como um gatinho castor ou até um gatinho dragão. Ela é enviada para morar com sua tia, para poder frequentar uma escola com uma nova turma para crianças que, como Nory, têm uma magia invertida que não se encaixa perfeitamente em uma das cinco categorias estabelecidas de mágica. Desesperado para ser normal, Nory aprende o quão valioso ser diferente pode ser.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>Mulan</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/72I82eKXCadZWEYygV9GkJOQNEq.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/72I82eKXCadZWEYygV9GkJOQNEq.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6ded4e2e9d1458617c192d88b08b8fda8d9ed1b9</link>
		<info>Sinopse: Hua Mulan é a espirituosa e determinada filha mais velha de um honrado guerreiro. Quando o Imperador da China emite um decreto que um homem de cada família deve servir no exército imperial, Mulan decide tomar o lugar de seu pai, que está doente. Assumindo a identidade de Hua Jun, ela se disfarça de homem para combater os invasores que estão atacando sua nação, provando-se uma grande guerreira.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>Mulher-Maravilha 1984</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/pBHYbehxaSSMc0X5m5iKBvqWzCi.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/pBHYbehxaSSMc0X5m5iKBvqWzCi.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ad05c3f5014af41f8dfb97ef47f2a00e31d70753</link>
		<info>Sinopse: Em 1984, Diana Prince entra em conflito com dois inimigos formidáveis, Maxwell Lord e a Mulher-Leopardo, enquanto reencontra misteriosamente com seu antigo interesse amoroso Steve Trevor.</info>
	</item>
	
	<item> 
	<title>O Menino e o Tigre</title>  <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9de5b30a373b1f8d74b44247d77f378db6191cb8</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1MUFa3ZgAgjKvGtwO3qcMjKEGPF.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/rZ4LvgRY9ExeHRh2uppIkTM6Oc4.jpg</fanart>
<genre>Família, Aventura</genre> / <rate>5.7</rate> / <aired>2022/10/13</aired> / <duration>5640</duration>
<info>O menino Balmani resgata Mukti, o filhote de tigre, de caçadores e partem em uma aventura por um lar seguro para o tigre. Balmani e Mukti enfrentarão ameaças e terão que sobreviver enquanto desenvolvem um forte vínculo de afeto, construindo uma verdadeira amizade. Serão eles capazes de superar todos os desafios?</info> 
</item>

<item>
<title>O Retorno da Múmia</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:db06b0097508df5a9a52b5a02f5e821adc61466e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/trLVOBJxgq4K4Ei2OJFZgIeaPzB.jpg</thumbnail>
<info>Rick e Evelyn O'Connell estão morando na Londres de 1935, onde criam o filho. Quando uma série de eventos revela o corpo de Imhotep ressuscitado, os O'Connell iniciam uma corrida desesperada para salvar o mundo do mal e resgatar o filho antes que seja tarde demais.</info>
<genre>Aventura, Ação, Fantasia</genre>
<aired>2001/05/18</aired>
<duration>7800</duration>
</item>


<item>
<title>O Hobbit: Uma Jornada Inesperada</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:28da50138c83089589a0d4e6a78c09d354402050</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/asuSvb1MDN04HftUFxlp7i6ZHpV.jpg</thumbnail>
<info>Como a maioria dos hobbits, Bilbo Bolseiro leva uma vida tranquila até o dia em que recebe uma missão do mago Gandalf. Acompanhado por um grupo de anões, ele parte numa jornada até a Montanha Solitária para libertar o Reino de Erebor do dragão Smaug.</info>
<genre>Aventura, Fantasia, Ação</genre>
<aired>2012/12/14</aired>
<duration>10920</duration>
</item>

<item>
<title>O Hobbit: A Desolação de Smaug</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:772d41bb4cbed37e5eef45a22ba372d0f3ecd4a2</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/beqHE5BZY5LczMxJezL4FdY7mBp.jpg</thumbnail>
<info>Ao lado de um grupo de anões e de Gandalf, Bilbo segue em direção à Montanha Solitária, onde deverá ajudar seus companheiros a retomar a Pedra de Arken. O problema é que o artefato está perdido em meio a um tesouro protegido pelo temido dragão Smaug.</info>
<genre>Fantasia, Aventura, Ação</genre>
<aired>2013/12/20</aired>
<duration>9660</duration>
</item>

<item>
<title>Okja</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:132645e8fb9dc1068e5f67a3995bdf301fca191b</link>
<thumbnail>https://archive.org/download/wL8qLcZt8Hyf8Z8FYH1SucNySeq/pHlRr2MfjK77VIIAO7p0R4jhsJI.jpg</thumbnail>
<info>Uma jovem garota que deve arriscar tudo para evitar que uma poderosa empresa multinacional de sequestrar sua melhor amiga: um animal enorme chamado de Okja.</info>
<genre>Aventura, Drama, Ficção científica</genre>
<aired>2017/06/28</aired>
<duration>7080</duration>
</item>

<item> <title>O Pequeno Stuart Little</title> 
<genre>Animação</genre> /
 <aired>2000/01/14</aired> 
 <duration>5520</duration>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/3tDGeL0e7xLlvy4Gm3anaYckRKH.jpg</thumbnail>
<info>Stuart era um rato abandonado que vivia num orfanato, junto com outras crianças. Ate que a familia Little decide adotar um irmao para seu filho George (Jonathan Lipnicki) e se apaixona pelo carisma do pequeno ratinho. Stuart e entao adotado e passa a lidar com divergências com Snowbell, o gato da familia, e o proprio irmao, que nao o aceita.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ad7a6587c77e626816ae520ba9882243a91062a0</link>
</item>


<item> 
<title>O Pequeno Stuart Little 2</title>
 <genre>Animação</genre> / 
 <aired>2002/07/19</aired> 
 <duration>5400</duration>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/5JEDi0zjtJeLSL0IQb3H0MMbCCI.jpg</thumbnail>
<info>Num belo dia, ao retornar da escola, Stuart Little salva Margalo, um passarinho fêmea machucado, das garras de um falcao traiçoeiro. Stuart a leva para morar com sua familia, onde Margalo se recupera rapidamente e cria uma grande amizade com o pequeno rato falante. Ate que, repentinamente, Margalo desaparece junto com uma valiosa antiguidade da familia. É quando Stuart precisa reunir todas as suas forças para reencontrar Margalo e trazer de volta a antiguidade à sua casa.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b538c6712c0830ca148ba547084ac4fdb26b766f</link>
</item>

<item>
		<title>O Pestinha</title>
		<thumbnail>https://i.imgur.com/Enr7jxH.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i.imgur.com/Enr7jxH.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3bdb6531248bc1183d8cd2dd6b18ff58b00ffe7f$nome=[B]O PESTINHA 1 [/B]</link>
	        <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:92a561330c91652581aacf47b7fd68bc85694dcd$nome=[B]O PESTINHA 2 [/B]</link>
	        <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:23A4A8D9C5936AFD0A5ACC92C3722660A05528ED$nome=[B]O PESTINHA 3 [/B]</link>
		<info>Sinopse: Ben Healy (John Ritter) é um simpático mas batido yuppie, que trabalha para seu pai, Big Ben (Jack Warden), um autoritário negociante de materiais esportivo. Ben amaria ter um filho, mas Flo (Amy Yasbeck), sua esposa, não pode concebê-lo. Ben vai até uma agência de adoção pouco escrupulosa e fala de seu dilema com o agente Igor Peabody (Gilbert Gottfried), que apresenta a Ben e a Flo um atraente menino de sete anos, Junior (Michael Oliver), que na verdade não é uma criança modelo, pois é malévolo e incorrigível. Já adotado, Junior deixa um rastro de destruição no seu caminho e mostra um método efetivo, mas pouco ético, de ganhar na Liga Infantil. Ben está tendo dúvidas sérias sobre Junior quando Martin Beck (Michael Richards), um serial killer, escapa da prisão e seqüestra Junior e sua nova mãe.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>Os Batutinhas</title>
		<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/x4UChnACHypljR6fmKg6vuM14Nh.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/x4UChnACHypljR6fmKg6vuM14Nh.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:03c5c02096fc93b7f57caf4f38c6ae49ba944f6b$nome=[B]OS BATUTINHAS 1 [/B]</link>
	        <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f688f60c85c18fa75e3e8781ceb52b5a8633064c$nome=[B]OS BATUTINHAS UMA NOVA AVENTURA 2 [/B]</link>
		<info>Sinopse: Batatinha (Travis Tedford), Porky (Zachary Mabry) , Alfalfa (Bug Hall), Stymie (Kevin Jamal Woods) e outros meninos integram um grupo de garotos que simplesmente detesta garotas. Entretanto o clube se sente traído quando Alfafa se apaixona por Darla (Brittany Ashton Holmes) e os meninos começam a aprontar divertidas confusões para separar o novo casal.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>Os Novos Mutantes </title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/6RcWaW43UWIJzhIp6bcmui2efd.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/6RcWaW43UWIJzhIp6bcmui2efd.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0e6245a00bae3dedcc03f7ebb8c4a63da947445c</link>
		<info>Sinopse: Cinco jovens mutantes descobrem o alcance de seus poderes e lidam com traumas do passado enquanto são mantidos presos contra a vontade num sinistro hospital.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>O Grande Ivan</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/iLqOH0SSJ1hy3Y1POl5cr6H1RtL.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/iLqOH0SSJ1hy3Y1POl5cr6H1RtL.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3247e56cb189a8a79744a36fda03762466c4278a</link>
		<info>Sinopse: Ivan é um gorila muito especial, no entanto, ele sofre por não saber sobre o seu próprio passado. Com a ajuda de sua amiga Stela, uma elefante, eles vão atrás de pistas para desvendar os mistérios relacionados à vida passada de Ivan e planejam uma fuga do cativeiro em que vivem.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>O Declínio</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/99Chy9sKuDqbav6rcjecCQI4Mzq.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/99Chy9sKuDqbav6rcjecCQI4Mzq.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1d92f2f8eaf2c5bf082e96102dad111ada845060</link>
		<info>Sinopse: Um acidente cria um racha entre os participantes de um campo de treinamento para sobrevivência. Agora, é preciso lutar para continuar vivo.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>O Chamado da floresta</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/1SIlV2p8355FAuKTGje9ZgtXujN.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/1SIlV2p8355FAuKTGje9ZgtXujN.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:85ec615f7f8ab2c810f940e74fbd4b8156bd73b7</link>
		<info>Sinopse: Depois de anos vivendo como um cachorro de estimação na casa de uma família na Califórnia, Buck precisa entrar em contato com os seus instintos mais selvagens para conseguir sobreviver em um ambiente hostil como o Alaska. Com o tempo, seu lado feroz se desenvolve e ele se torna o grande líder de sua matilha. Baseado no livro homônimo de Jack London, lançado em 1903.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>O Homem de Aço </title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/7LdUihk5mGfrIKC6RYkniAKGZ6T.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/7LdUihk5mGfrIKC6RYkniAKGZ6T.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6800c0ec6bbeabbc356f5a42e1ffd5272c164a69</link>
		<info>Sinopse: Um jovem menino aprende que tem poderes extraordinários e não é desta Terra. Quando jovem, ele viaja para descobrir de onde veio e para o quê foi enviado a fazer. Mas o herói nele deve emergir se quiser salvar o mundo da aniquilação e se tornar o símbolo de esperança para toda a humanidade.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>Os Aeronautas</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/g4tPgPn0sGZEMvoJWYWnxlgTTWG.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/g4tPgPn0sGZEMvoJWYWnxlgTTWG.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:04f907f3bf3c00003bfd16ac51dc7d97dda5d98e</link>
		<info>Sinopse: Londres, 1862. O cientista James Glaisher (Eddie Redmayne) está prestes a realizar o grande sonho de sua vida, ao iniciar uma viagem de balão de forma a pesquisar formas de se prever a meteorologia. Sua companheira de viagem é Amelia Rennes (Felicity Jones), veterana do balonismo que topou o desafio após um grande trauma em sua viagem anterior, quando seu marido faleceu. Juntos, eles enfrentam uma aventura rumo ao céus na tentativa de chegar a uma altitude inédita até então a qualquer ser humano.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>O Homem que Matou Dom Quixote</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/nZ93dEu9747rsSOTA82hKmtOrn5.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/nZ93dEu9747rsSOTA82hKmtOrn5.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0e6500582062f722be8f1af3ce979870968a055c</link>
		<info>Sinopse: O publicitário Toby (Adam Driver) viaja até a Espanha para uma filmagem e recebe um filme amador de um cigano desconhecido. Maravilhado com a obra, ele em busca da origem do filme e acaba saltando no tempo diretamente para o século XVII, onde encontra o mítico cavaleiro de La Mancha, Dom Quixote (Jonathan Pryce) e acaba sendo confundido com Sancho Panza.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>O Milagre Veio do Espaço </title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/fihVRWRFJu0XxmvwDmceHmMczml.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/fihVRWRFJu0XxmvwDmceHmMczml.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e4d4a1e3e102fe43d89a9fd385e2a73f412d464b</link>
		<info>Sinopse: Quando um corretor de imóveis sem escrúpulos deseja se livrar dos últimos cinco inquilinos de um prédio, o que eles precisam é de nada menos que um milagre, e ficam encantados quando alguns “visitantes” do espaço aparecem para ajudá-los. Dos produtores de ET, Steven Spielberg e Kathleen Kennedy, surge esta deliciosa fantasia cheia de efeitos especiais, uma incrível história de “calor humano” intergaláctico. Hume Cronyn e Jessica Tandy fazem um casal de antigos inquilinos, cuja fé é recompensada de maneira jamais esperada por eles.</info>
	</item>
	
	
 
 <item>
<title>Percy Jackson</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b1d23adbce49cdb9591a9abeb9b3812fc972d5b8</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/nuQFRVgKAXZNmjJhNuPO0dXcZqn.jpg</thumbnail>
<info>Ambientado no mundo atual, onde os doze deuses do Olimpo (instalados 600 andares acima do planeta, no edifício Empire State Building, em Nova York) estão vivos e criando uma nova raça de jovens heróis mitológicos que são semideuses metade mortais, metade imortais, Zeus suspeita que Percy, filho adolescente de Poseidon, tenha roubado seu raio, a arma mais poderosa do universo. Para provar sua inocência e evitar uma guerra devastadora entre os deuses, Percy embarca numa odisséia transcontinental com o objetivo de encontrar o verdadeiro ladrão. Ao longo do caminho, ele enfrenta inimigos cruéis decididos a detê-lo, e salva sua mãe das garras assassinas de outro deus grego, Hades.</info>
<genre>Aventura, Fantasia, Família</genre>
<aired>2010/02/12</aired>
<duration>7140</duration>
</item>

<item>
<title>Piratas do Caribe: Navegando em Águas Misteriosas</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9728044658fe6437c98e321af5ea1650bb1bbba0</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/rdOc15GIOGJMqgsQXHUNeVHvVzM.jpg</thumbnail>
<info>O passado do capitão Jack Sparrow volta a alcançá-lo quando ele cruza com Angelica, uma bonita pirata que Jack, um dia, amou e depois abandonou. Ela, então, o força a acompanhá-la ao navio Vingança da Rainha Ana, do famoso Barba Negra. Junto com uma tripulação de zumbis, o trio parte em busca da lendária Fonte da Juventude. Mas o rival de Jack, Barbossa, também cobiça a fonte, assim como um navio espanhol.</info>
<genre>Aventura, Ação, Fantasia</genre>
<aired>2011/05/20</aired>
<duration>8160</duration>
</item>

<item>
		<title>Pequenos Grandes Heróis</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/AmAK09FfXhhav4q26YJx2Qu8iHl.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/AmAK09FfXhhav4q26YJx2Qu8iHl.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9ad8f7da82d526d0bef6ce374d1031749a95245e</link>
		<info>Sinopse: Após seus pais serem sequestrados por invasores aliens, os filhos dos super-heróis da Terra precisam se reunir e aprender a trabalhar juntos para salvar não apenas os pais, mas o planeta.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>Proximity</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/nto7dx8vmqESDU484huGoSt4o48.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/nto7dx8vmqESDU484huGoSt4o48.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d7f407953e891205e4e93c10db5fca91d2224ba0</link>
		<info>Sinopse: Um jovem cientista trabalha para a NASA, ele é abduzido por extraterrestres. Quando ninguém acredita em sua história, ele fica obcecado em encontrar provas que o levem a uma jornada de descoberta.</info>
	</item>
	
	<item>
<title>Robin Hood: A Origem</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3bf944694b69fb7a528587c8c54ef5c1c659bac8</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mSlnp6REiluUxL0Xa628iWw5NJm.jpg</thumbnail>
<info>A origem da famosa lenda sobre o ladrão que rouba dos ricos para dar aos pobres é contada a partir de quando Robin Hood (Taron Egerton) volta das Cruzadas e surpreende-se ao encontrar a Floresta Sherwood infestada de criminosos. Ele não deixará que as coisas permaneçam desse jeito e contará com a ajuda de John (Jamie Foxx) e Marian (Eve Hewson) para trazer justiça à cidade.</info>
<genre>Aventura, Ação, Thriller</genre>
<aired>2018/11/21</aired>
<duration>6960</duration>
</item>

<item>
<title>Sonic 2: O Filme</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ba421e89cb98f7e44006eb8db0f6a66a3406ff22</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/w5H3qzGgq58RSB8GJa59k7XTs3s.jpg</thumbnail>
<info>Depois de se estabelecer em Green Hills, Sonic está pronto para mais liberdade e deixar sua marca como um herói, e Tom e Maddie concordam em deixá-lo em casa enquanto vão de férias. Mas, assim que eles se foram, Dr. Robotnik volta, desta vez com um novo parceiro, Knuckles, em busca de uma esmeralda que tem o poder de construir e destruir civilizações. Sonic se une a um novo companheiro, Tails, e juntos eles embarcam em uma jornada para encontrar a esmeralda antes que ela caia nas mãos erradas.</info>
<genre>Ação, Aventura, Família, Comédia</genre>
<aired>2022/04/07</aired>
<duration>7320</duration>
</item>

<item>
		<title>Sociedade Secreta dos Segundos Filhos Reais</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/9f4D8zjF9fUEVI42WWBcvuRKytL.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/9f4D8zjF9fUEVI42WWBcvuRKytL.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1ad049b8b1738e2df96ff57b4b9f465197251c8d</link>
		<info>Sinopse: Sam é uma adolescente rebelde da realeza, a segunda na linha de sucessão ao trono do reino da Ilíria. Assim como seu desinteresse pelo modo de vida real está no auge, ela descobre que tem habilidades sobre-humanas e é convidada a se juntar a uma sociedade secreta de membros da realeza extraordinários semelhantes, encarregados de manter o mundo seguro.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>Star Wars Uma nova esperança</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/iSNdwFauC1QODm1ntk07wqJV1pf.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/iSNdwFauC1QODm1ntk07wqJV1pf.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:55865676c0a99ca97d7c116176cd8a7c926d39c0</link>
		<info>Sinopse: A princesa Leia é mantida refém pelas forças imperiais comandadas por Darth Vader. Luke Skywalker e Han Solo precisam libertá-la e restaurar a liberdade e a justiça na galáxia.</info>
	</item>
	<item>
		<title>Star Wars, Episódio V: O Império Contra-Ataca</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/iXXSUFpfBKZimPyugKQShUO5NMS.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/iXXSUFpfBKZimPyugKQShUO5NMS.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5b667dbaf5c8f8711a5964a0af8de3a21845e639</link>
		<info>Sinopse: As forças imperais comandadas por Darth Vader (David Prowse) lançam um ataque contra os membros da resistência, que são obrigados a fugir. Enquanto isso Luke Skywalker (Mark Hamill) tenta encontrar o Mestre Yoda, que poderá ensiná-lo a dominar a “Força” e torná-lo um cavaleiro jedi. No entanto, Darth Vader planeja levá-lo para o lado negro da “Força”.</info>
	</item>
	<item>
		<title>Star Wars, Episódio VI: O Retorno do Jedi</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/e57CeQLHE5WWzWy3oq03IVmAyfp.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/e57CeQLHE5WWzWy3oq03IVmAyfp.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:11aaf674b591a765e57561d5b3120951bba7c71a</link>
		<info>Sinopse: O imperador está supervisionando a construção de uma nova Estrela da Morte. Enquanto isso Luke Skywalker liberta Han Solo e a Princesa Leia das mãos de Jaba. Luke só se tornará um cavaleiro jedi quando destruir Darth Vader, que ainda pretende atraí-lo para o lado sombrio da Força.</info>
	</item>
	<item>
		<title>Star Wars, Episódio I: A Ameaça Fantasma</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/noVm3w6RiIftkvLZbi7upH2Ws0S.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/noVm3w6RiIftkvLZbi7upH2Ws0S.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0fc6663c3931179aab29543e977b0777c74b846b</link>
		<info>Sinopse: Enquanto resgatam a Rainha Amidala, governante de um planeta pacífico invadido por forças ameaçadoras, os Cavaleiros Jedi Obi-Wan Kenobi e Qui-Gon Jinn descobrem Anakin Skywalker, uma criança prodígio de 9 anos excepcionalmente poderosa na Força.</info>
	</item>
	<item>
		<title>Star Wars, Episódio II: Ataque dos Clones </title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/s2ONgVK8ucLfobZn7VTyaAKH0yA.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/s2ONgVK8ucLfobZn7VTyaAKH0yA.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9578d788baa32b19fa14b7324821d94033bba2a9</link>
		<info>Sinopse: Com a missão de proteger a Senadora Amidala, Anakin Skywalker descobre o seu amor por ela, do mesmo modo que vai conhecendo seu lado sombrio. Obi-Wan Kenobi descobre um exército de clones à medida que a Galáxia caminha para uma grande guerra.</info>
	</item>
	<item>
		<title>Star Wars, Episódio III: A Vingança dos Sith</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/m4ihKTuWHiNa5u09OgFtvpnedQ6.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/m4ihKTuWHiNa5u09OgFtvpnedQ6.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dc19ab0b54085755fe7a6af8fb73cb31d20fad06</link>
		<info>Sinopse: As Guerras Clônicas estão em pleno andamento e Anakin Skywalker mantém um elo de lealdade com Palpatine, ao mesmo tempo em que luta para que seu casamento com Padmé Amidala não seja afetado por esta situação. Seduzido por promessas de poder, Anakin se aproxima cada vez mais de Darth Sidious até se tornar o temível Darth Vader. Juntos eles tramam um plano para aniquilar de uma vez por todas com os cavaleiros jedi.</info>
	</item>
	<item>
		<title>Star Wars: O Despertar da Força</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mc9hsb5BTTFGmPhHkXxonKP5rFN.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mc9hsb5BTTFGmPhHkXxonKP5rFN.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f75bb00e9d7dc1d84e6316d6b4f5301b91fffccb</link>
		<info>Sinopse: A queda de Darth Vader e do Império levou ao surgimento de uma nova força sombria: a Primeira Ordem. Eles procuram o jedi Luke Skywalker, desaparecido. A resistência tenta desesperadamente encontrá-lo antes para salvar a galáxia.</info>
	</item>
	<item>
		<title>Star Wars: Os Últimos Jedi</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/2iGN0aKHJYD0xQydlfuCUAcgNbO.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/2iGN0aKHJYD0xQydlfuCUAcgNbO.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8364475ac6191d71f2ab35709151ef116038f3d5</link>
		<info>Sinopse: A tranquila e solitária vida de Luke Skywalker sofre uma reviravolta quando ele conhece Rey, uma jovem que mostra fortes sinais da Força. O desejo dela de aprender o estilo dos Jedi força Luke a tomar uma decisão que mudará sua vida para sempre. Enquanto isso, Kylo Ren e o General Hux lideram a Primeira Ordem para um ataque total contra Leia e a Resistência pela supremacia da galáxia.</info>
	</item>
	<item>
		<title>Star Wars: A Ascensão Skywalker</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/lFx2i2pg1BoaD7grcpGDyHM1eML.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/lFx2i2pg1BoaD7grcpGDyHM1eML.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a29655cfe1132c578112f5eeb5b927f54797a8b4</link>
		<info>Sinopse: Com o retorno do Imperador Palpatine, todos voltam a temer seu poder e, com isso, a Resistência toma a frente da batalha que ditará os rumos da galáxia. Treinando para ser uma completa Jedi, Rey (Daisy Ridley) ainda se encontra em conflito com seu passado e futuro, mas teme pelas respostas que pode conseguir a partir de sua complexa ligação com Kylo Ren (Adam Driver), que também se encontra em conflito pela Força.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>Stargate, a Chave para o Futuro da Humanidade</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/8jt0L4TunEvH4KwN13hDuJgCsa4.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/8jt0L4TunEvH4KwN13hDuJgCsa4.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:18a51024afb6b4046a86d5cf11fc1b0676cb95ae</link>
		<info>Sinopse: Um egiptólogo (James Spader) não-reconhecido por suas teorias é convidado a trabalhar em uma base secreta e lá toma contato com um anel de trinta metros coberto de hieróglifos. Ele descobre a chave para se chegar a um novo mundo, pois aquele anel é um portão estelar e, junto com uma pequena tropa de elite, atravessa o portão e se vê diante de uma experiência e uma aventura inimaginável.</info>
	</item>
	<item>
		<title>Stargate – Linha do Tempo</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/exCFVhFQWnVbGPbr2JeTQwK7Mgw.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/exCFVhFQWnVbGPbr2JeTQwK7Mgw.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ba386ea43d4eb489a043e69f0ecb208f83ed33e2</link>
		<info>Sinopse: Uma equipe militar de elite (SG-1) precisa voltar às pressas para a Terra quando dois de seus membros desaparecem inexplicavelmente. Mas acabam voltando ára um mundo no qual o Stargate – um portal estelar criado pelos Antigos e que permite viagens a centenas de planetas – nunca foi descoberto, e no qual a sua própria história nunca existiu. Agora eles têm que convencer um governo incrédulo que a linha do tempo foi alterada por um poderoso inimigo alienígena (Ba´al) que deseja conquistar a Terra. E precisam fazer isso depressa, pois o tempo não é seu aliado.</info>
	</item>
	<item>
		<title>Stargate: A Arca da Verdade</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/dXa36VunCT5jjojCZGsNOIp0Vff.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/dXa36VunCT5jjojCZGsNOIp0Vff.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:973badbfb68c4da3b3353c8afc6580975d43dffa</link>
		<info>Sinopse: Este emocionante filme de longa-metragem se inicia exatamente onde a equipe Stargate SG-1 composta por Daniel Jackson (Michael Shanks), Vala (Claudia Black), Teal’c (christopher Judge) e Cam (Ben Browder) havia interrompido sua mais eletrizante aventuras de todos os tempos: na busca de um artefato antigo que eles esperam possa derrotar os opressores oris. Porém, a corajosa equipe descobre que há um traidor a bordo da Odyssey e também fica sabendo que os poderosos oris estão prestes a lançar um ataque mortal à Terra.</info>
	</item>


<item>  <title>Terra dos Sonhos</title> 
 <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0af8aac908d1276bf18c8715ae86b1c9cf3aae2c</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xOZt4hAYbBxesIuzFvkJ4sJaym1.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/AoX68xaVfrX1XkzdeTlke2FnE5E.jpg</fanart>
<genre>Aventura, Fantasia, Família</genre> / <year>2022</year> / <rate>7.5</rate> / <aired>2022/11/18</aired> / <duration>7020</duration> <studio>NETLFIX</studio>
<info>Uma destemida jovem órfã embarca em uma jornada pela terra dos sonhos para encontrar uma pérola mágica e realizar seu maior desejo.</info> 
</item>

<item>
<title>Uma Noite no Museu</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:efd33060ff7200e715d093bb1b9384671be28c5a</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4b7dG2IHcu4s9BoAqXIMrzf832H.jpg</thumbnail>
<info>Quando Larry Daley é contratado como guarda noturno no museu, ele logo descobre que todos os seres do museu ganham vida após o pôr-do-sol. Logo de cara, Larry se vê frente a frente com um brincalhão esqueleto de T. Rex, mas também é cercado por exércitos de minúsculos soldados romanos e por caubóis armados. Para completar, há um macaquinho endiabrado que o deixa maluco! Mas talvez ele consiga descobrir um modo de controlar o caos e tornar-se um herói aos olhos de seu filho.</info>
<genre>Ação, Aventura, Comédia, Família, Fantasia</genre>
<aired>2006/10/20</aired>
<duration>6480</duration>
</item>

<item>
<title>Uma Noite no Museu 2</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6fa517fc233dccfd4b274ca8e3bce8222a0bb44a</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9nybhG2tnYNl2a8MpKFWml9SHl5.jpg</thumbnail>
<info>Larry Daley, o ex-guarda noturno do Museu de História Natural, agora é um sucesso empresarial. Mas, logo depois de ficar sabendo que seus amigos do museu foram enviados para o Museu Smithsonian, Larry recebe um telefonema desesperado de Jedediah, avisando que quatro dos maiores vilões da história voltaram à vida e planejam tomar o Smithsonian, e depois o mundo. Larry se junta a velhos e novos amigos para deter os planos diabólicos.</info>
<genre>Aventura, Fantasia, Ação, Comédia, Família</genre>
<aired>2009/05/22</aired>
<duration>6300</duration>
</item>

<item>
<title>Uma Noite no Museu 3: O Segredo da Tumba</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7fdc3de80671b72260c4d202e0fc5698eae390e0</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/pXUy4komfGJGAjc1JTAS7zaTK1.jpg</thumbnail>
<info>Desta vez Larry Daley e seus amigos heroicos embarcam numa viagem sem precedentes para Londres para salvar a mágica que dá vida a todas as atrações do museu.</info>
<genre>Aventura, Comédia, Fantasia, Família</genre>
<aired>17/12/2014</aired>
<duration>5820</duration>
</item>

<item>
<title>Uncharted: Fora do Mapa</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3656c620865c1a0279e7fae4375772caebe97efe</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qNAPgepJ4NHNA74ThVsxQEOUceJ.jpg</thumbnail>
<info>Nathan Drake e seu parceiro canastrão Victor "Sully" Sullivan embarcam em uma perigosa busca para encontrar o maior tesouro jamais encontrado. Enquanto isso, eles também rastreiam pistas que podem levar ao irmão perdido de Nathan.</info>
<genre>Ação, Aventura</genre>
<aired>2022/02/17</aired>
<duration>6960</duration>
</item>

<item>
		<title>Uma Invenção de Natal</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/wdqdvFt0AIwnX1spxVwaOOc9p4A.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/wdqdvFt0AIwnX1spxVwaOOc9p4A.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:22b44326044224f23bc4ba55afab9317cce810c0</link>
		<info>Sinopse: Desde que foi traído por seu aprendiz, a vida perdeu a graça para este fabricante de brinquedos. Mas a chegada de sua neta está prestes a mudar seu destino.</info>
	</item>
	
	<item>
		<title>Uma Mente Canina</title>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/pUWLjghPZIawBAA2eI8Mq5yXe6e.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/pUWLjghPZIawBAA2eI8Mq5yXe6e.jpg</fanart>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:343ec351b5fede5d9e179ebfcf9868b52d6d70a3</link>
		<info>Sinopse: Um prodígio de tecnologia de 12 anos cujo experimento científico dá errado e ele cria uma conexão telepática com seu melhor amigo, seu cachorro. A dupla une forças e usa suas perspectivas únicas da vida para superar comicamente as complicações da família e da escola.</info>
	</item>