<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item>
<title>Uma Noite Alucinante: A Morte do Demônio 1982</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CDF6780AEAAC657549D0C20203FCA9D76AAA4DF2&dn=A%20Morte%20do%20Dem%c3%b4nio%201981%204k%20Bluray%20Dual%20Audio%20Encoder%20By%20Carlos%20Jos%c3%a9%20WWW.BLUDV.TV&tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.opentrackr.org%3a1337%2fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/lKReWHePy1vFQvuDNhEMgv47SD9.jpg</thumbnail>
<genre>Terror</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/lKReWHePy1vFQvuDNhEMgv47SD9.jpg</fanart>
<info>Cinco estudantes da Universidade de Michigan decidem passar um final de semana em uma casa isolada. Lá eles encontram o livro dos mortos, um documento que data da época da Babilônia e que está relacionado ao livro dos mortos egípcio. Enquanto vasculham a casa os amigos gravam em fita alguns encantamentos demoníacos, escritos no livro. A partir de então eles são possuídos por espiritos, um a um. O primeiro alvo é Cheryl (Ellen Sandweiss), brutalmente estuprada pelas forças do mal. Ash (Bruce Campbell), seu irmão, resolve levá-la a uma cidade próxima, mas descobre que a única ponte que leva ao local está destruída. Logo a transformação de Cheryl em demônio é concluída, resultando em seu ataque aos amigos.</info>
</item>

<item>
<title>Uma Noite Alucinante 2 Dublado 1987</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:EFB0365428C53B2014DF02DB1F231E98CD62B98B&dn=Uma%20Noite%20Alucinante%202%20%281987%29%20BluRay%20720p%20Dublado&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.publicbt.com%3A80%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.ccc.de%3A80%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/8ivt1gNuGyxbkJwm0oVZON4FwzN.jpg</thumbnail>
<genre>Terror</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/8ivt1gNuGyxbkJwm0oVZON4FwzN.jpg</fanart>
<info>Ash leva sua namorada Linda até uma casa abandonada, onde encontra uma fita de áudio abandonada por um professor. Ash coloca a fita para tocar, ouvindo citações do livro dos mortos. Os encantamentos despertam as forças do mal na floresta ao lado, que transformam Linda em um monstruoso Deadite. O objetivo é fazer o mesmo com Ash, mas ele recebe a ajuda da filha do professor, de um mecânico que trabalhava com ele e sua namorada.</info>
</item>

<item>
<title>Uma Noite Alucinante 3 (1992)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:11AE6E47287DAFBEF5137A887F996202C7A6B6D1&dn=Uma%20Noite%20Alucinante%203%20%281992%29%20BluRay%20720p%20Dublado&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.publicbt.com%3A80%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.ccc.de%3A80%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vPbIFpd6V7RPDDIlPz1g2ZtDLOf.jpg</thumbnail>
<genre>Terror</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vPbIFpd6V7RPDDIlPz1g2ZtDLOf.jpg</fanart>
<info>Ash é enviado para o ano 1300 A.C., por ser considerado o profeta que encontrará o livro dos mortos e livrará a população do terror dos Deadites. Porém antes que as pessoas saibam o real objetivo de sua viagem ele é capturado, por ser considerado um espião de um reino rival. Após se libertar, Ash parte em busca do livro. Ao encontrá-lo ele diz as palavras erradas, de forma que possa retornar ao presente. Só que esta tentativa desperta o exército dos mortos, que tem como líder uma contraparte do próprio Ash.</info>
</item>

<item>
<title>A História Sem Fim Torrent 1984 / Dublado </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6ec88e0e95b65029f4dc22b38ef7a1f453f19b02&dn=A+Hist%26oacute%3Bria+Sem+Fim+720p+Dublado&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.publicbt.com%3A80&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.istole.it%3A6969&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.ccc.de%3A80&tr=udp%3A%2F%2Fopen.demonii.com%3A1337</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XIsCKux.jpg</thumbnail>
<genre>Aventura / Clássico / Fantasia</genre>
<fanart>https://i.imgur.com/XIsCKux.jpg</fanart>
<info>Quando o jovem Bastian pegou emprestado um misterioso livro ele jamais sonhou que ao virar uma página seria levado a um mundo de fantasia onde pudesse ver um caracol de corrida, um morcego planador, um dragão da sorte, elfos, uma Imperatriz Menina, o valente guerreiro Atreyu e uma pedra ambulante chamada Come-Pedra. A História Sem Fim segue os limites da imaginação graças ao diretor/co-escritor Wolfgang Petersen (de Mar em Fúria) e um super-time de técnicos (com créditos que incluem 2001:Uma Odisséia no Espaço e Alien: O Oitavo Passageiro) que deram vida aos mais encantadores personagens. Você apreciará esta adorável aventura e descobrirá que A História Sem Fim é sua história.</info>
</item>

<item>
<title>A História Sem Fim 2 Torrent 1990 / Dublado </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:52DCAB68E53F4ED46EA63481B730F07DF19D49F7&dn=A%20Hist%c3%b3ria%20Sem%20Fim%202%20%281990%29%201080p%20Dual%20-%201046&tr=udp%3a%2f%2ftracker.leechers-paradise.org%3a6969&tr=udp%3a%2f%2ftracker.coppersurfer.tk%3a6969&tr=udp%3a%2f%2f9.rarbg.me%3a2710%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2f9.rarbg.com%3a2710%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fexodus.desync.com%3a6969&tr=udp%3a%2f%2fopen.demonii.com%3a1337%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2finferno.demonoid.ph%3a3389%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fglotorrents.pw%3a6969%2fannounce&tr=http%3a%2f%2ftorrent.gresille.org%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.publicbt.com%3a80%2fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/aT4ciVed9EwTg0XmfpDv9Rj7WWX.jpg</thumbnail>
<genre>Aventura / Clássico / Fantasia</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qNAetUbwaiOP49IfNNYd08NLzyW.jpg</fanart>
<info>O livro especial está novamente aberto para um interminável elenco mágico. A História Sem Fim II deliciosamente trás de volta os personagens e criaturas da obra de Michael Ende, para uma nova história na qual Bastian deve salvar Fantasia de uma terrível feiticeira e encontrar coragem que lhe falta na vida real. Velhos amigos, Atreyu o menino guereiro, Falkor o dragão da sorte e Come-Pedra se juntam a Bastian.</info>
</item>

<item>
<title>A História Sem Fim 3 Torrent 1994 / Dublado</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0D8DA393E470F700CA9ED002E2C6BFED16B39E25&dn=A%20Hist%c3%b3ria%20Sem%20Fim%203%20%281996%29%20BluRay%201080p%20Dual%20%c3%81udio</link>
<thumbnail>https://3.bp.blogspot.com/-G9x8uVJnKp8/XCqURLFoRII/AAAAAAAAERM/itMVR771-rQApm5Dnkhej-hHHOmaa_yGgCLcBGAs/s1600/A%2BHist%25C3%25B3ria%2Bsem%2BFim%2B3%2Btorrent%2Bdownload%2Bdublado%2Bbluray.jpg</thumbnail>
<genre>Aventura / Clássico / Fantasia</genre>
<fanart>https://3.bp.blogspot.com/-G9x8uVJnKp8/XCqURLFoRII/AAAAAAAAERM/itMVR771-rQApm5Dnkhej-hHHOmaa_yGgCLcBGAs/s1600/A%2BHist%25C3%25B3ria%2Bsem%2BFim%2B3%2Btorrent%2Bdownload%2Bdublado%2Bbluray.jpg</fanart>
<info>Bastian (Jason James Richter) se esconde em uma biblioteca, ao fugir de uma gangue de garotos. Lá ele encontra o livro A História Sem Fim. Decidido a esquecer seus problemas, ele começa a lê-lo e novamente chega a Fantasia. Só que o líder da gangue encontra o livro caído no chão e passa a escrever nele diversas maldades e perigos, o que faz com que o reino torne-se um pesadelo. O único jeito de salvar Fantasia é com Bastian retornando ao mundo real para resgatar o livro.</info>
</item>

<item>
<title>Círculo Vicioso (1080) 2021</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:vgkidkyawz6dmnpznewin4chhlvdempm&dn=C%C3%ADrculo%20Vicioso%202020%20WEB-DL%201080p%20DUAL%202.0&xl=2191521749&fc=2</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9vM6tlF3p8DeWPniRfkUJQl5bZf.jpg</thumbnail>
<genre>Aventura / Clássico / Fantasia</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9vM6tlF3p8DeWPniRfkUJQl5bZf.jpg</fanart>
<info>Um fracassado, cuja vida não é grande coisa, dá de cara com um grupo secreto de autoajuda para assassinos em série. Conseguirá ele combinar inteligência com cinco assassinos e sobreviver?</info>
</item>

<item>
<title>Moonwalker Torrent (1988) BluRay 1080p Dual Áudio</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:X2XEKB35JN6OUHABX32TDJSXIVYM6CMQ&dn=Moonwalker%201988%20BluRay%201080p%20DUAL%202.0&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/h1buhHsNwo4gc9qA2hr1gZlAnXX.jpg</thumbnail>
<genre>Ação | Fantasia | Musical</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/h1buhHsNwo4gc9qA2hr1gZlAnXX.jpg</fanart>
<info>Mr. Big é um poderoso traficante de drogas que oferece um grande perigo às crianças. Para defendê-las surge Michael na pele de um herói extraterrestre com poderes mágicos.</info>
</item>

<item>
<title>O Enigma de Outro Mundo (1982) BluRay 1080p Dual Áudio</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:UGSHXMWDYUESOBH6LVRWMV5WV6V7Q7PM&dn=O%20Enigma%20de%20Outro%20Mundo%201982%20BluRay%201080p%20DUAL%202.0&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fL1i5I6p4tdvIW9akzzhIDCUI0q.jpg</thumbnail>
<genre>Ficção | Suspense | Terror</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fL1i5I6p4tdvIW9akzzhIDCUI0q.jpg</fanart>
<info>Na remota Estação 4 do Instituto Nacional de Ciências dos Estados Unidos estão 12 homens (cientistas e operários), que observam com espanto um norueguês tentar de todas as maneiras matar um cão, tanto que invade a estação e atira até nos americanos, mas é morto. O helicóptero, que trouxe o intruso, explode, matando os outros tripulantes e a razão daquilo fica sem explicação. Após isto o cachorro fica na base e os americanos começam a querer saber o que realmente aconteceu. O piloto de helicóptero J.R MacReady (Kurt Russell) se oferece para viajar até a base norueguesa e tentar achar alguma explicação. Chegando lá descobrem que o local foi destruído e descobrem um corpo mutilado, que parece de uma pessoa. Eles o levam para a base americana para ser estudado e só então surgem pistas do acontecido, pois o cachorro se transforma em uma terrível criatura que ataca os pesquisadores. Gradativamente concluem que estão diante de um alienígena, que pode se transformar em uma cópia exata das suas vítimas. Isto significa que membros da equipe podem ser mortos e a cópia assumir o lugar dele</info>
</item>

<item>
<title>Top Gun: Ases Indomáveis (1986) BluRay 1080p Dual Áudio</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:HOSQ7MNHDITT746XXWPCDU7AUNFK76R5&dn=Top%20Gun%20-%20Ases%20Indom%C3%A1veis%201986%20REMASTER%20BluRay%201080p%20DUAL%205.1&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgU_G_z12Fy4m5XXGI93KPo1ZgLcHbjR0dmno91veMHb6zsTYgqUyVCR3SSWcpuyI9hFr1QPUf0n-QmQM5CqHy_qFIjfU4yFYGOnBq64CmX4xqqhSKWnzBFm_gU5mICI4rGKlVLIZMLtnBvihjdMmfsz-Qedmi-o1BlRXBlLiHjmwNa-qZJkxAVdPGYPQ/s350/Top%20Gun%20-%20Ases%20Indom%C3%A1veis.jpg</thumbnail>
<genre>Ação | Aventura | Drama</genre>
<fanart>https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgU_G_z12Fy4m5XXGI93KPo1ZgLcHbjR0dmno91veMHb6zsTYgqUyVCR3SSWcpuyI9hFr1QPUf0n-QmQM5CqHy_qFIjfU4yFYGOnBq64CmX4xqqhSKWnzBFm_gU5mICI4rGKlVLIZMLtnBvihjdMmfsz-Qedmi-o1BlRXBlLiHjmwNa-qZJkxAVdPGYPQ/s350/Top%20Gun%20-%20Ases%20Indom%C3%A1veis.jpg</fanart>
<info>A escola naval de pilotos é onde o melhor dos melhores treinam para refinar suas habilidades de voo de elite. Quando o piloto Maverick é enviado para a escola, sua atitude irresponsável e comportamento arrogante o colocam em desacordo com os outros pilotos, especialmente Iceman. Porém Maverick não está apenas competindo para ser o piloto superior de caça, ele também está lutando pela atenção de sua bonita instrutora de voo, Charlotte Blackwood.</info>
</item>

<item>
<title>Batman: O Homem Morcego (1966)– BluRay 1080p Dual Áudio</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:L5PTYSNDBKXDEBMB6NU5NEXAUNDGTEP2&dn=Batman%20-%20O%20Homem%20Morcego%201966%20BluRay%201080p%20DUAL%202.0&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/iLC5bgc1NOuXpfBxtb8xEj6tzvu.jpg</thumbnail>
<genre>Ação | Aventura | Comédia</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/iLC5bgc1NOuXpfBxtb8xEj6tzvu.jpg</fanart>
<info> Em Gotham City, Charada (Frank Gorshin), Pinguim (Burgess Meredith), Coringa (Cesar Romero) e Mulher-Gato (Lee Meriweather) roubam uma invenção secreta e planejam usá-la de forma maléfica. Além disto, planejam também destruir o Homem-Morcego e o Menino-Prodígio.</info>
</item>

<item>
<title>Os Jovens Pistoleiros (1988) – BluRay 1080p Dual Áudio </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:J5Y4NTCRDC6WS27JXSQ4V4663OHI63TS&dn=Os%20Jovens%20Pistoleiros%20BluRay%201080p%20DUAL%202.0&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5uMH4JotkQfVAh6H3fqV7oSmNQp.jpg</thumbnail>
<genre>Ação | Faroeste</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5uMH4JotkQfVAh6H3fqV7oSmNQp.jpg</fanart>
<info> Novo México. John Tunstall (Terence Stamp) recolhe jovens pistoleiros das ruas e os leva para trabalhar em seu rancho, além de ensiná-los a ler e educá-los. No entanto ele é um empecilho para um rico rancheiro, Lawrence G. Murphy (Jack Palance), pois ambos competem pela venda de carne. Um dia Tunstall é morto pelos capangas de Murphy e o juiz Wilson (Victor Izay) não pode fazer nada, pois o xerife Brady (Danny Kamin) é um dos capangas de Murphy. O advogado Alex McSween (Terry O’Quinn) persuade o juiz para nomear William Bonney (Emilio Estevez), Josiah Gordon Scurlock (Kiefer Sutherland), Richard Brewer (Charlie Sheen), Chavez y Chavez (Lou Diamond Phillips), Steve Stephens (Dermot Mulroney) e Charles Bowdre (Casey Siemaszko), que trabalhavam para John, como delegados com poderes para prender assassinos. Só que em vez de prendê-los Bonney os mata. Então os 6 amigos passam a ser caçados por forças do governo e caçadores de recompensa, com William adotando o nome de Billy, The Kid.</info>
</item>

<item>
<title>Amanhecer Violento (1984) – BluRay 1080p Dual Áudio</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:LFCM7IQ6YGZJ7T4MFCQKVK4VVBVMQRNL&dn=COMANDO.TO%20-%20Amanhecer%20Violento%201984%20%5B1080p%5D</link>
<thumbnail>https://1.bp.blogspot.com/-8AYiw8YIqms/X4O0EirM35I/AAAAAAAAgKg/l8iJ-xSbM4YE9iNzVGTN-olkgws13BG_gCNcBGAsYHQ/s350/Amanhecer%2BViolento.jpg</thumbnail>
<genre>Ação | Drama</genre>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-8AYiw8YIqms/X4O0EirM35I/AAAAAAAAgKg/l8iJ-xSbM4YE9iNzVGTN-olkgws13BG_gCNcBGAsYHQ/s350/Amanhecer%2BViolento.jpg</fanart>
<info>Quando a cidade de 8 jovens é invadida por soldados soviéticos e cubanos, e gradativamente por forças militares, eles tomam a decisão de irem para as montanhas. Os adolescentes então adotam o nome da equipe de futebol do colégio, os Wolverines, e formam uma guerrilha armada contra o comunismo, e em defesa da família, dos amigos e dos Estados Unidos.</info>
</item>

<item>
<title>Drácula: O Vampiro da Noite (1958) – BluRay 1080p Dual Áudio </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AWUZYZETUON32ZRSSWR7NYMA3X62NZBN&dn=COMANDO.TO%20-%20Dr%C3%A1cula%20%E2%80%93%20O%20Vampiro%20Da%20Noite%201958%20%5B1080p%5D</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zEIVOdqY1Ffa5SKJ91MwPZLnKMV.jpg</thumbnail>
<genre>Drama | Terror</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zEIVOdqY1Ffa5SKJ91MwPZLnKMV.jpg</fanart>
<info>Jonathan Harker (John Van Eyssen) vai até o castelo do Conde Drácula (Christopher Lee), mesmo sendo advertido por sua esposa Lucy (Carol Marsh) a não ir. Ao chegar lá ele é atacado por uma vampira, e espera o momento em que ela e Drácula estejam dormindo em seu caixão para atacá-los. Ele enfia um punhal no peito da mulher e está prestes a fazer o mesmo com Drácula quando este acorda e o surpreende. Quando o Dr. Van Helsing (Peter Cushing), um estudioso de vampiros, chega até a cidade procurando por Harker, ele descobre que seu amigo virou um deles. Depois de enfiar uma estaca em Harker, ele sai em busca de Lucy e da família da moça, que correm perigo. Drácula está se aproximando, mas Van Helsing está determinado a acabar com o Conde, custe o que custar.</info>
</item>

<item>
<title>A Hora do Espanto (1985) – BluRay 720p/1080p Dual Áudio</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:VVSC6BWY77GVGN63SCMQMTCJ4SAYXSBF&dn=A%20Hora%20do%20Espanto%201985%20%5B1080p%5D%20WWW.BLUDV.COM</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/uwyakxrzsCcx4o9X1bsLlCrxrMX.jpg</thumbnail>
<genre>Suspense | Terror</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/uwyakxrzsCcx4o9X1bsLlCrxrMX.jpg</fanart>
<info>Para o jovem Charley Webster (William Ragsdale) nada poderia ser melhor que um velho filme de terror bem tarde da noite. Assim, quando novos moradores ocupam a casa vizinha a experiência de Charley não deixa nenhuma dúvida de que o comportamento estranho dos novos vizinhos é explicado pelo fato de eles serem vampiros. Charley pede ajuda a Peter Vincent (Roddy McDowell), o apresentador do programa de terror preferido de Charley, mas acontece que Peter, além de covarde, não acredita em vampiros e está neste negócio apenas por dinheiro. Além disto, ele está correndo o risco de passar por louco ao dizer que seus vizinhos são vampiros e, para piorar tudo de vez, a mãe de Charley faz algo que deixa o filho apavorado: ela fica encantada com Jerry Dandrige (Chris Sarandon), um dos vampiros, e o convida para entrar na casa dela</info>
</item>

<item>
<title>RoboCop Trilogia 1987-1993 – BluRay 1080p Dual Áudio</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:MMWYE5XAPWZE4376DD7OOITWRK35PG5H&dn=TRILOGIA.Robocop.1080p-RICKSZ</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/o8XtRKAg4DUSOhYofyAoUWa9PhK.jpg</thumbnail>
<genre>Ação | Crime | Ficção</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/o8XtRKAg4DUSOhYofyAoUWa9PhK.jpg</fanart>
<info>SINOPSE 1: No filme RoboCop Trilogia Torrent – BluRay 1080p Dual Áudio, Depois de ter sido mortalmente ferido em cerco a marginais, policial (Peter Weller) transformado num misto de máquina e homem a serviço da justiça. quando tem que enfrentar uma gangue disposta a dominar a cidade, sob a custódia legal de poderoso executivo.

SINOPSE 2: Detroit continua em rebelião e Robocop segue nas ruas tentando proteger os cidadãos da violência e das drogas. Quando a OCP anuncia a criação de um robô ainda mais moderno, Robocop precisa lutar para sobreviver e evitar que a cidade mergulhe no caos.

SINOPSE 3: A corporação OCP transformou Detroit num campo de batalha, abrindo caminho para a construção de uma nova e lucrativa metrópole, Delta City. Mas Robocop surge das cinzas para estragar os planos do conglometado.</info>
</item>

<item>
<title>Edward, Mãos de Tesoura – BluRay 720p/1080p Dual Áudio (1990)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BPFWQSB6HJFCK5N7YZZHWIRFVPTQV4S4&dn=Edward%20M%C3%A3os%20de%20Tesoura%20REMASTER%20BluRay%201080p%20DUAL%205.1&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/kypKNUm5D6xzO1MZm94ihOg3PhQ.jpg</thumbnail>
<genre>Drama | Fantasia | Romance</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/kypKNUm5D6xzO1MZm94ihOg3PhQ.jpg</fanart>
<info> Edward (Johnny Depp), jovem que mora sozinho em um castelo no topo de uma montanha, criado por um inventor (Vincent Price) que morreu antes de dar mãos ao estranho ser, que possui apenas enormes lâminas no lugar delas. Isto o impede de poder se aproximar dos humanos, a não ser para criar revolucionários cortes de cabelos, mas ele dá vazão à sua solidão interior ao podar a vegetação em forma de figuras ou esculpir lindas imagens no gelo.</info>
</item>

<item>
<title>Laranja Mecânica – BluRay 1080p Dual Áudio (1971)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:JOKNNODBNOQNMWISUQ42SEMELD2H5DCG&dn=Laranja.Mecanica.1971.BRRip.1080p.x264.DUAL.COMANDO.TO</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6J2x9pEiY7qvWXzcbYvbObwxggE.jpg</thumbnail>
<genre>Crime | Drama | Ficção</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6J2x9pEiY7qvWXzcbYvbObwxggE.jpg</fanart>
<info> No futuro, o violento Alex (Malcolm McDowell), líder de uma gangue de delinquentes que matam, roubam e estupram, cai nas mãos da polícia. Preso, ele recebe a opção de participar em um programa que pode reduzir o seu tempo na cadeia. Alex vira cobaia de experimentos destinados a refrear os impulsos destrutivos do ser humano, mas acaba se tornando impotente para lidar com a violência que o cerca.</info>
</item>

<item>
<title>O Corvo - A Noite Do Diabo (1994) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:aab905a375af04f17bddde8b4352b48ff568081d&dn=O+Corvo+%281994%29+Bluray+720p+Dual+%26Aacute%3Budio&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.publicbt.com%3A80&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.istole.it%3A6969&tr=udp%3A%2F%2Fopen.demonii.com%3A1337</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fEfT3VeJTOGFN08sjpE36oTqoL5.jpg</thumbnail>
<genre>Ação / Clássico / Fantasia / Suspense</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fEfT3VeJTOGFN08sjpE36oTqoL5.jpg</fanart>
<info>Um ano após ter sido brutalmente assassinado juntamente com sua noiva por uma violenta gangue, Eric Draven (Brandon Lee), um músico de rock, retorna da sepultura com a ajuda de um misterioso corvo, com o único objetivo de se vingar de seus assassinos.</info>
</item>

<item>
<title>Massacre no Bairro Japonês - Showdown in Little Tokyo Dublado (1991)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:219700db755043371129ddeb7762b062b7fbd4cd&dn=COMOEUBAIXO.COM..BLURAY.MKV.-DUBLADO-DUAL-AUDIO-..COMANDO.TO%20-%20Massacre.no.Bairro.Japon%c3%aas.1981.1080p&tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.opentrackr.org%3a1337%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.coppersurfer.tk%3a6969%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fglotorrents.pw%3a6969%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker4.piratux.com%3a6969%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fcoppersurfer.tk%3a6969%2fannounce&tr=http%3a%2f%2ft2.pow7.com%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.yify-torrents.com%3a80%2fannounce&tr=http%3a%2f%2fwww.h33t.com%3a3310%2fannounce&tr=http%3a%2f%2fexodus.desync.com%2fannounce&tr=http%3a%2f%2ftracker.coppersurfer.tk%3a6969%2fannounce&tr=http%3a%2f%2fbt.careland.com.cn%3a6969%2fannounce&tr=http%3a%2f%2fexodus.desync.com%3a6969%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.publicbt.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.istole.it%3a80%2fannounce&tr=http%3a%2f%2ftracker.blazing.de%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&tr=http%3a%2f%2ftracker.yify-torrents.com%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.prq.to%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.1337x.org%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2f9.rarbg.com%3a2740%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.ex.ua%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fipv4.tracker.harry.lu%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2f12.rarbg.me%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.publicbt.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.opentrackr.org%3a1337%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2f11.rarbg.com%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.ccc.de%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ffr33dom.h33t.com%3a3310%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fpublic.popcorn-tracker.org%3a6969%2fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wMCwGfjm0Z4YR0UCrjTvFt3TVo6.jpg</thumbnail>
<genre>Ação / Clássico / Comédia / Policial / Suspense</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wMCwGfjm0Z4YR0UCrjTvFt3TVo6.jpg</fanart>
<info>O americano de educação japonesa Chris Kenner é um policial responsável por Little Tóquio, um bairro de Los Angeles. Kenner faz parceria com Johnny Murata, um nipo-americano que não tem contato com suas raízes. Apesar de suas diferenças, os dois se sobressaem por suas habilidades em artes marciais quando lutam contra Yoshida, um traficante de drogas vingativo da máfia japonesa, que tem laços com o passado de Kenner.</info>
</item>

<item>
<title>Fúria de Titãs - Clássico Torrent Dublado / Dual Áudio (1981)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C11D6497E6C7DD288775EF06EDE7424DD724A1F0&dn=F%c3%baria%20de%20Tit%c3%a3s%201981%20%5bBluRay%5d%20%281080p%29&tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.opentrackr.org%3a1337%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2f9.rarbg.to%3a2770%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fexplodie.org%3a6969%2fannounce&tr=http%3a%2f%2fglotorrents.pw%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fp4p.arenabg.com%3a1337%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftorrent.gresille.org%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.aletorrenty.pl%3a2710%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.coppersurfer.tk%3a6969%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.piratepublic.com%3a1337%2fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5LObtR57MxWD7Me0tiRaqgrqKQD.jpg</thumbnail>
<genre>Ação / Aventura / Clássico / Fantasia</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5LObtR57MxWD7Me0tiRaqgrqKQD.jpg</fanart>
<info>Na Grécia Antiga, Acrísio (Donald Houston), o rei de Argos, considerou uma grande desonra sua filha Dânae (Vida Taylor), que é solteira, ter tido um filho, Perseu (Harry Hamlin). Assim determinou que tanto a filha quanto o neto fossem presos num caixão, que foi jogado ao mar, de forma que sua honra seja restaurada. No Olimpo, Zeus (Laurence Olivier) tem a confirmação da ordem de Acrísio e fica bastante irado, pois Perseu era filho de Zeus. Hera (Claire Bloom), a esposa de Zeus, ainda tentou interceder, dizendo que Acrísio fez muitos templos para louvá-lo. Porém a decisão já estava tomada. Zeus ordena que Poseidon (Jack Gwillim) liberte o último titã, Kraken. Zeus deseja punir não apenas Acrísio mas também Argos, que será destruído. Paralelamente, ele diz para Poseidon fazer com que o caixão no qual estavam Dânae e Perseu chegasse numa tranquila e remota praia. Após a destruição de Argos, Zeus fica sabendo que Dânae e Perseu chegaram em segurança na ilha de Sérifos. Os anos passam e Perseu se torna um belo jovem. Paralelamente Calibos (Neil McCarthy), o filho da deusa Tétis (Maggie Smith), era tão cruel que Zeus decidiu puni-lo, dando-lhe uma aparência horrenda. Isto significava que não se casaria mais com a linda princesa Andrômeda (Judi Bowker), que vivia em Jopa, na Fenícia. Tétis ainda tentou obter a clemência de Zeus e, como não conseguiu, decidiu prejudicar Perseu, mostrando-lhe um mundo que ele desconhecia. Apesar de Perseu ter a proteção divina de seu pai, alguns seres mitológicos estão dispostos a destruí-lo.</info>
</item>

<item>
<title>Cactus Jack - O Vilão Torrent Dublado (1979)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:757EAA2DD10708D12C5FDEF75BD77BACC3D63598&dn=[COMANDOTORRENTS.COM]Cactus.Jack.o.Vil%c3%a3o.1979.720p.Dublado&tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fexodus.desync.com%3a6969&tr=udp%3a%2f%2ftracker.leechers-paradise.org%3a6969&tr=udp%3a%2f%2ftracker.coppersurfer.tk%3a6969</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/hMKY8v183CaA0iOaCz793Y7EgkA.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico / Comédia / Faroeste</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/hMKY8v183CaA0iOaCz793Y7EgkA.jpg</fanart>
<info>Ele se veste de preto dos pés à cabeça e rodopia sua arma. Seu nome é "Cactus Jack" Slater e ele é The Villain. Kirk Douglas estrela como o imprestável ladrão de estrada nesta comédia de tiroteio excêntrica, co-estrelando Arnold Schwarzenegger como Handsome Stranger e Ann-Margret como a robusta Senhorita Charming Jones. Parody, o pai de Charming enviou-a numa missão por terra arriscada, proporcionando ao desonesto banqueiro Avery Simpson a chance perfeita de fazer Parody perder sua fortuna. Simpson oferece comprar a liberdade de Cactus Jack, que está na prisão Snakes End, caso ele concorde em fazer o serviço sujo. Mas Cactus Jack planeja trair o traidor. Seus planos vão por água abaixo quando Arnold Schwarzenegger entra como Handsome Stranger. Ele deve a Parody Jones sua vida, e o troco vem em completo tiroteio, cômico por sinal, quando o reformador social de olhos azuis cumpre seu dever: proteger o saque e a senhora com a boa sorte de um cavaleiro de chapéu branco. Pegue carona num cavalo chamado Whiskey e num dos melhores elencos destacando Paul Lynde, quando The Villain trama passar a perna em Handsome com determinação de palhaço. Uma paródia de banguebangue que prova não se poder julgar um cowboy pela cor de seu chapéu.</info>
</item>

<item>
<title>Mulher Nota Mil Torrent Dublado / Dual Áudio (1985)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0d6f4706890229a4d269d812296f48b99a168d2c&dn=Weird+Science+1985+1080p+BluRay++x264+Dual-LRA&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.leechers-paradise.org%3A6969&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80&tr=udp%3A%2F%2Fopen.demonii.com%3A1337&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.coppersurfer.tk%3A6969&tr=udp%3A%2F%2Fexodus.desync.com%3A6969</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/f4k7IUY02YFzloOk0JLMnyVEyNq.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico / Comédia / Ficção / Romance</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/f4k7IUY02YFzloOk0JLMnyVEyNq.jpg</fanart>
<info>Dois adolescentes introspectivos, alvo de piadas na escola, resolvem dar a volta por cima: na impossibilidade de conquistar belas garotas, eles decidem criar a mulher dos sonhos através de um computador. A ideia é inventar uma verdadeira deusa virtual, disposta a realizar todos os desejos dos garotos. Porém, quando um raio acerta a casa onde eles estão, a invenção acaba saindo mais do que perfeita: a mulher virtual cria vida própria, extrapolando, de longe, os sonhos mais secretos dos dois amigos.</info>
</item>

<item>
<title>Conta Comigo - Stand by Me Torrent Dublado / Dual Áudio (1986)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0c94145ae65dccda970d8737a2200505fad58973&dn=ONDEBAIXA.COM%20-%20CONTA-COMIGO.86.DUAL.MKV.1080BLURAY&tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&tr=https%3a%2f%2fopentracker.co%3a443%2fannounce&tr=https%3a%2f%2fopentracker.xyz%3a443%2fannounce&tr=https%3a%2f%2f1337.abcvg.info%3a443%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2f9.rarbg.me%3a2710%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2f9.rarbg.to%3a2710%2fannounce&tr=http%3a%2f%2fwww.proxmox.com%3a6969%2fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/AnM6BO7UTgM01msHgl8NW2wZD0Q.jpg</thumbnail>
<genre>Aventura / Clássico / Dramae</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/AnM6BO7UTgM01msHgl8NW2wZD0Q.jpg</fanart>
<info> Em uma pequena cidade do Oregon, quatro amigos - o sensível Gordie, o durão Chris, o destemido Teddy e o acovardado Vern - resolvem sair? procura do cadáver de um adolescente desaparecido, que foi atropelado por um trem. O objetivo dos garotos é o de ser vistos como heróis diante dos amigos e dos moradores da cidade. Assim, eles partem numa inesquecível viagem de dois dias que se transforma em uma odisseia de autodescoberta. Baseado no romance "The Body", de Stephen King. Contém a dublagem clássica, a redublagem e o áudio original.</info>
</item>

<item>
<title>Howard - O Super-Herói Torrent Dublado / Dual Áudio (1986)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6BEA813CDD8F3F158AE4B62540FA8CE0EFDFE3DC&dn=Howard.1986.Bluray.1080p&tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.opentrackr.org%3a1337%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2f9.rarbg.to%3a2790%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fexplodie.org%3a6969%2fannounce&tr=http%3a%2f%2fglotorrents.pw%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fp4p.arenabg.com%3a1337%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftorrent.gresille.org%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.aletorrenty.pl%3a2710%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.coppersurfer.tk%3a6969%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.piratepublic.com%3a1337%2fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bTzhbm2zERPZYvvSCe8kziWBBV4.jpg</thumbnail>
<genre>Ação / Aventura / Clássico / Comédia / Ficção / Romance</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bTzhbm2zERPZYvvSCe8kziWBBV4.jpg</fanart>
<info>Howard é um simpático pato de temperamento sarcástico que chega à Terra por meio de um estranho experimento científico. Além de estar em um planeta desconhecido, Howard terá de enfrentar outra criatura alienígena, que pegou carona no mesmo experimento e é bem menos amigável que ele. Embora cercado de problemas, algumas pessoas tentam afastá-lo de cientistas maldosos, oferecendo ajuda para ele voltar ao seu planeta.</info>
</item>

<item>
<title>O Último Dragão Dublado (1985)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F6C2973522EF6F8C70E7655E9D8374C59826D0C8&dn=%5b%5d%20-%20O%20%c3%9altimo%20Drag%c3%a3o</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/u3FrqvjAukv0GDmGmMnsEsddfCx.jpg</thumbnail>
<genre>Ação / Clássico / Comédia / Dramae</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/u3FrqvjAukv0GDmGmMnsEsddfCx.jpg</fanart>
<info>O estudante de artes marciais Leroy Green, está numa busca para obter a indefinida e toda poderosa força conhecida como "O Brilho". Durante o caminho ele terá que combater o terrível Shogun, do Harlem, um lutador de kung-fu também conhecido como Shonuff, e salvar a bela cantora de um obcecado empresário musical.</info>
</item>

<item>
<title>Drácula de Bram Stoker - 4K Dublado / Dual Áudio (1992)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1e5fdc68374f97f0bdf5d5c9179965b2490901e9&dn=Dr%C3%A1cula+de+Bram+Stoker+1992+%5B1080p%5D+WWW.BLUDV.COM</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bDT9WsqQQNq1AzwbXgMc3MXO39D.jpg</thumbnail>
<genre>Classico / Terror</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bDT9WsqQQNq1AzwbXgMc3MXO39D.jpg</fanart>
<info>O vampiro Conde Drácula vem à Inglaterra atrás de quem ele acredita ser sua antiga paixão, de quando ainda era um mortal.</info>
</item>

<item>
<title>Drácula - Morto mas Feliz Dublado / Dual Áudio (1995)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:193B58244960C28C4E5B455AB75C83A2057F1BA1&dn=Dr%C3%A1cula%20-%20Morto%2c%20Mas%20Feliz%201995%20%5bBluRay%5d%20720p%20Dual%20%C3%81udio&tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.opentrackr.org%3a1337%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fp4p.arenabg.com%3a1337%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.coppersurfer.tk%3a6969%2fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4zhCr2P58wnAWYZPxtSQqxXfOnQ.jpg</thumbnail>
<genre>Classico / Terror</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4zhCr2P58wnAWYZPxtSQqxXfOnQ.jpg</fanart>
<info>Um clássico da comédia, uma relíquia do ator comediante Leslie Nielsen, uma paródia da história de Bram Stoker. Aqui, rico inglês é atacado pelo Conde Drácula, e Van Helsing entra em cena para salvar todos e garantir a maior confusão.</info>
</item>

</items>
